【後宮／奇幻／神話】末日前，我把惡魔少女誘拐回家

惡魔確實存在，就連不同文明的神話傳記亦確有其事。

雖然二十一世紀的今天已經沒有人相信，但天界與魔界的戰爭在暗地裡已經持續了二千年，每天都發生在你我身邊，只不過普通人無法察覺。

教會一直隱瞞惡魔的存在，沒想到機緣巧合，卻給一位少年遇上了。

血氣方剛的少年遇上薄命的夢魔，還有女神適性９９％的巫女，誰也沒有料到這正是終結天魔戰爭的契機……

（寫在花地瑪聖母顯現一百周年，所有登場團體皆為虛構）

-----------------------------------------

新手第一次係度寫故，請多多關照

暫定每日一篇，星期日休息，初頭會著略加速

紙言 Link -
愛護黑貓 FB 專頁 -

歡迎愛護黑貓

楔子 花地瑪的第三個秘密

一層又一層的秘密把我們雙眼蒙蔽，而當中最大的秘密發生於整整一百年前，由花地瑪聖母顯現給修女路濟亞知道：

眼前是一座寸草不生的小山，一個用橡木製成的巨型十字架聳立在山頂之上。十字架材質非常粗糙，表面更附有黑色樹皮；然而在十字架之上，卻有著光亮無比的天使停在空中。

天使左手握著燃燒的長劍，劍刃火冒三丈，其燄足以把整個世界付諸一炬；可是在天使的右下方站了一位聖母，聖母一揚手，她右手的光芒馬上就把火焰撲熄。

此時天使以右手指向大地，高聲喊道：「懺悔、懺悔、懺悔」，而叫喊的對象正是山下廢墟。

廢墟曾是繁華的城市，如今滿目瘡痍、哀鴻遍野。一位穿著白衣的主教步履蹣跚地引領餘下信徒出走，朝往山上的天使進發。

經歷險峻山路，主教最先登上山頂並跪在十字架前。他告禱，但在不經意間已被數十名士兵包圍起來。槍口整齊地指向主教，在將軍的一聲令下同時開火；不過主教沒有倒下，直至一位軍官朝他射了一支穿心箭，主教的白色教袍始沾滿鮮血。

後面的信徒見狀紛紛痛哭。如是者，所有人不論神父、牧師、修士、修女；無分階級、神品，都以相同的方式一個個死去。寸草不生的山頭注定是用聖職者屍骸堆砌而成的，因此才會寸草不生。

飄血過後一片寧靜，兩位天使在十字架的雙臂下降臨屍骸山前；他們各執魂水杓和魂水盂，並把血裡面的靈魂奉獻給他們的聖主。

一章 不為人知的世界

１

──２０１７年９月１日，陽光普照的正午，香港某大街上。

「蘇梓我！你開學第一天就曠課算什麼意思？你能否有點成年人的常識？」

手機對面的女聲非常生氣，相對地蘇梓我則冷靜地回答：「君姐妳知道嗎？我不來上課是上帝的指示，也是神對妳的考驗──」

「Miss Hung！」聽筒的女聲打斷對話，「說了多少遍，在學校要叫我做孔老師！」

「所以我根本沒有上學──」

「這才是問題吧！」女教師又打岔道：「總之我不管，現在午膳時間還有半小時，就算只出席下午課也給我趕來學校！」

「妳比我母親還要囉唆，整天都在發脾氣妳的人生會好過嗎？」

女教師嘆氣道：「其實我非常後悔應承替你父母照顧你的學業。見到你現在這模樣，都不知道該怎樣跟他們交代。」

「真是的，明知自己做不了就別隨便答應別人嘛。」

「還不是你──」

這次輪到蘇梓我截斷對方的話，不止掛線還索性把電話關了。畢竟這種對話也不是第一次，自從去年她任教自己班的的時候已經煩過不停。

不對，嚴格來說小時候孔穎君已經如此囉唆。只是蘇梓我萬萬想不到，她去年從教育學院畢業後第一份工作就是自己學校的教師，更是當時中學四年級的班主任。反正新學年的班主任依然是她，或者正是這個原因蘇梓我才抗拒上學吧，縱使朝早倒是換了校服在街上流連。

「學校什麼誰管它的，人生應該有更加值得我去做的事情才對。」蘇梓我解開了衣襟的鈕扣，在熱鬧的街道上邊走邊抱怨：「天氣真熱，看見街上這麼多人都覺得心煩。他們都不用上班嗎？我說香港死一半人的話生活應該會舒服多吧。」

這時候蘇梓我瞄到路旁有一位乞兒，衣衫襤褸的跪在地上討吃，也許是癱子之類。不過那乞兒感覺很樂觀，笑容滿面地對蘇梓我說著恭賀說話，像身體健康諸如此類。

可惜乞兒找錯對象，蘇梓我根本不屑一顧，反而一腳就把乞兒缽踢得遠遠。

「別擋路啊！香港就是不應該有你們這些人存在。」

乞兒當然連聲咒罵，不過蘇梓我也沒有回頭就離開了大街，接著走進陰涼的後巷，喧繁雜音頓然隔去。

──喂。

寧靜的空間突然有一把低沉的男聲，甚至讓人感到心寒。蘇梓我不耐煩地回頭望，便見到一個身穿黑色連帽外套的男人站在牆邊的暗角。

「先生你誰啊？光天化日穿一整套黑衣，還用帽遮住自己臉，是要回去清朝當刺客嗎？」

「嘿，刺客嗎？我確實與死有緣。」黑衣人冷笑幾聲，續道：「小子你伸出右手給我看看。」

「幹嗎要聽你的話？」

「嘛，是有東西想送給你。」黑衣人攤開手掌，一張千元鈔票就放在他左手上。

蘇梓我一看見，二話不說就向鈔票伸手──豈料鈔票忽然從二人手掌中間消失，蘇梓我只是白白拍了對方手掌一下。

「白痴，我沒空陪你玩魔術！」蘇梓我想收回右手，卻沒有為意手掌早已被黑衣人牢牢抓緊，現在二人的掌心是互相疊在一起。

說時遲那時快，黑衣人用右手變出一根六吋長的粗鐵釘，猛地就把鐵釘刺在自己手背，再穿過蘇梓我的掌心！

──啊啊啊啊！

冰冷的鐵釘把兩隻手掌釘在一起，只見黑衣人若無其事地拔回鐵釘，釘鋒從骨頭之間離開，到取出鐵釘時二人的手掌已是血肉模糊。

「你這個瘋子幹什麼！」

蘇梓我無法相信眼前所發生的事。他望見自己掌心穿了一個洞，鮮血更不斷從中湧出，非常無助。

起初傷口有點涼，其後痛楚越來越鮮明，更從右手漫延至全身！於是他整個人都在顫抖，到最後忍不住跪在地上哇哇大叫，恨不得索性斬斷自己的手掌。

「二千年的粗鐵釘還是如此鋒利。」黑衣人笑道：「不過對你來說，人的生活這麼沒趣，早點結束不是比較好嗎？」

究竟這個人在說什麼？蘇梓我不理解，更痛得失去了思考能力；他的意識逐漸遠去，直至最後眼前一黑，在一陣黑霧包圍下倒在無人的後巷角落。

──雖然要殺死你的另有其人。

聽日繼續

自推一下先

黑貓

黑貓 留名

第一時間入黎支持

Lm

留名

咦，發現正野 仲要係頭一頁！

歡迎留名

你好

好耐無見

多謝呀

龜龜

王子

留名等追文

歡迎

hello

off巴

終於出新故

今次應該都係長故

黑貓呀 終於有故睇

睇黎係好故

終於可以同大家吹下水

用心之作

黑貓巴
爛尾就整斷你把小匕首

從來都無試過爛尾
亦都唔止係小匕首

食完飯出

係黑貓!!

２

同一時間，街角的另一端同樣充滿血腥氣味；兩位披著白袍的男女學生，與一個額上刻有印記的彪形大漢在後巷空地互相對峙。

不過那中年漢的行為非常怪異，不斷發出野獸般的叫聲，眼球更充血變紅。平常人看見他理應退避三舍，可是那長髮女生與她柔弱的外表相反，面對眼前瘋子從容不迫，即使對方亮出美工刀撲向少女──

噹！一聲巨響，瘋子就像斷線風箏般被轟到後方，並一頭頭栽進身後的水泥牆中。那不是什麼比喻，水泥牆確實被砸碎了一個洞，而瘋子的下顎更被打至變形。

原來不知何時，披白袍的男學生為保護少女已經手持束棒──一種在斧頭柄外綑綁多根權杖的重武器。

少女問：「那個人已經死了嗎？」

「不，還有氣息。」

於是少年走近奄奄一息的男人，高舉斧頭一端，手起刀落──乾淨俐落，中年漢立即身首異處，血漿灑地。

「這是第六個了。」沒有表情的少年揚手一揮，束棒竟化成磷光在空氣中湮滅。

但就算凶器消失，殺人的業也不會因而消失。少女望見被砍下的頭顱的額上印記，便內疚地說：

「在額上或者右手被刻上獸名印記的人注定要成為惡魔奴僕，必須在他們犯下樞罪之前替他們解脫……」

利雅言和利隆禮，一對孿生姊弟，他們因為家族的關係不得不接下狩獵惡魔的工作。不過弟弟的利隆禮早就習慣，當他看見死者額上的印記漸漸消失，便附和道：

「唯有死人才不會被八大慾所惑，也不會犯下七樞罪。」

「抱歉呢，一直要你下手殺人，姊姊卻什麼都做不了。」

「妳是我們家族一百年來『女神適性』最高的人，我手上的武器也是為了女神閣下而揮的。」

利雅言聽後不自覺地緊握手中的女神像，那是一個手掌般大小的木雕，是她的護身符。此外，女神像還有一個特點，就是跟利雅言長得非常相似；也許像她弟弟所說是女神適性的原因，利雅言總是帶著一種來自另一世界的脫俗感。

看見利雅言默不作聲，利隆禮問道：「那個人也不用施放『詛咒』嗎？」

利雅言搖搖頭，「詛咒是對生者的最大懲罰……他只不過不幸被惡魔盯上而已，沒有需要施放詛咒。」

「那就換下一個吧。剛才殺掉第六人時又有邪惡的氣息在附近冒出，大概又有人被釘上印記了。」

「……為何『牠』要這麼做？」利雅言感到痛心。

「雅言，我知道妳不忍心傷害無辜，但這是教區的最高指令。教區的人本來已經瞧不起我們，不過如果我們今次能夠捉拿到『牠』，教區也不能再說三道四吧。」

利雅言沒有反駁，於是兩姊弟便離開了殺人現場，前往下一個邪惡氣息的源頭──一個剛剛在右手被釘上獸名印記的少年。

「臭小子，終於給我找到你了！」

「欸？」

另一邊廂，蘇梓我回過神來，馬上捉住自己右手察看，卻看見右手絲毫無損。難道剛才被怪人釘手的只不過是場白日夢？可是那感覺明明如此真實。

「喂，你是耳聾的嗎！」陌生男人大聲一喝，迫使蘇梓我不得不面對當前狀況。

他環看四周，發現自己身處死胡同，而且出口被四個流氓堵住了。包括剛才喊話的陌生男人，其他都惡形惡相，明顯在找自己麻煩。

「真是的，今天是什麼大凶日。」蘇梓我不屑道：「不過你們就走運了，反正我不認識你們，要放過你們也未嘗不可。」

「啊？」另一個比較瘦弱的男人說：「別見外嘛，這麼快就不認得我了嗎？剛才你不是踢得挺開心嘛，現在該輪到我們。」

蘇梓我從來都不記住男人和醜女的臉，但看見對方衣衫襤褸便想起來，「原來是剛才那個乞兒，討吃的去找別人吧。」

乞兒身邊的男人插話：「黃毛小子，你還真囂張，有跟什麼老大嗎？」

說話的男人穿著黑色皮外套，左邊臉有長疤痕，看起來絕非善男信女。

「真是噁心的臉，你又是誰啊？」

乞兒代為罵道：「你還不知道自己得罪了誰啊？在這地方誰敢跟成哥作對的都休想活命！」

「好啊，你們就過來試一下啊！」

蘇梓我意氣風發地回嗆，不過他的威勢僅僅只是維持了三秒鐘。

「ＦＵＣＫ！你們三對一太卑鄙啊，有種就跟我單挑！」

看見蘇梓我被自己手下打腫臉，又暴跳如雷，對方的老大不禁捧腹大笑起來。

蘇梓我生氣罵道：「笑什麼，你這縮頭烏龜！」

流氓老大當場靜下，目露凶光，並掏出一把匕首慢慢走近蘇梓我。

「等、等等！武器犯規──」

沒等蘇梓我說完，流氓老大就在他的視線水平劃出一刀！蘇梓我連忙舉起雙手擋著，結果右手的手背就被割出一道血痕。

「啊啊！」現實的刀傷，突然與記憶中被六吋鐵釘穿手的痛楚重疊起來，使蘇梓我痛不欲生！

──右手很痛嗎？

──覺得痛的話就別再忍住，用你的右手握拳還擊吧。

──我會把力量借給你。

忽然一把女聲傳入蘇梓我的腦海，難道是痛得產生幻聽？明明附近都沒有女人，尤其聲音聽起來如此嬌艷。

「是誰！」

蘇梓我幾乎忘記自己正在跟流氓打架，只管四周察看，但無論哪裡都找不到跟自己說話的女人。

然而流氓老大看得不耐煩，罵道：「別裝模作樣了，受死吧！」並提起匕首衝向蘇梓我。

砰砰、砰砰……整個世界變成無音無色，剩下的只是心跳聲──蘇梓我忽然很清楚地聽到自己心臟的鼓動，同時周遭事物頓成慢動作，就連老大的出拳也是電影特寫般緩慢。

蘇梓我不知道發生何事，但不想錯失良機，馬上握緊右拳，如同剛才神秘女聲所示一拳轟往對方的臉！

流氓老大應聲被錘後數步，亦把匕首甩到身後。在他眼中，剛才蘇梓我的出拳近乎瞬移，根本無法理解。而蘇梓我見到對方動搖，立刻接上一腳，猛地把流氓老大整個人蹬倒在數尺之外──

嚓！

流氓老大倒在牆邊的垃圾堆中，不過很奇怪，他身下的垃圾膠袋與舊報紙隨即染成紅色一片……原來是剛才老大自己的匕首碰巧丟到當中，於是老大一跌，匕首剛好就刺進他後頸動脈，血如泉湧。

在場的三個同黨見狀，當堂嚇得雞飛狗跳，拔腿就掉頭跑走。

「這算是不可抗力吧……」

蘇梓我一時三刻也無法理解眼前情境，只好自言自語。他又不自覺地伸出右手察看，豈料給他發現自己手背有一個正在消失的黑色印記！

還來不及搞清狀況，偏偏又來了另一對男女跑來現場。他們比起蘇梓我這個凶手，似乎更加在意全身浴血倒在垃圾堆中的流氓屍體。

「已經死了。」利隆禮一副見慣屍體的語氣。沒錯，剛好趕來的那對男女正是利家姊弟，即是追尋惡魔氣息的人。

同行的利雅言眉頭一皺，又看見蘇梓我的校服，便道：「聖火書院的學生……敢問那個人是被你殺死的嗎？」

──烏亮如絲的長直髮，水靈秀氣，在血腥的凶案現場當中如聖女一般降臨；蘇梓我睜大雙眼凝望著利雅言，不自覺地口水直流，頭腦一片空白（雖然本來就沒有頭腦）。當刻他沒有把對方的話聽進耳，不過好像是問自己打架的事情，這樣要在美女面前當然要逞英雄。

「不錯，哈哈哈！那流氓作惡多端，在街上恃強凌弱，連路上的乞兒缽也當球踢走！」蘇梓我撐腰大笑說：「於是我替天行道，日行一善就把這惡霸收拾了！」

利雅言聽見後心想，莫非那個流氓就是剛才邪氣的主人？可是他額上和右手也找不到獸名印記，已經死無對證，這該怎麼辦……

看見利雅言正在煩惱，利隆禮亦跟她耳語報告：「眼前的學生同樣沒有獸名印記，也沒有惡魔氣味，大概只是個傻子罷了。」

「嗯，正常來說普通人不可能把『牠』的氣息隱藏得如此乾淨。」

而且被釘上獸名印記的人一定會像剛才那個中年漢般喪失理智才對。於是利雅言點點頭，似是有了結論，便跟蘇梓我提議：

「大致上我已經明白了，不如你先離開現場吧，這裡交給我們處理就好。」

「欸？妳該不會是有戀屍癖吧？」明明是一個清純女生，蘇梓我不禁嘆氣。

「別鬧了，再不走的話警察可能就會趕來呢。」利雅言嬌嗔道。

「不是吧！我突然想起有事忙，現場就交給你們啦！」

蘇梓我可不想惹火燒身，馬上落荒而逃。

「真是沒出色的傢伙……要怎樣處理？」

「沒辦法，要下詛咒了。」

斷!

失敗左

聽日出兩篇

路過一推

lived，會寫幾長 幾鐘意呢d人神魔戰 仲有教會既黑暗

我要長過魔瞳

咁我地要追幾耐

至少唔會爛尾

３

當蘇梓我回到家裡已是夕陽西下，差不多要考慮一下今天的晚飯了，畢竟現在是一個人住。

目前蘇梓我所住的私人單位是他父母十年前購置，屋苑位於市中心，交通方便而且環境舒適；從十二樓的窗外能夠看見優美的園林景色，生活沒有任何不便。

不過在他升上中學的不久之後，蘇梓我的父母就雙雙離開了香港。他們是狂熱的信徒，自稱在周遊列國修行；反正就只有過年過節才有簡短的書信寄回家中，因此蘇梓我也沒有怎樣理會自己的雙親。

「怎麼覺得有有點頭痛呢……」蘇梓我躺在梳化上，打開冷氣，又按住額頭喃喃自語：「話說回來，今天時間可過得真快，完全記不起中午做過什麼天就開始黑了。而且我好像把什麼重要的事情忘記了？」

──叮噹叮噹叮噹、叮噹叮噹叮噹！

門鈴響過不停，這種熟識的頻率蘇梓我大概也知道門後面的是誰。他無奈地走到玄關迎接，不出所料，門後面果然站著一位二十多歲穿著西裝短裙的女性。

「是君姐嗎，好久不見了，最近好嗎？」

「哈，哈，哈，為什麼我是你的班主任卻會好久不見的呢？你忘記我午飯時說過什麼？」

孔穎君──蘇梓我的班主任兼國文教師，不過他從來都沒有把孔穎君當作老師看待就是。畢竟他們已經做了十年鄰居，某程度可以稱得上是兒時玩伴。

再者，二人的父母是同一間教會的會友，因此兩家人的關係非常密切，有時候更會一起聚餐。而且因為孔穎君比較年長，就像大家姐一樣經常會到蘇梓我家教功課。這樣說的話，大學時期的孔穎君已經算是蘇梓我的家庭教師了。

還記得蘇梓我十二歲左右，孔穎君已是一位亭亭玉立的大學生。尤其她長得清秀可人，身材窈窕，是蘇梓我青春期時第一個春夢的對象。

只不過蘇梓我對她的遐想隨著日子過去而消失。其中一個原因蘇梓我出世在００後，至於孔穎君則是９０後的少女；即使二人年齡相差只有８年，感覺就像分隔了一個世代。現在再看一下孔穎君全身職業女性的打扮，短馬尾加上一副眼鏡，完全是國文老師的造型，更讓他興趣缺缺。

「究竟你有沒有在聽我說話！」孔穎君生氣得漲紅了臉，這是在學校不曾見到的樣子，令蘇梓我想起她學生時代的模樣。

「啊……還需要問嗎？當然沒有在聽。」

「唉，你唯一令人安慰的地方就是誠實。不過就算你說謊也騙不了人，反正就是個蠢材。」孔穎君沒好氣的轉了話題，「你今天沒有上學，不是因為在鐵路站旁的商店街流連吧？今天下午那裡發生了可怕的殺人案，你最好沒有扯上關係。」

「欸？殺人案？」蘇梓我好像記得什麼，又好像遺忘了什麼似的。

「你都沒有看新聞？一共七個人死在商店街內不同角落，地點都比較隱蔽，所以沒有凶手的目擊情報。現在附近居民都人心惶惶，除了你之外。」

孔穎君給他讀新聞，根據報導雖然看似連環殺人，但六位死者都沒有共通點，難以理解凶手的行為。

「六位？不是說死了七個人嗎？」蘇梓我問。

「因為其中一位死者身上沒有任何身分證明文件，而且也沒有人認識他或者見過他，所以難以下定論。只知道死因是後頸被刀刺死。」

孔穎君的手機正好在瀏覽新聞的網上圖片，包括那位身分不明的死者照片。

蘇梓我看見死者是一位左邊臉有長疤痕的男人，本能地大叫：「真是噁心的臉！死了也沒差吧。」

「你說話小心有報應。」孔穎君早已習慣，亦懶得教訓蘇梓我。她只是叮囑道：「總之你這段日子就早點回家，還有明天乖乖地來學校上課吧。我沒空再跟你說，是時候回家弄晚飯了。」

「居然這麼巧合！剛好我在想吃晚飯而妳又要準備晚飯，不如多煮一客給我吃吧！」

「你去死吧，別跟來。」孔穎君丟下鄙視的眼神然後就離開了蘇梓我的家。

被拒絕之後，蘇梓我只好出門買個外賣飯盒，另加一個芒果布丁，在晚飯之後就躲在睡房打電玩遊戲。

一直玩至凌晨時分，夜闌人靜，青春期的少男難免會有青春期的需要。於是他關掉遊戲，並打開電腦看一下有沒有吸引的小電影。

「哦，這女的身材很不錯呢。」蘇梓我把滑鼠移到裸女封面，卻瞄到自己握住滑鼠的右手手背竟浮現出一個黑色印記──

那是呈圓形的印記，圈裡面是一個倒轉的五芒星，而五芒星的每隻角之間均刻有共五個不明字母。

「ＦＵＣＫ！」感覺很差，蘇梓我嚇得大叫髒話，並嘗試用左手抹去印記。豈料印記像刺青一般刺到皮膚裡面，無論怎樣抹也不會消失。

這時候今天中午的夢境忽然在腦海中掠過。對了，那個被神秘的黑衣人用鐵釘刺穿右手的情境，莫非不是白日夢？

──啪啪啪！

偏偏在這時候從客廳傳來嘈吵的拍打玻璃聲音，像是大風吹打著陽台的玻璃門。不過龍卷風也好，甚至是世界末日，蘇梓我也沒心情理會。

──啪啪啪！究竟有沒有人在啊！

這下子可真奇怪，居然從陽台傳來女人聲了，現在小偷都這麼好禮貌？不過這裡是十二樓，陽台附近又沒有什麼地方能夠攀爬，小偷是用什麼方法飛上來的？

──砰啷！

最後傳來爆炸巨響，使蘇梓我連忙跑到客廳，卻見到玻璃碎片散落滿地。至於轟破上鎖玻璃門的凶手正交叉手站在陽台處，蘇梓我抬頭一看，簡直不敢相信自己的眼睛。

因為在蘇梓我眼前的，竟是一個邪氣迫人的少女！

今日既第一篇完，夜晚仲會有多一篇

快

我諗十點左右

４

邪氣迫人，這不是修飾的形容，而是反映眼前事實的陳述。只見一層又一層的黑霧從少女腳尖包圍至頭頂，隆隆作響；蘇梓我看見這情境除了用「邪氣」來形容之外別無他選。

不過意外地少女看起上來並不可怕。與邪氣相對，少女皮膚白皙細嫩、容姿姣好；及肩的麥穗色捲髮配上奢華的海棠色長裙，使她在邪氣之中帶著貴氣，像是一位來自地獄的女貴族。

同時黑霧又把少女懸在半空，顯得她輕盈飄逸，更可以威風凜凜地俯望著蘇梓我說：

「哼，終於找到你了。」

「不管妳是惡魔抑或妖孽，別以為砸爛人家的玻璃不用賠……」說到一半，蘇梓我看見少女不只漂亮，身材更是玲瓏。加上數分鐘前他還在瀏覽色情網站，明顯地意猶未盡，便奸笑道：「要是妳沒錢賠的話用身體付錢也可以，這樣大家也幸──」

此時黑霧扭成一團，變成一隻巨人手掌猛地把蘇梓我抓在半空！接著巨人手掌又突然化成巨大蟒蛇把蘇梓我綁在梳化上，使他動彈不得。

「低賤的下等種，休想對本小姐動任何主意。」少女粉白的臉頰稍為變紅，生氣地說：「吾乃繼承阿斯摩太之名的惡魔，豈是你這下等種的洩慾對象。」

斷

有冇癲佬可以搵我留低印記啊

「阿斯摩太……惡魔？妳沒有病嘛？」蘇梓我用可憐的眼神凝望少女。不過看見眼前異像，難道她真的不是人類？於是他反問少女：「若然妳是惡魔，那就長對角或者翅膀給我看看吧！」

「不要隨便試探惡魔。」自稱惡魔的少女一臉不悅。

蘇梓我不知道怎樣回應，「好啦好啦，就當妳是惡魔，妳來找我這個良好市民又有什麼企圖？」

「良好市民呢……」自稱惡魔的少女說：「你今天才殺了人，還敢說自己是無辜。」

「我殺了人？」蘇梓我聽不懂少女的話。

「你不理解，是因為你今天下午的某段記憶被某人用詛咒奪去了。不過準確來說，受到詛咒的人並不是你，而是那個被你殺死的人才對，真是可憐的傢伙。」

「妳越講我就越不明白，妳說那個人中了詛咒，跟我失憶有什麼關係？」

「Damnatio memoriae，用你們下等種的語言來說就是除憶詛咒，是一種把一個人的存在抹殺掉的強力詛咒。」自稱惡魔的少女喃喃道：「不過除憶詛咒屬於第二級禁咒，世上懂得這種『神術』的人應該寥寥可數才對……」

「別以為說幾句外星話我就會相信妳啊。」

「嘛，與其解釋，還是讓你親身經歷比較容易理解。」

說畢，自稱惡魔的少女輕撥黑霧，使霧像蝙蝠一般繞在蘇梓我的頭頂，啪啪啪啪的拍打翅膀，然後群起飛進他的腦內──突如其來的頭痛，猶如數千塊彩色碎片從四方八面闖進腦海，並在一瞬間拼湊成記憶的立體畫像。

少女察看蘇梓我神色突變，便滿足地說：「你記得今天所有發生的事情了吧？」

「對！為何我會忘記如此重要的事情呢，真是失策！」蘇梓我懊惱地大喊。

「這就是除憶詛咒的力量。」這時候少女的嘴角上揚，似是觸動了她的高材生神經，便開始解說起來。

話說天界有三位命運女神：摩耳塔、得客瑪、諾娜。人類的所有事情都會被她們寫入三部大命運書，分別是大過去書、大現在書、大未來書。因此人類的記憶都源自該三部大命運書。

少女續道：「不過天界的神都不是好傢伙，他們有一種刑罰叫做『記憶抹殺之刑』，能夠把罪人的一切事跡從大命運書刪去，並記錄在額外的小命運書中。除憶詛咒正是此法。」

於是被施下除憶詛咒的罪人便會從歷史、以及人類的記憶裡面消失。

少女輕輕指往蘇梓我的右手說：「還好你被撒旦大人釘上獸名印記，使你右手擁有惡魔力量，才有方法閱讀小命運書，補完記憶。」

蘇梓我聽得不煩耐，說：「換言之上天是妒忌我遇上那位漂亮的白袍女生，於是下詛咒害我失憶嗎？莫非有混蛋想搶我老婆？真是不可原諒！」

原來令蘇梓我懊悔不已的「重要事情」就是指利雅言。少女雖然不太明白，但看見他單純的樣子，大概也猜到他的獸名印應該是捕食「色欲」為生的。

不過話說回來，一般被釘上印記的人最終都會因為無法駕駛欲望而暴走。可是眼前這下等種好像毫無暴走的徵兆呢？還是說他的欲望比野獸更深？

少女暗笑道：「真是有趣的傢伙，說不定有非常高的利用價值。」

──咳咳，少女清一清喉嚨，便說：「看來你還沒有搞清被下詛咒的對象。被抹殺存在的應該是那個被你殺死的流氓才對。」

「啊？那種人的生死我才不管呢，要忘記就由他吧。」

「重點是你記得後巷當時的情況沒有？」少女說：「原本你應該被那流氓撲打才對，只不過一時間借助了惡魔的力量才有方法把對方殺死。」

蘇梓我只好回想起今天下午的情況，並回答：「這麼說來當時確實有一把神秘的女聲提示我用右手還擊，所以妳就是那聲音的主人？」

少女的眼神變得凶險，搖頭否認：「那是另一位我最討厭的惡魔，而我正是為了要贏她才搶先前來找你的。」

一提起另一位惡魔，少女的邪氣就更加旺盛，充斥著客廳每一角落形成一股壓迫感。蘇梓我漸覺呼吸困難，再加上自己被黑霧綁在梳化上，唯有向少女示弱：

「所以惡魔大人妳來找我有何貴幹？」

少女聽見後便微笑點頭，得意洋洋地說：「照我的指示以血書為盟，來跟我做個交易吧。」

不過少女沒有告訴他，歷史上凡與惡魔做交易的人最後都是不得好死的。

講左時間俾你斷到添

印記其次，最緊要有惡魔少女

就係要引少女過嚟啊，少少犧牲在所難免

先切後變

識貨

巴打改左名?

我有名你叫，當然識貨(不過我推嗰個惡魔少女似乎唔多受動物台啲巴歡迎)

有少女點會無甜

隔離登叫菊花好重要

先切後變
我行不改名坐不變性

除憶咒施於人類身上，係人既角度生效，咁係神魔既角度，係咪都會生效？如果抹憶之刑係人神魔都生效既話，未嘗係一件好事 畢竟呢個世上冇後悔藥可以食

問題延伸，用抹憶之刑呢種極端方法做出同樣效果既人，係咪可以免受大審判(免責)

留名 上一次睇故已經係睇游同塵

你肯定係新手？

中二病好正

出現了

我記得

就算除憶詛咒施係神魔身上，結果只係會俾人類遺忘，神魔自己係唔受影響。因為佢地可以讀到禁書小命運書
大審判暫時無係故事定義，但記憶抺殺之刑理論上已經係對一個人既最大懲罰

今個故係某方面都有少少相似

感謝

係呢度咪新手

掛住我？
哪裡冇黑貓 哪裡就有我

主角會唔會食哂咁多個神魔少女去進化

打錯到意思相反，嚇左一跳

睇落去就知，不過暫時主角唔夠少女打

主角性格太惡劣 寧願佢比人打到體無完膚

咁易嚇到你 咁你唔見蛋蛋個時咪嚇死

大眾向既故事，我唔會寫到主角太衰既

唔會唔見

因為已經冇左

出多d 啦

文定老母

盡量

今晚會有

５

「惡魔交易，還真的有這種東西呢。」蘇梓我好奇地問：「不過為什麼妳們都喜歡跟人類做交易？別騙我說妳們樂於助人啊。」

少女說：「天神也好，惡魔也好，大家都希望得到人類的靈魂啊。只不過現在很多人信教，領洗的人在死後會魂歸天主，所以靈魂都走到天界去了。因此我們惡魔才需要找機會跟人類做交易以獲取靈魂。」

「原來人類的靈魂那麼有價值的嗎？」

「嘛，你可以把靈魂想像成天界或者魔界的貨幣那樣吧。」

蘇梓我盯著少女奸笑說：「既然這樣值錢，那相對我的要求也要高一點呢。」

「別妄想！像你這種沒有領洗的人，我大可直接把你殺死然後再收割靈魂。只不過這樣做所收回來的靈魂會有缺憾，價值大減，於是我才大發慈悲跟你做交易而已。」

其實還有另一個原因，就是如果惡魔亂殺人的話有可能會被教會盯上，隨時得不償失。當然，少女不打算把自己的難處告訴蘇梓我，而是希望他能夠自願簽訂惡魔契約，出賣靈魂。

接著少女嘗試釋出善意，揮手把黑霧趕退，並變出一張莎草紙。她把莎草紙親自交到蘇梓我手上，說：「你只要把渴望達成的願望寫在紙上，然後我們各自簽署，契約便會成立。如此一來我便會替你實現契約書上的任何要求，而你只不過在死後把靈魂奉獻給我就好，很簡單對吧？」

「剛才妳提到血書為盟，換言之是要我用自己的血寫下契約內容嗎？」

「這個也很容易辦到喔。因為你的右手得到獸名力量，就算如何割傷都能夠快速復原，所以不用擔心血書的問題嘛。」

蘇梓我聽見後罕有地動腦筋思考，然後回答：「但我要獻出靈魂，即是要死？這種交易怎樣看都不公平啊。」

少女溫柔地回答：「人類反正早晚都要死，何不物盡其用把死後的靈魂賣給惡魔呢？」

聽起來好像不無道理，雖然少女對蘇梓我隱瞞了一件事：就是當惡魔替人類達成願望之後，惡魔有權立即要求人類交出靈魂，就算直接殺死該人類也不算違反協定。

「問一個問題，」蘇梓我說：「假如簽約的人違約會怎麼辦？」

「不可能。惡魔契約屬於第一級禁咒，就算是神靈也無法違抗。就算萬一真的違約，違約者大概會立即魂飛魄散，總之都不會有好結果。」

「聽起來很危險嘛。」蘇梓我交叉雙臂，又再陷入沉思。

「別這麼沒趣啦，難道你沒有想要的東西？」

「想要的東西嗎……」

看見蘇梓我猶豫不決，少女靈機一動，便嘗試對他使用「誘惑術」。畢竟少女屬於夢魔種，本來就已經懂得誘惑人心；再加上她是繼承「阿斯摩太」名號的菁英惡魔，手上擁有能夠增幅「誘惑術」的「阿斯摩太指環」，要把眼前這個黃毛小子騙到手應該難不倒她。

於是少女發動手上的指環魔法，走近蘇梓我耳語：「女人的話怎麼樣？只要依靠我的魔力，任何女人都可以幫你拿到手喔。」

耳語的同時，少女亦俯身擺出撩人的媚態，並把蘇梓我的手臂放到自己胸口，隔著薄衣，在酥胸之間反復搓揉；溫柔的體溫、刺激神經的香水，就好像刷火柴般，少女輕易地就把蘇梓我內心的慾火燃點起來。

看見蘇梓我面紅耳赤，少女心中暗喜：「真是好騙的下等種，雖然我不太喜歡阿斯摩太的名號，但在這種情況之下還算方便。」

「我決定了！」蘇梓我突然站起來大叫：「就簽訂契約讓我成為女王大人的奴僕吧！」

「欸？」

蘇梓我跳起來並跪到地上，一邊叩頭一邊說：「妳就是我一直以來所追求的最完美的女性！所以請魔界的女王大人收我為奴吧！這樣的交易可以嗎？」

論蘇梓我的變態程度，就算自稱惡魔的少女也是始料不及。少女汗顏回應：「這、這種契約我還是第一次聽見，不過應該還好吧……」

「契約內容我也想好了！女王大人妳等我一會，我去廚房用刀割一下手指，然後把血契給妳簽署呢！」

「等等！」少女把黑霧凝在半空，浮現出兩個中文字，並道：「用人類的語言來說，我的真名叫娜瑪。你要把惡魔的真名一同寫在契約之上才行。」

「明白了。」蘇梓我說罷，便帶同莎草紙走到廚房準備。不消幾分鐘，一張寫滿血色文字的莎草紙就呈現在少女面前。

契約的內文如下：

謹以至誠向娜瑪宣誓，蘇梓我願意成為娜瑪的奴隸，直至蘇梓我生命結束，娜瑪心滿意足為止。

「這個男人真的是被虐狂……」名叫娜瑪的少女搖頭嘆息，接著輕咬指頭，便在契約底部用血字簽署。

就是這樣，莎草紙突然飄浮到二人中間，表示惡魔的契約正式成立。

「哈哈哈哈！」

蘇梓我突然放聲大笑，吵得娜瑪不禁掩著耳朵，生氣地罵：

「你這個無能的僕人別在──」說到一半，娜瑪頓感頭痛說不下去，更蹲在地上。

「妳竟敢對主人無禮？」蘇梓我忽然變臉，露出狡詐的笑容。

「你胡說什麼？」此時娜瑪瞄到浮在空中的莎草紙有點怪異，於是再把契約的內容讀一遍：

……娜瑪……願意成為奴隸……直至蘇梓我……心滿意足為止。

娜瑪驚道：「為什麼內容變了！一定你修改了契約條文，這交易不成立──」

沒有理會娜瑪的話，契約便化成磷光消失在空氣之中。這正好表示二人訂立了血盟，誰都不能反悔。

蘇梓我看見娜瑪花容失色，知道自己計劃成功，又再哈哈大笑：「我果然是天才，嘿嘿嘿。」

娜瑪無奈地問：「究竟你在契約上動了什麼手腳？」

娜瑪並沒有察覺，但其實原理十分簡單，就是蘇梓我分別用自己的血還有昨天快餐店用剩的番茄醬寫下如此契約：

謹以至誠向娜瑪宣誓，蘇梓我願意成為娜瑪的奴隸，直至蘇梓我生命結束，娜瑪心滿意足為止。

於是當二人在莎草紙上簽署，用番茄醬寫下的字便告無效而消失，剩下的就是娜瑪答應成為蘇梓我奴僕的內容了。

GG

但見娜瑪心有不甘，蘇梓我偏偏不把詭計告訴她。這時候蘇梓我滿腦子只有如何報復眼前這小惡魔，整個人都熱血沸騰起來。

「娜瑪，名字很奇怪，樣子倒是很可愛。尤其剛才胸部柔軟的觸感我也很喜歡。」蘇梓我一邊淫笑，一邊走近娜瑪。

「不要過來，你這個該死的無賴！」

「居然用這種語氣跟主人說話，看我怎樣調教一下妳這頭惡魔，嘿嘿嘿。」

二話不說，蘇梓我便向娜瑪施以毒爪，把她推倒地上。只見娜瑪眼泛淚光，已經弄不清誰才是真正的惡魔了。

「等、等等、暫停！」娜瑪躺在地上喘息求饒：「這種男女行為應該是神聖的，要互相愛著對方才能做的吧……對嗎？不如我們先了解一下對方？」

「什麼？妳明明是惡魔，用不著神聖吧，嘿嘿嘿。」蘇梓我繼續把娜瑪壓在地板上，更開始脫去自己的上衣。

「慢著！」娜瑪又說：「雖然我看起來跟你年紀差不多，但其實我是未成年的！你這樣做是犯法的啊！」

蘇梓我停下來，想了一會，再回答：「妳好歹也算是惡魔，對惡魔做壞事也算是對這個世界做了件好事吧。日行一善是我的生活態度，妳就乖乖束手就擒吧，嘿嘿嘿。」

就在蘇梓我要把娜瑪的長裙脫下之際，娜瑪又再次大叫：「停、停停停手！」

「真是麻煩的傢伙，難道妳是第一次？」

娜瑪面紅耳赤，大聲否認：「像我這種繼承阿斯摩太的大惡魔，在八大慾之中掌管色欲，能夠迷惑天下所有男人！男女之間的事情，我當然……當然……有經驗啦……再過幾年的話……」

說到一半娜瑪雙眼通紅、淚盈滿眶，一副楚楚可憐的樣子。因為她對於愛情是屬於比較純真的類別，認為第一次只能給自己喜歡的男人；無奈身為夢魔必需要用美色誘惑男人才能夠在魔界立功，因此她才會比其他夢魔更加努力學習魔法，希望無需利用身體都能夠迷惑他人。

只可惜這麼多年的努力到今天就要白費了，而且更是栽在這個淫賊手上。一想到這裡，娜瑪忍不住哭了起來；一開始那副不可一世的模樣已經不復存在，現在的她只能緊閉雙眼任人魚肉。

……

……

「咦……？」娜瑪感覺蘇梓我沒有再壓住自己，於是戰戰兢兢地睜開雙眼，卻看見原來蘇梓我已經站了起來，並正在收拾地上衣服。

「原來已經兩點鐘這麼晚。」蘇梓我嘆氣說：「明天還要早起上學，再遲到的話肯定被某人訓話，所以我先去睡了。」

「這……這是什麼意思？」看見蘇梓我右手的印記暫時消失，娜瑪便小聲的問：「那麼我可以走了嗎？」

「妳休想這樣就走。在我睡醒之前清理好地上的玻璃碎片，把玻璃門修好，順便打掃一下室內；然後明早七點妳就穿女僕服叫我起床，我起床時要看見早餐放在飯桌上，還要有芒果布丁。」

一口氣把工作交代後，蘇梓我便回房睡覺，剩下心情複雜的娜瑪坐在客廳。

一路出一路校對，出得比較慢
欲知薄命惡魔日後命運如何，請看明天分解

非常好 主角性格雖然惡劣，但呢下冇得寸進呎，好感度up!

所以話主角唔會係純粹壞人黎既

要女方心甘情願先係最美好

主角好波

狼狼

你食蕉

成功拐帶少女

正

黑貓絲過檔轉左名，由一開始等級一追

屌 男主好撚仆街

由一開始就誤會黑貓係絲

主角係一個善良既仆街

再唔加甜等幾時

估唔到咁後先出 惡魔女 睇黎有排玩 I totally agree with條仆街主角

慢慢來

有返咁上下邪惡先可以駕馭到班惡魔

斷咗佢味變絲

你個頭就斷

食飯一推，今晚準時見

６

「……喂……七點啦……起、起床吧……」

翌日清早，娜瑪按照吩咐走到睡房，害羞地小聲呼喚正在呼呼大睡的蘇梓我。這是何等的屈辱？可是惡魔契約果真是第一級禁咒，就算蘇梓我只是隨便命令幾句，她都必定要服從。

「不過只是說是叫他起床，也沒有規定方法嘛……」娜瑪點頭喃喃道：「沒錯，這也是迫不得已。」

接著她就大力把床單拉走，砰一聲直接把蘇梓我摔到床下。

「哇！是哪個混蛋把我推下床？」

「我才不是混蛋，我已經按照約定把你叫醒了。」

「什麼？妳是誰？」突然看見一個只在漫畫出現的女僕站在自己床邊，讓蘇梓我摸不著頭腦。

「欸？既然你忘記我的話……我離開也沒有問題吧？」

「等等，我記起來了！妳不就是昨晚那個囂張的魔女？妳以為換套衣服我就認不出來嗎？」

「不是魔女而是惡魔！而且這身裝扮都是你昨晚吩咐的。」娜瑪嘆氣道：「正是因為昨晚你的一番話，害得我凌晨上街周圍找，最後千辛萬苦才在奇怪的咖啡廳把這套衣服偷回來。」

難怪娜瑪的女僕服會是粉紅色的圍裙，原來是來自女僕咖啡廳的。

看見蘇梓我色迷迷的看著自己，娜瑪感到噁心，便罵道：「別一直坐在地上啊！你不是要我準備早餐的嗎？我都偷回來了，趕快吃然後就出門上學！」

「沒什麼，只是意外現在的女僕裙都是超短裙呢。」

「別、別亂看啊！」娜瑪連忙按住自己的短裙，「總之你快點出門吧，我留在家中看門就好！」

「留在家中？」蘇梓我不滿道：「這怎麼行，難得簽訂了契約，妳不跟來學校我就沒有人使喚啊。」

「我不可以到處走啦。像我們惡魔盡量都避免暴露於人前，否則被教會盯上就麻煩了。」

「教會，」蘇梓我問：「即是聖主教那些？他們說有驅魔師原來不是騙人喔？」

「聖教是其中一個，還有新教和正教。這三大教會表面上只是宗教團體，但秘密裡都有專門獵殺惡魔的騎士團，就算我魔力再大都不想隨便跟教會對著幹啊。」

不過娜瑪只是說了事實的一半，她真正目的只是盡快想打發走蘇梓我，好讓她實行之後的計劃。

「沒辦法，」蘇梓我說：「那妳就繼續留在家裡打掃煮飯，我想到什麼再吩咐妳。」

如是者蘇梓我把早餐吃完便拿起書包出門，剩下娜瑪一人留在家中。

「終於送走了那下等種。」娜瑪怨道：「原本我在魔界的仕途一帆風順，照這個速度再過幾年就能封一國之王，卻偏偏在這重要時刻栽在那色狼手上……」

「雖說訂了契約不能單方面解約，但如果契約主出了意外的話我也能夠回復自由之身吧。」娜瑪自我陶醉地奸笑道：「只要把那變態擁有獸名印記的消息公開給惡魔界知道，肯定會有不少惡魔想吃掉他靈魂呢。」

「到你死的時候再後悔已經太遲了！要怪就怪你昨晚不夠狠心。想跟惡魔作對，門都沒有！」娜瑪馬上拿出手機不停按打螢幕，「受死吧，淫賊！」

──阿嚏！

「怎麼突然感到一身寒氣，是有人在背後說我壞話嗎？」

懵然不知的蘇梓我只是一如以往地經過鐵路站往山上的方向走，因為他就讀的聖火書院正是建在山上。

聖主教開辦的聖火書院是全香港數一數二的著名學府，設有小學部與中學部；佔地面積龐大，設施一應俱全，包括球場、泳池、飯堂等等。

不過學生平日都不喜歡在飯堂午膳，只是昨天商店街發生的血腥命案凶手至今仍然在逃，今天大概會有不少人選擇留在學校用餐吧。

雖說其中一個在逃的凶手其實就是蘇梓我。

「究竟是誰發明星期六都要上課的這種懲罰……」

蘇梓我走到小巴站，卻看見已經有一堆人在排隊等車。於是他瞧一瞧手錶，現在才七點二十分，就算急步走上山應該也能夠趕及八點前返校吧。而且他曾經是足球校隊（後備），唯一的長處就是體力，所以沒有猶豫就掠過了小巴站沿山路走上去。

──躂躂躂、躂躂躂。

走了十分鐘，忽然有響亮的跑步聲從蘇梓我的背後傳來。

「早晨同學！」

充滿朝氣卻非常低沉男聲，更帶著一陣汗味走來。蘇梓我回頭看，就見到一個平頭裝的男學生在跟自己打招呼。

「班長啊……早晨。」

「咦？昨天你沒有上學也知道我是今年的班長呢。」

「反正沒有人會爭做苦差啦。」

李訥仁，是班上少有會跟蘇梓我打交道的同學；除了出於班長的責任心之外，某程度李訥仁亦視蘇梓我為朋友，始終二人相識了接近五年。

五年前初次見面是在學校的足球場上，他們同樣都因為體育成績而被推薦來聖火書院。不過後來蘇梓我跟別人打架，中學二年級就被逐出校隊，到現在他只是個徘徊在被趕出校邊緣的不良少年。

「不過有件事情同學你應該不知道，就是昨天開學我們班居然來了一位插班生。」

「哦？但來年已經要考公開試啊。」蘇梓我心想：「會在這個時間轉校的都不是什麼好東西吧，根本沒有興趣。」

「對呢，來年我們就要考大學，新學年大家一起加油吧！」

老樣子還是典型的模範生，李訥仁除了運動之外連讀書的成績都很不錯，與蘇梓我完全相反，因此蘇梓我也不太懂得應付這種人。

「班長你不是正在練跑嗎，別管我了，快走吧。」

「好，等會我們早會見！」李訥仁跑了幾步又掉頭說：「提醒一下今天早會我們班會直接去禮拜堂，記得要帶聖經！」

「原來朝早有靈修課，早知道就晚點起床啦……」蘇梓我還沒有開始上課已經意志消沉。

李訥仁口中的禮拜堂，其正式名稱其實叫聖火教堂，是聖火書院校內一間大教堂。除了平日供給學生崇拜，星期天也會開放給聖教徒參與彌撒。

這時候蘇梓我便想起家中惡魔，「既然惡魔是真實存在，聖經記載的那些天使什麼都一樣存在吧？然後我得到了惡魔的力量，這下子看起來會很有趣呢。」

蘇梓我越想越興奮，即使暫時沒有目標，但反正得到力量就應該做點壞事吧！

雖然原本星期日休息，不過第一個禮拜會照樣出文
聽日繼續

冇甜

好少

要加下好感度先

盡量多d，不過放假想休息

唔會講因為放假想打仁王

推

感謝幫推
今日嗰篇會講少少歷史，非望唔會悶親大家

依家先見到你開左

追故唔寫故啦

多謝支持
但你想其他人係度追數?

我追你數

７

從來宗教歷史與歐洲歷史密不可分。

聖主教在公元１世紀發源於耶路撒冷，並因為君士坦丁大帝皈依聖主教而漸漸取代羅馬多神教成為羅馬帝國的國教。

及後，聖主教因為羅馬帝國的繁盛而傳遍整個近東以及地中海的地區，亦因為羅馬帝國的哀落而陷入危機。

３９５年，狄奧多西一世把羅馬帝國傳給兩子，使國家再度分裂為西羅馬帝國以及拜占庭帝國，最終亦導致聖主教東西分裂，出現對立教宗──即領導羅馬教廷的「羅馬主教」，以及授權拜占庭帝國的「君士坦丁堡牧首」。

為區分兩者，後人多以「聖教」來稱呼羅馬教廷的聖主教，又以「正教」來代表拜占庭帝國的聖主正教。如是者聖教分裂的狀態一直持續到中世紀都沒有發生改變。

唯一改變是教廷的地位。由於中世紀歐洲戰亂頻繁，政局不穩，結果聖教的神權超越世俗的政權，形成了羅馬教廷管治歐洲的局面。

不過羅馬教廷不滿足於此，他們為求統一神權，在１１世紀末展開了長達二百年的十字軍東征；名義上為了消除異教徒，實實上則是企圖殲滅正教。結果羅馬教廷勝利，聖教的十字軍征服君士坦丁堡，順理成章聖教便成為西方世界唯一的主流宗教。

伴隨拜占庭帝國滅亡以及莫斯科公國堀起，莫斯科大公積極收留流亡的正教徒，又在莫斯科建立修道院，目的就是要取代君士坦丁堡成為正教的根據地。結果莫斯科大公得償所願，君士坦丁堡牧首亦更名為普世牧首，繼續與羅馬教宗對立。自始西方文明信奉聖教，東方文明則信奉正教。

之後到了１５世紀的探索時代，西方聖教搶先一步傳入美洲，並由於西方的殖民政策迫使美洲住民信奉聖教。不過殖民主義以失敗告終，美國在１８世紀獨立，連同美國教會亦發生「大叛教」，脫離羅馬教廷自立聖主新教（簡稱新教）。

正是這段長達二千年的歷史，現時世界上超過一半人口都信奉三大教（聖教、正教、新教），其他宗教幾乎都不在。至於香港，雖然位處東方正教的勢力圈內，但因為曾是英國殖民地因而大多數人習慣信奉聖教。

冗長的宗教歷史，居然是開學第一堂靈修課的內容。

蘇梓我環望四周，縱使禮拜堂內坐滿一排排的學生，不過差不多所人都在低頭滑手機，沒有人理會台上授課的木牧師。反正聖火教堂的講台與坐席距離十數米，木牧師跟本看不到台下學生在做什麼。

「慘了，還有二十分鐘才下課，可是昨晚手機忘記充電。早知道就叫家中那傢伙幫手充電啦。」

蘇梓我在無所事事，唯有繼續看看風景打發時間。本來平日都不太留意教堂內的裝潢，可是他今天卻發現到，原來教堂在演講台的背後有供奉著一個兩米高的大理石女神像。

「怎麼那個女神像感覺有點面熟……？」蘇梓我盯著女神像的臉，清麗脫俗，好像最近都有這種感覺？

「對了，昨天在商店街後巷碰見的白袍少女，簡直跟學校教堂的女神像長得一模一樣。」蘇梓我心中大驚，「難道她就是什麼女神之類？既然連我家中都有惡魔，學校有女神好像也很合理嘛。」

「只是話說回來，能夠在教堂被供奉的女神會是什麼？莫非是聖母瑪利亞？這個也許問一下班長就會知道吧。」

因為班長的李訥仁沒有坐在附近，蘇梓我只好用僅餘的１０％電力發手機訊息問李訥仁：「你知道現在木牧師身後的那尊女神像是什麼名堂？」

……

……

……等了數分鐘都沒有回應。

不愧是模範生，上課沒有打開手機呢。這樣蘇梓我便無計可施，只好拿出手機把女神像的正面拍下來，待休息時再問一下李訥仁。

──啪，忽然有人輕拍蘇梓我的肩。於是他回頭一看，居然是一位未曾見過的女生。

「妳就是……班長所說的插班生？」蘇梓我愣住半秒，沒想過原來李訥仁口中的插班生竟然是可愛的女孩。那木頭幹嗎不早說啊。

「嘻，是喔。」女生非常甜美的笑容，配上側馬尾與斜劉海，有點兒像日本漫畫的女生。

「這女生絕對有資格做自己的女友！」於是蘇梓我擺出一副了不起的姿態自我介紹，並詢問女生的芳名。

「思思。」女生的聲線略帶點稚氣，表情動作也像是初中生般，很難相信她與自己同年。跟著夏思思又微笑說：「蘇哥哥你對那個『女神像』很感興趣嗎？」

「咦？」這時候蘇梓我留意到夏思思的目光突然變得深邃，猶如看穿自己的一切。

「比起女神像，蘇哥哥你先顧一下自己比較好喔，說不定在放學後你就會被怪物殺死呢，嘻。」夏思思不經意道：「遇上危險的話，記得要找家中的女僕幫忙喔。」

蘇梓我被夏思思突如其來的一番話嚇呆了，不懂得反應。同時下課的鐘聲亦剛好響起來──雖然蘇梓我立即想找夏思思問個明白，無奈她在下課後已經鑽到女生堆內，並對自己微笑揮手。

新角色出場，男主大禍臨頭
聽日繼續

俾你斷到

Live

順帶一提歷史部分有真有假，唔好捉錯處，亦都唔好當真

聽日兩篇，好似係

黑貓巴
又出後宮故

你好
後宮就是王道

出快D啦樓主

同道中人

幾時啪啪啪

今晚六點左右出第一篇

唔俾男主咁快得逞

８

「女神像、怪物、家中女僕，究竟那插班生是何方神聖？連我家裡養了一隻女僕都知道，莫非她一直在跟蹤我？」早上課室內蘇梓我暗自歡喜：「還跟到來學校了，她一定是仰慕我而轉校過來的。」

可惜之後課堂都沒有機會找夏思思問清楚，唯有待第一節的小息時，他便走到夏思思的座位打招呼：

「思思，該感到榮幸了吧，我親自來找妳了。」

「真噁心，怎會直接稱呼夏同學的名字。」另一位叫杜夕嵐的女同學把夏思思拉到一邊，低聲說：「妳是新來的大概不知道，那噁心的男人只要見到女生都會出手，妳最好別接近他。」

「是這樣嗎，」夏思思微笑說：「看來是位很有精力的男生呢。」

「杜夕嵐這裡沒有妳的事啊，再者我本來就不知道思思的全名，原來是姓夏的嗎。」

「思思就可以喔。」

杜夕嵐又捉住夏思思告誡，外人看的話就好像一對姊妹，「就是妳太單純所以更加要小心那色狼啊！」

之後不止杜夕嵐，連班中其他的男女同學都一起把夏思思帶離開。看來不消一天，她已經把班上所有同學都籠絡到自己的身邊。

蘇梓我見到當然不甘心，便立即追上前，卻又被班長分隔開。

繼續

「同學！」李訥仁熱情地打招呼：「剛剛才有空看手機訊息，你是想問聖火堂女神像的事吧！」

「你幹嗎偏偏在這時間出現啊？現在我不想跟你──」

「不用害羞！正確認識神是踏上正途的第一步，作為班長我很樂意為同學解答神的疑難！」

李訥仁興致勃勃地捉住了蘇梓我，結果蘇梓我只能眼睜睜目送夏思思等人離開課室。既然已經無法找夏思思當面問清楚，蘇梓我只能夠倚賴眼前這熱血青年為他解答。

「唉，那麼我就讓聽聽關於女神像的事情吧。」

「樂意至極！」

二人返回鄰近坐位，然後李訥仁就說：「那個大理石像，正確名稱應該是『聖火聖女像』，雖然我也不知道她是什麼來歷──」

「你在耍我嗎？」

「當然不是！我可是非常認真。」李訥仁辯解：「你也知道我們是聖教的學校吧，聖教一般只會敬拜聖父聖子聖神，很少會對其他女性崇拜呢。」

「也有聖母之類的吧？」

「這也不對，因為聖母的象徵是『無玷聖心』，可是我們學校的聖女象徵是『聖潔火焰』。」李訥仁說：「當然聖教歷史上出現不少聖女，就算名字叫德蘭的聖女已經有三人；可是以聖火作為象徵的聖女，就算把聖經由頭讀一遍亦找不到呢。」

蘇梓我說：「會不會是異教徒的──」

「當然不可能。」李訥仁突然對蘇梓我低聲耳語：「你能夠想像香港除了聖教之外還有其他宗教能夠公開運作嗎？」

「說的也是。」但想了一想，蘇梓我依然感到不對勁，「說了那麼多到頭來你也回答不了我的問題啊！這分明在耍我吧？」

「我是無辜的啊，畢竟校方幾十年來都沒有公開過聖火聖女的真實身分。」李訥仁說：「不過最近幾年倒是有一則有趣的傳聞，說我們的學生會會長跟聖火聖女長得非常神似呢。搞不好聖火書院一直都在敬拜自己利家的千金呢。」

「慢著……誰是我們學生會會長？不是剛開學而已？」

「中六的利雅言啊，她由中三開始就一直是學生會會長啊，你連這個也不知道？而且利家可是聖火書院的老闆。」

蘇梓我才沒有興趣知道學校的事。他關心的是，莫非昨天見到的那位女生正是那位學生會會長？看她的外表，的確像是中六的學生。

但李訥仁打斷了他的思考：「但是聖火聖女像不可能跟利同學有關係呢，不竟石像在她出世之前已經放在教堂內。只不過就算明知不可能，其他同學在她背後都是稱呼她做聖女會長的。」

蘇梓我問：「今天我可以到哪裡找到那位聖女會長？」

「現在學生會還沒有正式運作，我也不懂得怎樣找到她呢。始終聖火書院佔據整個山頭，要找可不容易。」

「嘖，真沒用。」

這時候小息完結的鐘聲響起，李訥仁便返回自己的座位，剩下蘇梓我一人在想利雅言的事情。那確實是蘇梓我看過最漂亮的女生，所以就算像夏思思那樣可愛的女孩子對他忠告，他早已經忘記得一乾二淨。

蘇梓我不知道，這一刻在山下面已經聚集了一大群惡魔正在等他回家。

呢篇短短地睇住先，今晚陣間再出一篇長d 既

竟然俾三位巴打斷到

有道理

又他又我 原來都係自己

你又想試？

邊一part

10點半出

等睇男主點昆埋聖女做後宮

文呢

９

原本星期六都比較早下課，可是蘇梓我最後也無法避免被孔穎君訓話，結果到下午五點多才能夠離開。這個時間下山的小巴班次稀疏，蘇梓我唯有走路下山，反正天色還亮。

可是一離開校門，路上環境就越來越昏暗；馬路旁的街燈亮了起來，斜坡上的樹林亦有昆蟲鳴叫。直到回神過來，蘇梓我發現眨眼間已經夜幕低垂。

蘇梓我看著手錶，明明還是五點半，怎麼天會黑得像夜晚一樣？

「不對，秒針沒有在動，是手錶壞了嗎？」

蘇梓我在自言自語，但有一點他無法想通。就算現在已經夜晚，可是放學時還是大白天，沒理由會走到天黑的啊？

於是他周圍看，想找路人問一下時間，卻發現行人路上只有自己一人。而且不只行人路，就連旁邊馬路走了幾分鐘都沒有見到汽車駛過，感覺就像是深夜的無人街道。

看見飛蟲圍繞街燈飛，一片寂寞，蘇梓我便自言自語：

「這個情境如果山邊有烏鴉叫的話應該更有氣氛吧……」

就在這時候，斜坡上的榕樹頂突然發出嘶嘶叫聲；只見樹葉抖動，卻不見聲音主人。不過仔細凝看，蘇梓我發現樹葉裡面一雙金紅色的眼睛同樣盯著自己，令人毛骨悚然。

「怪物？」

──說不定在放學後你就會被怪物殺死呢。

蘇梓我想起今早夏思思的話，馬上心虛起來，只好加速腳步盡快下山。

但是下山的路一直繞在斜坡之下，就算蘇梓我一直走，樹上黑影亦只是從一棵樹躍到另一棵，一直緊隨他的腳步。直到蘇梓我抬頭察看，林中金紅色的眼球已經增加至十數對，這可不是鬧著玩的。

「明明我又沒有做壞事，追著我想幹什麼！」

說時遲那時快，數隻金紅眼的怪物突然從樹影躍出，一同撲向蘇梓我的頭頂！蘇梓我當然拔腿逃跑，豈料轉彎之後竟是死胡同──數十棵大樹擋住去路，但明明山路應該沒有死胡同才對！

來不及找原因，擋路的樹後又冒出了數隻金紅眼的怪物。不對，說是惡魔應該比較貼切。那些生物的高度只有半個成年人，可是五官怪異，頭上長角，雙眼發光；雖然手短腳短，不過背後長有一對蝙蝠翼，使牠們能夠高速飛行。

蘇梓我不懂得那些生物正是魔界的下等惡魔「紅眼鬼」，牠們都收到消息知道蘇梓我的靈魂沾有撒旦的血，價值連城，於是連群結黨希望分一杯羹。

──吼！

一聲怒吼，從後追趕的紅眼鬼突然加速把蘇梓我大力撲倒！蘇梓我馬上爬起來，卻發現雙手雙腳已經被另外的紅眼鬼捉住！其中更有一隻紅眼鬼從後抓緊蘇梓我的頭髮，連同其餘四隻一起往相反方向拉扯，似乎要活生生地將蘇梓我五馬分屍！

「啊啊啊！」

紅眼鬼猛地拍打翅膀，用盡混身氣力將蘇梓我拉扯到半空；蘇梓我聽見關節快要斷開的聲音，而項頸感覺亦將要被扯斷！

就在他被拉扯到無法呼吸之際，砰的一聲，蘇梓我又被拋回馬路上──忽然間五隻紅眼鬼同時鬆開了手。

究竟發生什麼事？蘇梓我一方面慶幸自己四肢依然完整無缺，另一方面看見在場二十多隻的紅眼鬼全部神色慌張，非常不安。

噠噠噠、噠噠噠。紅眼鬼群亂跳亂跑，其中一隻更把同伴推開飛走，接著全數一起拍翼四散竄逃！

無論如何，總比被那些怪物五馬分屍的好。於是蘇梓站回起來，拍打一下自己身上的灰塵。

──你就是沾有撒旦大人血的靈魂嗎？

「欸？」蘇梓我抬頭一看，見到一個男人正在對自己問話。

「不好意思，忘記了人類的規矩呢。」陌生男人說：「我叫比夫龍，是來領取你靈魂的惡魔。」

這頭繼承「比夫龍」名號的大惡魔，其實正正就是剛才那些紅眼鬼落荒而逃的原因──因為他是「擁有爵位的惡魔」。

擁有爵位的惡魔與下等惡魔完全是不同檔次，甚至不能比較。在惡魔的世界，地位、魔力就是絕對的象徵。剛剛紅眼鬼群探知到比夫龍男爵的魔力迫近，自然不敢跟比夫龍爭奪獵物。

然而，也許蘇梓我不知道比夫龍的厲害，但他看見比夫龍亦當場嚇呆。原因是，當比夫龍把頭轉側，蘇梓我竟看見眼前這頭怪物居然前後有兩個臉孔！

還以為雙面人只是一個比喻，殊不知真的有個雙面人活生生的站在自己面前！

比夫龍冷笑一聲，便單刀直入，「來把靈魂獻上吧。」

接著比夫龍舉起右手使出「死靈術」，剎那間便有十數隻屍鬼在行人路上破土爬出！每隻屍鬼都握著一把大鐮刀，名副其實是要來收割靈魂。

這時候被嚇得目瞪口呆的蘇梓我雖然想跑，但偏偏雙腳不聽使喚，大概是被嚇傻了。看見屍鬼一步一步迫近，蘇梓我雙手不斷亂抓頭髮，但根本不可能想到對抗之術。

蘇梓我心想：「莫非自己今天就要不明不白地死在回家路上！我可不想死啊！昨晚才騙了一隻女魔回家，我可還沒有享受過啊！」

──遇上生命危險的話，記得要找家中的女僕幫忙喔。

又想起夏思思的話，難道她是他媽的先知嗎？於是蘇梓我孤注一擲，仰天大叫：

「娜瑪！我以契約主的身分命令妳立即趕來救駕！」

一陣狂風，屍鬼群忽然停止了腳步；牠們緩緩退後，有些更用鐮刀挖地鑽回土中！這也不能怪牠們，正如之前的解釋，一切都是求生本能。

「唉……」

天空飛來一團黑霧，在黑霧裡面的，是一個拿著掃把的女僕。也許魔女的掃把能夠飛天，不過娜瑪的掃把還真的是用來掃地的。

「我很忙的啊……」娜瑪依舊穿著粉紅色的圍裙，好不願意地降臨到蘇梓我面前，而且一臉無辜。

「阿斯摩太……子爵閣下。」比夫龍驚道。

不說不知，其實娜瑪同樣是擁有爵位的惡魔，而且比起比夫龍還要高出一級。

於是比夫龍恭敬地問候娜瑪：「閣下也想得到沾有撒旦大人血的靈魂嗎？」

「唉……」然而娜瑪只是垂頭喪氣，知道自己借刀殺人之計失敗，沒心情回應對方的話。

「還有那個……閣下一身打扮是……？」

「別問了！」娜瑪斬釘截鐵道：「我不是喜歡才穿成這樣的！」

蘇梓我看到兩隻惡魔對話，好不耐煩，便對娜瑪呼喝：「別那樣囉唆！快來替主人報仇，給那頭雙面怪物一個教訓吧！」

「唉……」娜瑪只好擺出戰鬥架勢，無奈地跟比夫龍說：「多多得罪了。」

大戰一觸即發，聽日繼續

人渣男主

男主命令惡魔永遠忠誠 不得背叛 就無敵

無幾多隻惡魔好似女主咁易俾人呃

女僕叫人來對付男主，最後自己打返

佢係黑運既化身

推文推文

１０

「去吧！娜瑪！」

「你才不要囉唆！」

娜瑪不想理會身後那個大聲亂叫的蘇梓我，便一枝箭似的飛向比夫龍以纏身黑霧攻擊。

剎那間，黑霧在娜瑪頭頂幻化成十二魔箭，並一同瞄準比夫龍的頭顱發射！束箭破空之聲如雷貫耳，比夫龍不敢怠慢，馬上伸手操霧作盾，在自己前方劃出一個半球體擋下魔箭──

砰！

兩團霧撞在一起發出爆炸巨響，音波不止把山上樹木吹得東倒西歪，就連路旁燈柱也是搖搖欲墜。

「阿斯摩太閣下，妳是認真的嗎？」比夫龍問。

「我也不想跟你戰鬥，始終大家都是同期出身。」娜瑪心情複雜，「無奈現在我已經變成那個人類的使役魔，假如他沒有下命令殺你的話還好──」

「娜瑪別偷懶啊！趕快殺死那頭雙面怪物！」

娜瑪搖頭跟比夫龍說：「你也聽見了吧。若然我違反契約命令的話就會魂飛魄散……所以抱歉了。」

收拾心情後娜瑪再次懸在半空，預備向比夫龍發動第二輪攻勢。至於比夫龍，他的兩對眼四隻耳亦凝神靜聽，並取出自己的神器「死靈燭台」準備應戰。

「再來一遍！」娜瑪厲聲高呼，這次纏身黑霧化成二十四枝魔箭，以一倍的數量猛地向比夫龍站著的位置射過去！

不過比夫龍依舊利用自己強大的魔力擋下魔箭，只見地動山搖，但二人毫髮未傷。

「阿斯摩太閣下，妳我魔力不相伯仲，只靠這樣是不可能打倒我的。」

比夫龍所言甚是。畢竟二人都是擁有爵位的惡魔，又是同期出身資歷一樣，純粹比試魔力只會沒完沒了。因此要決勝負的話就要利用「惡魔術」和「神器」。

惡魔術，顧名思義即是惡魔之術，具有驚人的威力，亦只有天界的聖魔術能夠與之對抗。高階惡魔之所以比下等惡魔厲害，就是因為他們都會惡魔術；可是高階惡魔的惡魔術與擁有爵位的惡魔相比又是小巫見大巫，皆因擁有爵位的惡魔都備有至少一件神器，而且神器能夠大幅強化特定的惡魔術。

像比夫龍的神器「死靈燭台」正是能夠強化死靈術的觸媒。一般來說，死靈術是一種能夠喚醒在當地死去的靈魂化作自己的守護靈；可是死靈燭台的死靈術與別不同，除了喚起往生者，更能召出將來在此地逝去的靈魂，換言之比夫龍能夠使喚的死靈是無限多。

這亦是比夫龍才能夠駕馭的死靈術。因為他一雙臉，正面的臉朝望未來，後腦的臉回望過去。

可是另一邊廂，娜瑪的神器是阿斯摩太指環，是一枚能夠大幅強化誘惑術的戒指；用來控制人類是易如反掌，不過要誘惑惡魔則非常困難。始終惡魔原本就是因為受不住誘惑而墮落的生物，所有惡魔自己本身已經是誘惑和邪惡的集合體。

因此就結論而言，娜瑪是一位非常不擅長戰鬥的惡魔。比夫龍的指責理所當然，她亦很明白；要怪就怪蘇梓我不負責任的命令，要她做最不擅長的事。

「煩死了！」不會戰鬥魔法的娜瑪只好一味用純魔力向比夫龍攻擊，但都被比夫龍擋下了。

比夫龍難過地說：「我實在不想跟閣下戰鬥。」

「……其實還有一個和平的解決方法。」娜瑪在半空中勸說：「雖然我是身不由己，但你大可以離開的啊。這樣我們倆就不用互相殘殺。」

可是比夫龍搖頭說：「那個男人的靈魂我是要定的了，要我逃走，恕我無法辦到。」

「可是我有任務要保護契約主，比夫龍你要殺他就先得過我這關。」娜瑪反問：「你為了那個人的靈魂，就不惜把同期惡魔的我殺死？」

比夫龍沉默不回應，然後高舉死靈燭台──燭光所照之處皆有死靈浮現，眨眼間數十隻四肢不全的妖怪一同飛上天把娜瑪重重包圍起來。

「可惡，煩死人了！」

娜瑪對於比夫龍的決定有點兒失望，畢竟他們二人總算一場相識，豈料對方可以不顧情面殺害自己。於是她只好集中魔力，不斷擊出黑霧把死靈轟得粉身碎骨。

不愧是大惡魔的魔力，就連經過死靈燭台強化過的靈體在娜瑪面前都是不堪一擊。可是比夫龍的死靈軍團數之不盡，再加上戰鬥地點在山上面，只要他帶著死靈燭台飛到半空，死靈燭台就好比燈塔一樣照亮整座山，結果山上所有靈體一同湧現，爭先搶後地撲向娜瑪。

「這數量……幾乎過萬啊！足以跟惡魔軍團匹敵了！」

娜瑪心感不妙，奈何別無他法，只能逐一以魔箭擊殺；在空中戰鬥數分鐘，感覺已經消耗她幾小時的魔力，開始喘不過氣來。

當然她有想過直接衝過去攻擊正在喚靈的比夫龍，可是一方面她根本沒有近戰技能，另一方面比夫龍身邊同樣有無數的死靈在守候，貿然闖入敵陣無疑等於送死。

這時候地上的比夫龍看見娜瑪開始力不從心，就在千鈞一髮間用黑霧把她在半空中擒下！娜瑪分神走避不及，結果就被比夫龍用魔力摔到面前，地上死靈立即把娜瑪逮住。

「結束了。」比夫龍望著娜瑪的雙眼宣告，殊不知這個亦是娜瑪最後的機會！

畢竟她唯一能夠做的就是孤注一擲，近距離用迷惑術把比夫龍迷倒。雖說迷惑術對惡魔的效用不大，但只剩下這個方法能夠跟比夫龍對抗了。

這刻娜瑪水靈醉人的眼眸泛起淡光，雙瞳變得晶瑩剔透，好比水中的藍寶石般閃爍迷人。假如一直與她對望的話靈魂就會被吸走吧？這就是阿斯摩太的指環魔法，不過對於身為惡魔的比夫龍來說又是否湊效？

只見比夫龍有半秒鐘的神情呆滯，娜瑪沒有錯過機會，馬上將剩餘的所有魔力一次過爆發出來，將比夫龍反擒住了！因為打斷了比夫龍的死靈術，一時間整個山頭的死靈都消失無縱，看來是形勢逆轉了。

「居然成功了……」連娜瑪自己都不相信會成功，可是比夫龍沒有意外，只是非常不甘心。因為他一直都暗戀娜瑪，這正是娜瑪迷惑術能夠成功的原因。

事實上，當刻比夫龍決意要殺死蘇梓我並非想得到他的靈魂，更不是想傷害娜瑪。相反，他是為了保護娜瑪離開那惡徒之手才要殺死蘇梓我的。

可惜娜瑪不知道比夫龍的心意，現在她難得以魔力鎮壓住比夫龍，這就是唯一能夠殺死比夫龍的機會了。即使不想殺害同胞，但如過錯失這機會的話就肯定贏不過他……

究竟要殺他？還是被他殺死？抑或違反契約魂飛魄散？娜瑪的內心不斷掙扎，可是契約詛咒不容她選擇，只能夠遵從蘇梓我最初的命令把比夫龍殺死。

「是我輸了，閣下請動手吧。」比夫龍閉上眼睛，好讓娜瑪不至於違背契約而消滅。

「抱歉……」娜瑪把手中黑霧化成鐮刀，並高舉在比夫龍的頭上──

「慢著！」豈料一直在安全距離觀戰的蘇梓我突然走過了，趁比夫龍動彈不得時在他臉上踹了幾腳，踢了一邊臉再踢另一邊，並哈哈大笑說：「剛才差點被你殺死呢！現在我還不教訓一下你！」

蘇梓我一邊笑一邊踢，在旁的娜瑪看不過眼便說：「士可殺不可辱，你這樣做太過分了吧？」

「什麼？妳居然敢反駁主人，看來是調教不足。」

「別說調教啊！雖然現在我是使役魔，但我也有自尊──呀！」

蘇梓我突然掐了一下娜瑪的胸，說：「總之我想怎樣就怎樣！」

「你這個無頼──不要、停手啊！」

無論娜瑪如何反抗都逃不了蘇梓我的魔掌，不斷被揉著胸部；於是娜瑪變得滿臉通紅的，早已經忘記繼續用魔力壓住比夫龍。

「啊……你看你幹了什麼好事！」待娜瑪發現時，比夫龍已經掙脫離開，飛到半空。

比夫龍望了娜瑪一眼，心想雖然她以為是靠運氣打贏自己，但其實無論試多少次自己都一定會輸給娜瑪。比夫龍心灰意冷，唯有消失在空中。

娜瑪問蘇梓我：「現在怎麼辦？還要追殺他嗎？」

「什麼？那男人我才沒有興趣。」

說畢，天空突然放亮，不知不覺間馬路上亦有汽車駛過。蘇梓我看見世界回復正常，便拾回書包下山，沒有再作弄娜瑪。

娜瑪看著蘇梓我下山的背影，不禁搖頭嘆息：「剛才傷感的氣氛都被這淫賊一掃而空了。但是至少我和比夫龍都沒有死，算是個好結果吧？」

娜瑪又想：「假如剛才不是那淫賊突然出來搗亂，我想我已經下手殺死比夫龍了。這樣的話我們沒有人死反而要感謝那笨蛋呢。」

「等等……難道那淫賊是故意放生比夫龍才這樣做？」她立刻掌摑自己，「哪有可能！他可是個比惡魔更邪惡的人，絕對不會這麼好心腸！」

嘆了口氣，娜瑪又只好跟隨蘇梓我下山回家，事情總算告一段落……她以為是這樣。

少女：「那究竟是什麼狀況？」

少年：「看來有調查的必要。」

一對男女在遠方山路碰巧目睹蘇梓我等人的最後一幕。而該對男女不是他人，正是利雅言和利隆禮。

（一章 完）

第一章完，大家覺得有趣既話記得正評呃多ｄ人入黎睇
聽日繼續

今日竟然冇人斷到
利申:係屋企

我都係

屋企與右手渡日

好彩貓有四隻手

四隻手一齊打

信唔信我叫埋吉吉一齊

但你都先切後變左
你四隻手插自己？

咁高難度都做到 你真好嘢

黑貓最強

就快有 50 正評，不如到左 50 就叫女僕出黎犧牲色相

叫你出黎犧牲色相好似好睇啲

黑貓係唔會出賣自己

50已到

薄命女僕

二章 入教

１

「唉，我把晚餐偷回來了。」

娜瑪拿著一個飯盒回家，蘇梓我打開一看，馬上敲筷子怨道：「怎麼沒有甜品啦？我的芒果布丁在哪裡？」

「別這麼挑剔啦。我身上沒有人類的貨幣，能夠把飯偷回來而且沒有引起麻煩已經相當費神了。」

的確她好像說過惡魔不能夠被教會盯上。蘇梓我想了一會便說：「下次我還是給妳一點零錢好了，不過錢只能花在我身上。」

「那我今晚的飯怎麼辦？」娜瑪說：「我替你跑腿但還沒有吃飯啊。」

「妳就吃那些隔夜麵包吧。」蘇梓我指向客廳電視機下面的白麵包說：「旁邊還有一罐抽獎送的貓罐頭，妳嫌白麵包沒有味道就拿它來佐餐吧。」

「那已經不是人吃的啊！」

「妳又不是人說什麼人話。別這麼挑剔，反正比起人類妳們更像野生動物吧。」

「嘛……吃是能吃，鮪魚雞肉看起來還可以。」於是娜瑪只好把麵包夾著肉塊一起吃。

如是者，客廳瀰漫著古怪的氣氛；有人吃飯，有人吃貓罐頭。現在才晚上七點半，剛好夜幕低垂，換言之放學時那個離奇經歷始終無法解釋。於是蘇梓我打破沉默，問道：

「剛才那到底是什麼一回事？還沒有黃昏但整個天空都染成漆黑一片，難道其他人不覺得怪異嗎？」

娜瑪一邊吃一邊回答：「那叫做『魔空間侵蝕』，能夠斷絕在場因果，將目標人物帶到『虛景』。換言之只有當事人的你才會看見黑色天空，其他留在『現世』的人無法察覺到異樣。」

她又繼續解釋：「魔空間侵蝕是一種進階的惡魔術。像放學時那些低階惡魔本來無法使出，因此牠們才需要連群結黨到現世捕食，而且能夠侵蝕的範圍亦不大。只是萬萬沒猜到，我還把比夫龍引了過來呢……」

「妳引過來？」

「不、口誤而已！是你的靈魂把比夫龍吸引過來了！」娜瑪說：「你知道嗎？比夫龍是擁有爵位的高階惡魔，單人匹馬便能夠侵蝕整個山頭。要跟那種怪物打，我就算吃了貓罐頭有九條命都不足夠啊！」

「妳還真沒用。下次又有惡魔襲擊我的時候怎麼辦？」蘇梓我又問：「話說回來為什麼連那些小鬼都知道我手上有撒旦印記的事？」

「誰、誰知道呢？真奇怪，哈哈。」娜瑪把聲線提高了半度。

「既然不能指望妳，我也要學一下魔法傍身才對。而且我是天才，學會魔法應該比妳還要厲害吧！」

「惡魔術不是隨便能夠習得的，而且我只懂得迷惑男人的惡魔術，你是想學嗎？」

蘇梓我一臉不悅，「妳果然不中用啊，萬一遇上女惡魔妳不就束手無策了？」

「所以我最討厭的就是她……」娜瑪欲言又止。

「不過視乎女惡魔的樣子和身材，有機會還是讓我親自下手比較好，嘿。」蘇梓我續道：「對了，妳不是能夠操控黑霧嗎？把那個教我吧，讓我變出觸手之類的。」

「觸手？」娜瑪打量了一下蘇梓我，說：「嘛，那些黑霧是魔力的具現化。既然你有獸名印記的右手，又有邪惡的心腸，應該能夠操控魔力吧。」

「印記嗎。」蘇梓我舉起右手手背，卻看不見任何東西。

「咦？」此時娜瑪卻見到蘇梓我的右手手掌有一個類似被刺的傷痕，穿了個洞似的，「那個形狀、那個位置的傷痕在教會入面好像有特別稱呼呢……雖然忘記了。」

「別管那釘痕吧，現在我手背的印記不在，這樣還可以操控魔力嗎？」

「當然不行，沒有印記你就只不過是個普通人。」娜瑪說：「可是你手背上的印記沒有消失，只是暫時失效而已。它是捕食色欲的印記，只有當你燃起色欲的時候才會出現。簡單來說，你的色欲就是你的魔力。」

「原來如此。」蘇梓我盯著娜瑪的胸口說：「妳就是我施法的關鍵道具呢。」

「別把人家當成道具啊！」娜瑪嘆道：「為什麼像我這種菁英惡魔要淪落成為這個人渣的使役魔……」

「決定好了！」

「欸？決定好什麼……？」娜瑪有不好的預感。

「吃完飯來飯後運動吧！」蘇梓我一邊說，一邊解開上衣鈕扣，又淫邪地大笑。

「等、等等！這不可以！」

「嘿嘿嘿，今次無論妳怎樣說也動搖不到我堅定的決心！」蘇梓我張牙舞爪說：「況且有契約在手，妳也不要作無謂的掙扎吧。」

「不！我說契約！」娜瑪連忙道：「你忘記了契約的內容嗎？契約要求我當你的僕人直至心滿意足。假如你今晚被我滿足的話，這就代表履約成功，我再不會聽你使喚了！所、所以，我勸阻你也是為了主人你的著想啊！」

「居然是這樣！」蘇梓我的內心尤如晴天霹靂，大罵：「別把這掃興的情報告訴我啊！」

然後蘇梓我內心非常掙扎。雖然他沒沒有擔心過履約之後會被娜瑪取走靈魂，只是假如契約結束，不能隨心使役她的話就非常沒趣了。因此他最後還是決定停手。

娜瑪死裡逃生，馬上嘆了一口氣。

「沒辦法了。」蘇梓我無奈地說：「那就只做前戲吧。這樣我不能滿足就不算契約完成，嘿嘿嘿。」

「別過來！你這個人渣──啊啊啊！」

本來無諗住詳細寫前戲，既然有 50 正評唯有係外傳俾薄命惡魔犧牲色相
外傳遲ｄ補返，聽日繼續

今晚俾人斷兩次

黑貓俾人斷左兩次
駁唔返

為咗補返琴日條數先斷兩次
黑貓sorry啊

唔駛sorry，無限復活

Push

瞓前自推，各位晚安

lm

新人留名
Btw逢幾時會出文

星期一至六夜晚，通常八、九點

支持

２

聖教、正教、新教的組織架構大同小異，其行政區域總共劃分五級：

最高的第一級稱作「聖座」，以聖教為例，即代表羅馬教宗現時管轄的梵諦岡。

第二級為「教省」，最高領導人為「教省大主教」。教省一般以國家為單位，並在宣教與行政上享有獨立權力。

第三級為「教區」，主持人為「教區主教」。大多數的教區都會與鄰近教區合組為教省，但亦有香港這樣的例外，畢竟香港是聖教在東亞地區唯一的教區，由羅馬教廷直接牧養。至於原先聖教的澳門教區已經消失，並在數年前被合併到中國正教的廣東教省之內。

第三級是「堂區」，以地區教堂作為基地，交由「堂區主祭」打理，具有一定的自主權。由於堂區每個週日都會在堂區教堂舉行彌撒，因此堂區的凝聚力特別強，是支持住整個教區的中流砥柱，以及宣教的最前線。現時香港教區共有５３個堂區，聖火堂區為其中一個。

第四級是「牧區」，通常設於比較偏遠的地區，又或者人口稀少的地區。形式跟堂區差不多，可是規模要更小，算是堂區的雛型。牧養人是「牧區輔祭」，聖品比起主祭低一級。

至於蘇梓我居住的地方正是屬於香港教區的聖火堂區，以學校的聖火教堂作為中心；堂區主祭為利家兩姊弟的父親利得福，一般尊稱利主祭。

今晚，在聖火書院後山的利氏大宅內，利主祭正在聽取利雅言和利隆禮關於堂區出現惡魔的報告。

「惡魔之王離開不久，又來了另一頭大惡魔嗎？」利主祭背著書房窗戶坐下，雙手按住書桌，這是他思考時的小動作。

「父親大人，」利雅言說：「那頭大惡魔前後擁有兩張臉，根據惡魔大辭典的描述，很有可能是所羅門七十二柱的比夫龍。」

「比夫龍，換言之是擁有爵位的惡魔。」利主祭嘆道，卻令書房內的氣氛沉重，於是連忙道歉：「不好意思，父親悲觀的壞習慣又出現了。」

「不，這的確不教人樂觀。而且當時還有其他平民混在比夫龍的戰鬥當中，現在回想起來，也許我昨天犯了一個大錯。」

利主祭心思細密，很快就察覺對她的意思，「莫非那位平民正是昨天商店街後巷的那位？」

「是的……本來以為他只是個普通人，但傍晚看見他在背後觀看比夫龍的戰鬥，也許他跟惡魔不無關係……看來我昨天放走他是一個錯誤。」

「但同樣地，現在也沒有證據顯示那個人跟惡魔有關吧？」

「嗯，還需要一些時間證實他的身分。」

看見利雅言神情失落，作為父親的利主祭便安慰她說：「不用太勉強自己，妳這個年紀要身兼學業和教會的工作已經很辛苦了。比夫龍方面我會嘗試請求教區的協助──」

「不可以。」利雅言打斷了利主祭的話，「教區主教一直不太喜歡父親，請求協助的話又會給他借口打壓我們。」

「這的確是個難題……其實我上星期向主教大人推薦了雅言妳升任堂區輔祭，可是如果給教區知道我們堂區犯錯的話，大有可能會影響到妳的審核……」

「因此放心交給女兒處理吧。而且那個可疑的人是聖火書院的學生，要調查他的事應該不會很困難。」

利主祭始終有點擔心，「若然跟比夫龍這頭大惡魔扯上關係，恐怕單靠聖火堂區恐怕不易應付。」

利雅言微笑回答：「這個時候更應該信任身為自由白衣騎士的我們呢。」

白衣騎士，泛稱專門對付惡魔的聖品員。他們一般隸屬教區的白衣騎士團；由教區主教統籌消滅惡魔的工作，因此白衣騎士的數量，某程度亦反映了該教區主教的權力。

雖說只有教區擁有騎士團，不過亦有少數例如聖火堂區般，被允許能夠擁有堂區的自由白衣騎士。一直以來，聖火堂區的主祭有權任命最多三位白衣騎士，這正是現任教區主教不喜歡聖火堂區的原因。

「我明白了。」利主祭說：「一切就交給妳去處理吧。隆禮，你也要好好輔助你的姊姊。」

「是的。」利隆禮恭敬回應，跟著兩姊弟便離開了父親的書房。

「比夫龍嗎？居然偏偏是這頭惡魔……」獨自一人，利主祭不禁遠望窗外嘆息，然後從抽屜取出手機匯報。

「主教大人，很抱歉這麼晚打擾你……是這樣的，計劃出現了些許變化……」

星期天，翌日朝早，蘇梓我家。

「昨晚真的太慘了。雖然守得住最後防線，但長此下去難保那禽獸會失去理智將我污辱……」娜瑪一個人在廚房自言自語：「不過萬一最壞的事情真的發生，那混蛋得到滿足的話，我也算完成了契約吧？到時候看我怎樣把他煎皮拆骨！」

「妳在煮什麼早餐需要煎皮拆骨？」蘇梓我突然從背後冒出，把娜瑪嚇了一跳。

「沒、沒什麼啊！你的廚房根本沒其他食材，我就只是煮即食麵啊！」

「好吧，今天早餐就准許妳煮二人份，這是昨晚的打賞。」

「哇……真令人感激。」娜瑪木無表情地說。

「可是昨晚只有前戲，實在不能令人滿足啊。」

「怎、怎麼突然變成這種話題啊？」娜瑪臉紅起來。

但蘇梓我沒有理會她，續道：「所以我想到一個解決方法。」

「是什麼方法……？」

「妳雖然身材不錯，長得亦算漂亮──」

「就、就算怎樣誇獎我，我也不會給你好處喔！」

「──不過那個人比妳還要美麗一百倍！」蘇梓我大笑道：「因此我決定要把她捉回來當我老婆。」

娜瑪冷冷道：「雖然不知道是誰，不過你加油吧……」

「要妳加油啊！妳不是懂得迷誘人類嗎？所以才要妳幫忙。」

「欸，但那女生也太可憐了吧！既然你說得她那麼漂亮，被你吃掉才是天下間最可悲的事情呢！」

「妳在胡說什麼？跟我一起應該是天下間最幸福的事情才對吧！」蘇梓我拿出手機，把昨天拍下的女神像給娜瑪看，「總之我要把她得到手。」

「……你連石像都要搞嗎？」

「妳胡說什麼？我是指跟這個女神像長得一模一樣的女生啊！」蘇梓我吩咐道：「她應該跟我唸同一間學校，所以由明天開始，妳也得跟來我學校上課！這是命令！」

聽見命令，娜瑪不小心就把筷子掉到鍋中，今早的心情又跌落谷底。

究竟男主會俾教會捉走，抑或男主會捉走教會既女仔，請留待下回分解
聽晚繼續

今日得登唔斷

幫推都得

男主咁廢實比人捉走

廢只係暫時既事

如果佢發動到 技能既話 應該都幾勁

王道主角一定會成長

幾時做魔皇

最愛王道

壓得住色欲，本身就已經好有來頭

可能做全能既神呢

佢會唔會做第三個白衣騎士

唔係好夠甜

why not both

加速啦

你睇下第二章既標題

甜只會放外傳，應該星期日出外傳

好提議

盡量加

突然覺得好似high school dxd

３

服侍完蘇梓我的早餐後，娜瑪便獨自在樓下徘徊，並在苦惱如何混入校園。雖然以她的年齡來說很適合裝成學生，不過一時三刻要怎樣申請入學？還要是教會辦的學校，最糟糕的更給了明天上學的期限。

娜瑪喃喃道：「真是被那混蛋害死了。要是明天無法上學而魂飛魄散，那本小姐不就成為魔界的笑話？」

一時氣憤，娜瑪就用力把路上小石踢走，但石子卻飛到了一名陌生男子的臉上。

「啊，抱歉。」

但那陌生男子好像沒有理會，反而慢慢走近娜瑪，並說：

「請問……妳是不是酆娜瑪小姐？」

「什麼？」娜瑪心想：「這個人居然能夠道出惡魔的真名！雖然只有名字說對，但那不是普通人的名字啊，沒可能隨便說說就中。莫非他又是那色狼派來作弄自己的？」

事實上那男生確實認識蘇梓我，不過今次與蘇梓我無關。

娜瑪思考了一會，只好不爽地承認：「沒錯啊！要剮要殺，悉聽尊便。」

「原來真的是酆同學嗎！」李納仁興奮地說：「夏同學說過只要星期天的十點正來到這公園門口，就會見到一個穿女僕裙的女生在踢石子，而她就是沒有來上課的酆同學！」李納仁又表現驚訝，「居然和她說的內容一模一樣，那位夏同學的塔羅牌占卜果然厲害！」

娜瑪聽得一頭霧水，「什麼酆同學夏同學啊，你又是誰？」

「我是你的同班同學，班長李納仁！」他拍打自己胸口說：「夏同學跟妳一樣都是新轉校的插班生，她經常會在小息時間替我們用塔羅牌占卜，很受同學歡迎呢。我看見班上另一位插班生遲遲沒有上學，我便找她占卜一下，果真靈驗！」

「這個人突然在說什麼……？」娜瑪心想：「不過剛好在我煩惱如何混入學校之際，居然有人告訴我本來就是學生？眼前的人該不會就是那色狼的同學吧？」於是娜瑪問道：「你有聽過蘇梓我這個人嗎？」

「蘇同學嗎？當然了，他也是我們的同班同學啊！」

聽見後娜瑪心中驚慨，「天下間怎會有這樣莫名巧合的事？究竟是神的安排抑或是魔鬼的惡作劇？」

無視神情呆滯的娜瑪，李納仁從背包取出一疊通告以及筆記遞給娜瑪，裡面還包括了班內的聯絡名冊。於是娜瑪立刻翻看名冊，果真有自己和蘇梓我的名字。

這時候娜瑪又想起對方一直在說的夏同學，怎樣想都非常可疑，便仔細再把名冊查看一遍，並找到夏思思的名字。

「思思……斯斯……」娜瑪面色一沉，「該不會是她吧！不對，肯定是她，一切都是她設計安排的！我今天淪落到這地步也肯定是她的詭計！」

──在人家背後說壞話，小娜娜好嚇人喔，嘻嘻。

突然冒出的夏思思假裝驚恐，馬上躲到李納仁身後。於是李納仁便責怪娜瑪說：「大家都是同班同學，應該要和睦相處、守望相助才對。」

「嗯！」夏思思點頭微笑：「所以呢，小娜娜，我們明天在學校見吧。」然後就像小動物一樣溜走了。

「啊……」娜瑪失落得跪到地上，「這個世界有兩個我最討厭的人……但明天我卻要跟他們一起上課……我想死……乾脆魂飛魄散好了……」

「酆同學身體有什麼不舒服嗎？」

「不……不用理會我……」

李納仁看見娜瑪像個精神病一樣，心想明天應該要盡班長的責任，多點留意這位同學才行。

「就是這樣，明天我可以跟你上學了。」娜瑪無奈地回家跟蘇梓我報告。

「原來那個夏思思也是惡魔嗎？怪不得她好像知道很多東西。」

「她是繼承『阿斯塔特』名號的大惡魔，跟我一樣在魔界位列子爵。別看她好像小孩子般天真，那只不過是裝出來而已，內心可是既惡毒又狡滑。」

「聽起來跟我性格很合得來呢。」

娜瑪嘆了口氣，續道：「順帶一提，當天提示你用右手魔力殺死流氓的那把聲音就是她。想必她是預視到我會跟你簽下契約所以才救你的吧。」

「是嗎？可是當日我聽見的女聲是妖艷成熟，跟那女孩子的聲音不相似啊。」

「那才是阿斯塔特的真身，現在你看見那小孩子模樣的夏思思只不過是她的偽裝形態而已。」娜瑪繼續解釋：「重點是阿斯塔特擁有神器『毒蛇手環』，那是一個會說話的手環，能夠幫助她預視未來。因此她最擅長的惡魔術就是『預視術』，然後她最喜歡就是利用預視的結果去作弄他人。」

「聽起來她比妳厲害多呢──」

「只不過各有長處！沒有我比那個人弱的一回事！」娜瑪小聲說：「雖然我一次都沒有贏過她……但人家也很厲害的……」

蘇梓我附和道：「嗯，確實妳有些東西比她優勝。」

「是什麼？」娜瑪的雙眼稍回恢復了信心。

「例如胸部大小，胸部的柔軟度，還有胸部的──」

「色狼！別說下去了！」娜瑪漲紅了臉，「而且我都說阿斯塔特的初中生外表只是她的偽裝術罷了，她真人的身材其實跟我差不多──」

「居然是這樣！」蘇梓我心中突然對夏思思好感度提升十倍，「原本以為她只是個可愛的女生，沒想到還有隱藏的屬性呢！好想看看。」

娜瑪傻了眼的，心想：「這個人真的見到女人就出手啊。昨晚向我做了那麼過份的事情，今早又要那個女神學生做老婆，現在就是對阿斯塔特起了色心……不對，或者可以利用這色狼給阿斯塔特一個教訓！」

娜瑪忍不住嘴角上揚，馬上告訴蘇梓我：「根據聖經記載，阿斯塔特是個極端淫邪敗德的女惡魔，想必夏思思在純真的外表之下同樣都是淫亂吧。只要把她攻略到手的話，一定能夠滿足到主人你呢。」

「哦哦哦！」蘇梓我全身充滿力量大叫：「明天一定要找夏思思了解一番！妳也一起跟來幫忙，這是命令！」

「遵命。」這是娜瑪第一次認同蘇梓我的命令，她充滿信心明天一定可以替自己報仇雪恨。

聽日繼續，後日補返小故事

無睇過，但大概知道套野既重點

唔得 我要聖女

今章主要都係聖女

性女again

明明今次係真聖女

起身推一推先

好睇，加油呀Ching

真性女

多謝支持

你打錯字

一入嚟已經比正評
但可唔可以比蘇哥學番小小魔法同體術
佢癈到不行

雖然我好中意佢個性格(你懂的)

佢一定會成長

４

「各位好，我叫酆娜瑪，請多多指教。」

星期一的早會，娜瑪被班主任安排在黑板前跟其他同學打招呼。作為夢魔族的她，當躬身彎腰時難免會把那對傲人雙峰垂下，並剛好壓在教師桌上，看得課室內的男生熱血沸騰。

「果然小娜娜很受男生歡迎呢……」夏思思在一瞬間變臉，「簡直令人作嘔。」即使娜瑪不是故意做這些小動作來誘惑男人，但正因如此更令夏思思感到討厭。

「哇……這是一堆蘇梓我嗎……」至於娜瑪，她看到班上男生個個表現雀躍，不禁退後一步。

只是班主任的孔穎君看見娜瑪打招呼時沒精打采的，便追問她說：

「不如再自我介紹一下吧？例如酆同學有什麼興趣？」

「呃……興趣嗎？不能說。」

「那、那麼妳平日通常會做什麼？」

娜瑪垂頭喪氣地回答：「買菜、煮飯、洗衣服、打掃……十八般家務……」

「看來將來能夠成為一位好媳婦呢。」孔穎君打趣回應。

「我才不想當一隻家事惡魔……」

「至於座位方面……」孔穎君看了一下班房，無奈地已經沒有選擇。

原本孔穎君把蘇梓我安排在無人角落，目的就是要隔離那位麻煩學生；但她沒想過新學年會多了兩名插班生，唯有安排娜瑪坐在蘇梓我前面唯一的空位了。

其他男同學聽見班主任的決定，當堂晴天霹靂般，更紛紛以妒忌的眼神投向蘇梓我。

夏思思越看越不爽，但當娜瑪路經自己座位時，她依舊展現微笑對娜瑪說：「嘻，我們『又』變成同學了，請多多指教。」

「嗯。」相反娜瑪毫不隱藏自己憎惡之情，同時心裡盤算，「一定要讓那色狼好好教訓一下她。」

上個星期，班裡焦點都放在外表人見人愛的夏思思身上，但今天所有男同學都圍在娜瑪身邊；看來對於可愛抑或身材吸引，一眾男生已經作出了抉擇。

對此狀況，蘇梓我暗自笑道：「真是一群蠢材。假如娜瑪沒騙我的話，思思的真身同樣也是身材火辣的淫娃才對。既然由於契約的問題不能貿然對娜瑪出手，那就先找另一頭惡魔的思思解悶吧。」

於是蘇梓我在午膳時對娜瑪說：「等會妳就作為誘餌把班上其他男同學引離開，我要單獨跟思思交涉。」

娜瑪雖然不願當餌，但這是對付她仇人的機會，因此亦獻上一計：「你可以利用夏思思是惡魔的身分來要脅她就犯。畢竟這裡是聖教的地盤，若然她身分敗露的話肯定會被教會通緝吧。」

「哦！好主意，果然懂得為主人設想。」蘇梓我又不忘叮囑娜瑪：「可是妳也要懂得保護自己，別給那些男生佔便宜。」

「咦，這算是關心我嗎？」娜瑪心中吐槽：「既然是這樣為何又要我當誘餌啊！」

「總之要妳不能隨便相信別人，要記住這個年紀的男生全部都是色魔！」

「這才不用你告訴我！」同時娜瑪又見到有幾位男同學往自己走來，心道：「人類是下等種，男人更是下等種的下等種。」然後強顏歡笑的跟那些男生一起午飯。

沒有了上星期那些煩人的男生，蘇梓我望見夏思思落單一人，便把握機會立即走上前對她說：

「思思，我有說話要跟妳講。」

「蘇哥哥有什麼事情？」夏思思用手指繞著自己的側馬尾，依然一副天真無邪的臉，充滿稚氣。

越可愛蘇梓我就越想凌辱她，於是一邊笑一邊威脅夏思思說：「我已經知道了妳身分的秘密，這個妳也不想被教會知道吧？不如現在我們出去吃午飯順便談一下？」

「原來如此，好喔。」意外地夏思思很快就答應了。

她又告訴經常跟自己出雙入對的好姊妹杜夕嵐，說今天不能陪杜夕嵐午飯。縱然杜夕嵐非常擔心，但最終還是無法阻止夏思思跟蘇梓我二人離開。

非常嘈雜的快餐店，蘇梓我和夏思思在一個角落平排而坐，是十分適合密談的地方。

「在討論之前我想確認一件事，」蘇梓我認真地問：「現在妳看起來像是個中二學生，其實只不過是妳偽裝出來的外表？」

「原來小娜娜連這件事都告訴你了嘛。」夏思思回答：「沒錯，這是我把魔力收起來時的外表，可能收得太緊，所以連身體也變得有點像小朋友呢，嘻。」

「太好了！雖然我覺得現在的妳也很可愛，但果然我還是比較喜歡成熟一點的女生啊。」蘇梓我於是滿心歡喜地表白：「思思，我要妳做的女朋友！」

「哦？什麼意思？」

「主要是性方面的意思。」

「蘇哥哥還真是被色欲侵蝕的人呢。」夏思思保持笑容回應：「那麼小娜娜怎麼辦？她不算是你的情人嗎？」

「她是僕人啊，就算是女朋友也沒差，女朋友當然越多越好！」

「嘻，蘇哥哥說話真直接。」

「從來我都不拐彎抹角，只會努力面前，向著標竿直跑！」蘇梓我充滿信心說：「只要給發現好女人，我一定會給她幸福，哈哈。」

「就算內心墮落，還是會背幾句聖經呢。」夏思思歪頭說：「關於你的要求，思思沒有問題喔──」

「那就今晚──」

「不，」夏思思用指尖按著蘇梓我的嘴唇，「只是我有一個條件。順帶一提，不要以為可以用給教會告密來要脅思思呢。因為剛才我也說過，思思現在的體態是把魔力收起來的結果；就算教會現在要調查思思，思思也不會露出任何馬腳喔。」

「難怪妳能夠輕易潛入聖教的學校呢。」蘇梓我非常失望。

這時候夏思思就放開了手指，微笑道：「不過只要蘇哥哥替思思辦一件事，我就願意聽從你一個要求。」

「什麼要求都可以？」

「當然不可以要求得到更多要求呢。」夏思思又補充說：「如果你擔心思思會反悔的話，我們更可以簽訂契約喔。」

「惡魔契約？那不是人類出賣靈魂給惡魔的契約嗎？」

「的確是這樣，正如你跟小娜娜簽訂的契約是要求惡魔一方履行約定，以換取人類一方的靈魂。」夏思思說：「不過還有另一種交易稱為『逆契約』，即是人類一方履行約定以換取惡魔一方支付相應報酬。」

換句話說兩種契約的分別在於主動履約的責任在於哪方；逆契約要求人類一方執行承諾，否則會魂飛魄散。顯而易見，逆契約對於人類來說不太吸引，而且惡魔又無法獲取人類的靈魂，因此逆契約是一種十分冷門的契約。

「契約方面，思思亦一早準備好了。」

夏思思把一張莎草紙放在桌上，好讓蘇梓我能夠讀出契約內容：

本人蘇梓我願意盜取聖火聖女身分的證據，以換取夏思思給予蘇梓我的一個願望。

內容十分簡單，但蘇梓我馬上舉起莎草紙放到燈光下照看。

「不用擔心喔，思思不會在契約上面做手腳的。」

「也對呢，只有像我這樣的天才方能夠想出在契約上面做手腳的妙計！」不過蘇梓我始終不明白契約內容，「什麼叫『聖火聖女身分的證據』？」

「思思拜託蘇哥哥要做的事情，就是要調查出聖火聖女的真正身分。」

「但調查那個對妳有什麼好處？」

夏思思罕見地認真地來，低聲說：「教會內部一直隱藏著一個重大的秘密，而且為了瞞騙世人，他們更要用上一個又一個的謊話去作掩飾。至於那個聖火聖女像的身分，正是能夠揭穿教會秘密的其中一個關鍵。只要能夠證實聖火聖女像的身分，教廷的名聲必定會一落千仗，到時候思思在惡魔界就能夠立下功了。」

夏思思又擺出嬌媚的姿態依偎在蘇梓我的胸口，仰望他說：「到了那個時候，思思就能夠滿足你一個願望喔。」

這時候夏思思突然吻了蘇梓我的臉頰，讓他得意忘形大叫：「好！妳洗香香等做我的女朋友吧！」

蘇梓我馬上就用快餐店的鐵叉刺了一下食指，並用血簽下契約。有了雙方的血字簽署，莎草紙便浮起數寸然後化成磷光消失。

「嘻，謝謝蘇哥哥。」

夏思思一如以往地報以微笑，可是她這次的笑容其實是嘲笑蘇梓我簡直是單細胞生物，智商跟精子無異。

教會可是保守了聖火書院的秘密超過一百年，單憑蘇梓我根本不可能揭發出女神像的真身。什麼都不用付出就能夠騙得這男人幫自己做事，更重要的是他一定會把娜瑪拖下水，這是令夏思思最愉快的。

聽日原本放假，不過答應左超過 50 正評會俾家事惡魔犧牲色相，所以聽日出支線故事輕鬆一下
聽日繼續

你出故未

度緊一篇後宮勇者故
當練下文學寫法

呢篇都係後宮勇者故

當思思以為自己得米個時 下一刻 聖火聖女就自動搵上主角 end

甜

秘密既野唔會咁容易公開

今晚少少甜

幾時出

外傳逸事 娜瑪的第一課

夢魔族自遠古以來已經存在，是歷史最悠久的一種惡魔分支。廣義上夢魔有女性亦有男性：女性叫做魅魔（succubus），而男性則稱為夢魘（incubus）。

他們在歐洲的名稱源自拉丁文「succubo」和「incubo」，意思分別是「躺在下面」和「騎在上面」，語義非常清楚。至於東方翻譯通常與「夢」有關，這是由於夢魔族喜歡在深夜搾取人類的精氣，那時候受害者半睡半醒根本分不清現實與夢境，便以為只是一場春夢。

事實上，夢魔族沒有入侵夢境的魔法，不過他們都懂得迷惑術能夠使人神志不清。

至於夢魔族另一個最大特徵莫過於就是他們的性徵。魅魔擁有豐滿的上圍，至於夢魘則擁有又長又冷的下體。因此他們能夠輕易滿足人類的色欲，藉此搾取人類的精氣（亦即是靈魂的一小部份）。

不過時移世易，現代社會已經開始容不下夢魔族。原因之一是都市人生活日夜顫倒，使夢魔下手的機會減少。原因之二是都市人有太多途徑把色欲發洩出來；也許少男的精氣早已供給電腦螢幕入面的女優，已經輪不到夢魔晚上前來收取。

因此，夢魔族已經頻臨絕種邊緣，現時大多數分佈在一些比較偏遠或者落後的地方。像香港出現夢魔族可說十分罕見。

然而蘇梓我是個幸運的人，如此罕見的夢魔現在已經成為了蘇梓我的女僕。而且娜瑪不止外表吸引，更是擁有爵位的高階惡魔，剛好傍晚才替蘇梓我擊退了比夫龍。

可是對於蘇梓我來說，娜瑪白天是一隻家事惡魔，晚上則是床事惡魔。今天晚上，蘇梓我再忍不住自己的欲望要對娜瑪下手了。

「等、等等！這不可以！」娜瑪連忙解釋契約內容：「假如你今晚被我滿足的話，這就代表履約成功，我再不會聽你使喚了！」

「沒辦法了。」蘇梓我無奈地說：「那就只做前戲吧。這樣我不能滿足就不算契約完成，嘿嘿嘿。」

「別過來！你這個人渣──啊啊啊！」

人渣可是對蘇梓我的讚美，他馬上抱起娜瑪，直接就把她拋到睡房床上。

「你、你、你這色狼想幹什麼？你明白不能來真的吧？說好了就只是前戲啊！」

娜瑪明顯地非常緊張。蘇梓我只是盯著娜瑪躺在床上的一呼一吸已經十分興奮；二話不說，他就壓住娜瑪把她身上的粉紅色圍裙脫下來。接著是黑色的連身裙，蘇梓我一邊摩弄娜瑪全身，一邊把連身裙緩緩拉下──

「這是什麼下流的脫衣方法！」娜瑪臉紅大罵。

「都說前戲嘛。難道妳作為夢魔卻沒有夢魔的驕傲？只是愛撫都受不了。」

「誰、誰說我受不了的！我就忍耐給你看看！」娜瑪緊閉雙眼，雙手又抓緊床單，整個人都僵了起來。

看見娜瑪只剩下最後一件白襯衫和內褲，又垂下雙手不作反抗，蘇梓我便一邊嗅著她的體香，一邊把她的襯衫掀起；沿著娜瑪的曲線，把襯衫從腰間慢慢往上捲，心情如拆禮物一樣。

一如所料，當襯衫捲到娜瑪胸部的時候顯得有點兒緊。不過娜瑪的酥胸柔軟又有彈性，往上一推，一雙雪白的半球便完美呈現在蘇梓我眼前。

「果然又香、又大。」

「別說得像饅頭一樣──啊！」

蘇梓我猛地搓揉著娜瑪的胸搓得變形，觸感非常舒服，十隻指頭就像快要陷在娜瑪的乳房裡面；蘇梓我同時間又吸吮娜瑪的乳頭，行為就好像一個淫邪的小朋友，弄得娜瑪忍不住發出嬌聲。

「嘿嘿，感覺怎樣？」蘇梓我突然說：「我將來的夢想是要當一個胸部按摩師，專門替女性搓揉胸部；在贏得口碑之後就在創業板上市，發展成跨國企業，當個百萬富翁！」

「要是被你夢想成真的話世界才要滅亡啊……」但聽見如此令人無語的話，娜瑪也放鬆起來，心想：「這樣被人撫摸感覺也算不錯……因為我是夢魔的關係嗎？」

娜瑪不敢正面望向蘇梓我，只管在心裡反覆默念：「不能胡思亂想不能胡思亂想……」

但看見娜瑪雙頰潮紅，聲音越來越妖艷，蘇梓我就知道自己幹得不錯。於是他稍為離開了娜瑪的嬌軀，跪在床上信心滿滿地道：

「是時候讓妳見識一下本大爺的尚方寶劍啦！」蘇梓我脫下褲子大叫：「吃我一劍！」這一刻他高舉雙手，似乎在附和他的寶劍一樣舉起來，是蘇梓我的勝利姿勢。

娜瑪雖然把頭轉到一邊，但畢竟有夢魔好奇的本能，只好害羞地睜開一隻眼偷偷瞄──

「好短。」

這是娜瑪簡短的評價，但蘇梓我聽見後就彎曲雙手抱頭大叫，連同下面的尚方寶劍都立即軟了下來。

「妳、妳胡說什、什麼！我哪裡短呢！」

「不……我看過比較厲害的，像這樣這樣。」娜瑪冷靜地用雙手比劃長度，看得蘇梓我失去信心。

不過說句公道話，其實蘇梓我的身體在人類當中還算正常。只是娜瑪以往在魔界見識過不少變態的露體夢魘，他們的下體比起人類要長接近一倍，因此在相比之下娜瑪看見蘇梓我的感覺是名副其實「短了一截」。

而且這是娜瑪第一次看見人類男性的寶貝，她不知道人類的尺寸，以為只是蘇梓我特別短小，還開始同情蘇梓我起來。

她看見蘇梓我不論上身和下身都垂頭喪氣，只好溫柔地說：「還要繼續嗎？」

「不，沒心情了，妳太令我傷心……不過──」

不知從哪裡來的，蘇梓我突然取出一條麻繩將只穿內褲的娜瑪五花大綁；也許是想模仿日本成人電影的玩意，最後卻綑得像綁垃圾一樣。不過他沒有心情理會，只是氣憤地把半裸的娜瑪綁住丟到客廳，自己就一個人哭著躲到床上抱頭大睡。

這就是蘇梓我在當晚對娜瑪做出的過份的事情。

支線結束，聽日繼續主線故事

出緊街，返屋企先慢慢睇

慢慢享用

感謝幫推

男人既尊嚴

你下個月都要繼續出結局

一定要搵機會教訓一下隻女僕

性女？

成日掛住性女

終於

其實寫左幾多字，寫到我已經出左第二個故

推
食完飯出

５

午飯過後，蘇梓我與夏思思回到班房門口，卻被正在衝進課室的男生撞開。只見那位男生拿著一大盒紙包果汁，一入門就大叫：

「酆同學，我把蘋果汁買回來了！」

另一位呆頭呆腦的男生又端上一隻咖啡杯，「這杯子已經清洗好，請酆同學放心使用！」

又有一位戴眼鏡的男生說：「怎能給酆同學用你飲過的杯子？你是想跟酆同學間接接吻嗎！」接著又把一隻全新的玻璃杯放到娜瑪的桌上，「這是剛剛新買的，用我這隻吧！」

在男生堆中，娜瑪愉快地說：「抱歉呢，要給大家添麻煩，只不過是口有點乾而已。」

在場的男生都說著類似的話：「不用客氣，同學之間應該互相幫助才對。」

夏思思在門口看著，咬牙切齒說：「這就是那個女人的本性，專門迷惑男人的夢魔。」

其實蘇梓我比起她更加氣憤，他氣沖沖地跑進課室，並捉住娜瑪的手企圖把她拉走。

「你這色──」娜瑪還來不及反抗，她身邊的男生已經把蘇梓我重重包圍，並威嚇道：

「蘇梓我！你想對酆同學做什麼？」

「這個問題該我問你們才對！你們要對我的女人做什麼！」

──哇，真噁心。

──那個人以為自己是什麼？

──對呢，簡直是白痴。

──根本是痴漢吧。

課室內嘲諷蘇梓我的聲音此起彼落，讓他暴跳如雷，當場大叫：「我說的都是實話──」

「肅靜！」不知何時，孔穎君已經站在教師桌旁，並溫柔地說：「各位男生先回位子坐下吧，上課的鐘聲不是已經響起了嗎？新來的酆娜瑪，妳也把杯子收好準備上課吧。」

「想不到新來的也是麻煩學生。」孔穎君暗自嘆氣，但把怒火藏在心中。

畢竟像孔穎君這樣的年輕教師在男學生當中還是相當受歡迎的，她也很清楚這一點，所以在學校的時候都盡量表現得溫文儒雅，跟學校外相比彷彿是兩個人。

只不過蘇梓我十分清楚她囉唆的真性情，唯有撤退返回座位，娜瑪的事情待回到家中再慢慢追究。

「蘇梓我，還有一件事。」孔穎君說：「等會放學不要立即回家，有人要找你。」

「不是又要訓話吧？上星期妳還嫌說得不夠多嗎？」

「放學要找你的人不是我。總之你下課後就去學生會一趟吧，學生會有些事情想請教你。」

「學生會！」蘇梓我像吃到魚餌一樣，「是那位美人會長的那個學生會嘛！」

「嗯……總之你好自為之吧。」

事實上孔穎君今早才被上司要求提交蘇梓我的操行報告，之後傳話叫蘇梓我到還沒有上任的學生會；雖然所有事情都很奇怪，但反正是學校董事長的千金，還是別多管閒事比較好。這是辦公室的生存守則。

──同一時間，聖火書院學生會的會所內。

「蘇梓我，學校的問題少年、不良學生。這種人死不足惜吧？」利隆禮把蘇梓我連續五年的操行報告拋到桌上。

「隆禮你說得不對。我們的工作是要殺死惡魔，並不是把犯了罪的人類殺死。」利雅言義正詞嚴地告誡。

「可是妳之前也看見了吧，那男人擁有使役魔保護，這肯定是簽了惡魔契約的人。就算交由信理部審理，這個人都一定會被判死刑的。」

信理部即是宗教裁判所，但由於中世紀的宗教裁判所名聲不太好，現時已被改組成為較現代化的教廷部門。

「這也得交由信理部審理，我們白衣騎士無法判處人類的罪名。」

「雅言妳還真是太守規矩了，這樣只會讓妳白白錯過在教會晉升的機會。別浪費父親推薦妳當上堂區輔祭的良機啊。」

利雅言反駁道：「可是那位同學利用使役魔擊退比夫龍，表面上看來不構成罪行。也許他擁有使役魔是另有苦衷？我想先查明他的意圖比較好。」

「但妳別忘記他同樣出現在上星期的凶案現場。假如他真的擁有獸名印記卻沒有浮現，這就代表那個人的欲望比起惡魔還要深，是毫無疑問邪惡的存在。這樣的話白衣騎士就有殺死他的義務。」

利雅言皺起眉頭，「要是真的證實他身上有獸名印記，確實只能夠把那位同學殺死。畢竟墮落為魔是一種無法磨滅的原罪……」

「沒錯。不但擁有獸名印記，更能夠隱藏印記，再加上簽訂惡魔契約使役惡魔。這三條罪名足夠那個人死一百次。」

原來主角咁勁

但這樣做真的好嗎？利雅言內心對於教會的做法始終有保留，可是礙於她在教區裡面只是屬於「黑三品」，跟本沒有發言的權力。

聖教的聖品階級一共分成六品，上三品依序為主教品、主祭品、輔祭品；下三品依序為驅魔品、讀經品、看門品。

世俗所說的三級聖品制即為上三品的聖職人員，一般人對下三品一無所知，畢竟下三品是專門賜予獵殺惡魔的教會騎士。正因如此，在教會內部都稱呼下三品為「黑品」、相對地上三品就是「白品」；白品聖職人員是教會的管理層，至於黑品聖職人員則負責處理不能見光的教會工作。

就結論而言，若果利雅言要改革教會，她就必需升上白一品的輔祭。而這次聖火堂區出現惡魔作亂，正好是讓她爭取表現的好機會。

利隆禮說：「再想一下，既然有惡魔不惜成為人類的使役魔都要得到他的靈魂，那麼那個人的靈魂必定十分有價值。只要我們把姓蘇的罪人殺死，並用其靈魂作餌，說不定更能夠把大惡魔一網打盡。屆時就算教區的人怎樣不喜歡，他們也沒有借口要阻止妳升為白品了。」

但利雅言不同意弟弟的話，「無論如何，我都想先確認一下那位同學的真正意圖。待放學課他的表現我們再決定怎樣處理吧。」

「妳真的太過善良了。」利隆禮嘆道：「待會還是讓我跟妳一起審問那個人吧？」

「不必，太多人的話可能會引起對方戒心，還是由我一個人跟他談話就好。隆禮你就在別的房間警戒著吧。」

「好的。不過一旦確認了他和惡魔之間的關係，我就會立即把那個人殺死。」

聽日會知道更多

單獨傾計比主角食埋都似

細佬其實會係隔離房監視

說明也太過詳細了吧😂

邊一 part 先

睡前一推

教區果part😏，其他地方就差少少

個人習慣寫野比較資料性
想有一個詳細既世界觀設定

今日幾點出？

我吹水姐 ，你先係真正寫果個，你叫我日日寫文我真係做唔到 ，Ching 加油。

BTW今日幾點出?

黑貓出故竟然睇唔到
template做咩抄第一次出故

都係八、九點咁上下
盡量穩定出文

係 lihkg 咪第一次出
不過 lihkg 無得 pm 俾舊讀者一齊睇故

所以我遲左入黎
Bookmark 左但我仲未有時間睇

等你live

佢弱智

廢青狼更弱智

６

如是者在下課的鐘聲過後，蘇梓我便獨自走到教堂旁邊、學生會的獨立屋。縱然他有想過把娜瑪一併捉來，但她現在身邊有一群無知的觀音兵，實在麻煩。

「那該死的娜瑪居然背著我誘惑其他男生，實在不可原諒！」蘇梓我喃喃自語的走到小屋門口，卻看見大門外面掛上「休息中」的木牌。這也難怪，說到底今屆的學生會還沒有正式選出。

「搞什麼啊？不是約好在學生會見面的嗎？」無奈的蘇梓我只好繞到旁邊玻璃窗前偷看裡面。

結果看不見人，只看到屋內非常華麗的裝潢，比如高級地毯和紅酒櫃之類應有盡有。比起是學生會，這間獨立屋更像是利家的小別墅，大概是專門為利雅言而建的吧？反正聖火書院是私人學府，校方喜歡怎樣花錢學生也無權過問。

「很抱歉，要你久等了。」

就在蘇梓我鬼鬼祟祟在屋外偷看的時候，一位長髮少女就在身後跟他打招呼：「請問你是蘇梓我同學嗎？我叫利雅言，很高興見到你。」

面對面看果然長得很漂亮，還有一陣淡香。於是蘇梓我傻笑著說：「我很也很高興能夠再次見到妳呢，這一定是緣份的牽引。」

「嗯？」利雅言臉色一沉，「你剛剛說什麼？當然我是問第一句。」

「就很高興能夠再次見到妳啊，妳不認得我了嗎？」蘇梓我反問利雅言。

「你的意思是我們之前在什麼地方見過面了？」

「怎麼了？」蘇梓我覺得奇怪，「就上星期在商店街的後巷，那個披白袍的女生不是妳嗎？」

心思細密的她很快就洞悉到不妥的地方。利雅言心想：「明明我已經施了除憶詛咒，所有關於後巷發生的事情都應該在記憶中消失才對。這個人怎麼可能不受第二級詛咒的束縛？」

詛咒系的魔術共分三級。第三級詛咒只能束縛原始生物好比禽畜；第二級詛咒可以束縛所有平凡人；第一級詛咒則連天神惡魔都能夠束縛。

像惡魔契約就是第一級詛咒，因此就算是娜瑪自身都無法反抗。至於除憶詛咒屬第二級，理應蘇梓我不會記得當日發生的事情才對。

利雅言心道：「除非這個人是神的使者或者惡魔的奴僕。假如他身體上刻有獸名印記的話一切就能說明，可是看他額上沒有印記呢。」

於是她微笑回答：「當然記得，我們真有緣份。」並伸出右手示好。

然而她想跟蘇梓我握手，只不過是想再確認一下他的右手罷了。只是蘇梓我不虞有詐，就傻呼呼地伸出右手。

捕食色欲的獸名印記，只要蘇梓我色心一起，右手的印記就會清晰浮現──

突然一陣電流走遍全身，蘇梓我整個人都變得有點奇怪；不知怎的，在利雅言面前色欲怎樣都冒不起來。於是蘇梓我只是單純地跟她握手，亦沒有趁機會佔便宜。

利雅言不知道這是跟自己的真實身分有關，她只是瞄看蘇梓我的右手手背，始終沒有發現任何印記；反而蘇梓我的掌心卻有著奇怪的疤痕──

「這是……！」利雅言非常緊張地捉住蘇梓我的手腕。

「學姐，妳是會看掌相的嗎？」

「不，你手上的疤痕怎樣得來的！」

「嘛……不知不覺就有這個圖形的疤痕，我也不清楚詳細。」蘇梓我不想把神秘人的事情告訴她，他覺得敗給神秘人，被神秘人釘手是一件羞恥的事。

可是利雅然內心十分混亂，「難道這是聖子被釘十字架的聖痕？這個人能夠免受除憶詛咒，是神的使者嗎？」

「不好意思，」利雅言深呼吸冷靜下來，便放開蘇梓我的手說：「不如我們先到學生會裡面詳談吧。」

事情變得複雜了。原先利雅言只想確認他身上有否獸名印記，卻居然意外地發現蘇梓我的掌心刻有「聖痕」。假如他是天界的使者，這個人就不能隨便殺掉。

而且關於蘇梓我的右手有更多利雅言不知道的事實。至少她不知道蘇梓我右手的正面是聖痕，背面則是獸印；如同硬幣的一體兩面，絕對是利雅言無法應對的存在。

綜觀人類數千年的歷史，只有一位出現在舊約聖經的偉人擁有如此特質。當然利雅言現在還不清楚蘇梓我的特異之處，她只是在苦惱為何擁有聖痕之人會有使役惡魔的能力。

「難道是利用使役魔來驅趕其他惡魔？」

利雅言在腦海中反覆設想不同的可能性，同時又為蘇梓我帶路走到學生會的會客室；在經過旁邊工作室時，她不忘確認自己的弟弟在隔壁暗中保護自己。

──只要確認蘇梓我身上有獸名印記，我就會立即把他殺死。這是數分鐘前利隆禮告訴利雅言的話。

至於蘇梓我，還是呆頭呆腦的老樣子；他滿心歡喜地走到會客室內，看見窗戶旁邊擺放著聖火聖女像便好奇地說：「那個聖女像跟利學姐很相似呢！」

「不用特別稱呼我做學姐，叫我利雅言就可以。」

「這個不行，學姐聽起來比較吸引。」

「嗯……」利雅言無言以對，只好把他招呼到梳化處，「請隨便坐。」

「可是為什麼會這麼相似的呢？那個聖女像是什麼人？」

「這是聖火聖女像喔。」

「聖火聖女又是誰？」想起夏思思給出的契約條件，蘇梓我不作修飾就直接問道：「聖火聖女有什麼名字的嗎？她又做過什麼事蹟？」

「聖火聖女的名字沒有記載。但她能夠用聖火點亮世人的內心，幫助驅除邪念，所以聖教尊封她為聖女。」

「說到底還是不清楚她的身分呢，唉……」

「身分？聖火聖女不就是聖火聖女嗎？蘇同學你的問題好古怪呢。」

「不對，我朋友告訴我教會一直隱藏著聖火聖女的真實身分嘛，所以我才這樣問妳。原來妳也不知道嗎……」蘇梓我交叉雙手，看起來非常苦惱。

「嗯……」利雅言心想：「這個人果然另有企圖。不過他把話說得這麼白，看起來也不像要危害教會……完全摸不清他的想法呢。」

「話說利學姐我叫我來想做什麼？」

「啊……對呢，我也不想阻你太多的時間，我就開門見山好了。」利雅言問：「蘇同學你見過惡魔嗎？」

「惡魔？見過，還舔過呢。」

「舔、舔過……？」利雅言不曉得蘇梓我在迴避她的問題還是什麼，只好婉轉追問：「我的意思是，蘇同學最近的行為有點過火了吧？例如上星期五在後巷跟流氓打架。那看起來就像是被惡魔誘惑而誤入歧途。」

「沒有啊，那些流氓原本就是壞人嘛。隔天放學我也有跟另外一頭惡魔大戰，最終還把惡魔趕走呢！」蘇梓我得意道：「嘿嘿，有沒有一點崇拜我呢？」

「你……你跟惡魔打了一場？」利雅言卻顯得有點意外，心想：「這個人完全沒有任何隱瞞的企圖，反倒是我變成鬼祟的一方了……」

於是利雅言直截了當地問：「難道你真的跟惡魔簽訂契約，把靈魂出賣給惡魔來喚取你能對惡魔使役的資格？」

蘇梓我心想反正利雅言長得這麼漂亮，肯定不是壞人，於是非常合作：「對啊──」

說到一半，蘇梓我眼前天旋地轉，砰一聲就被摔到地上！滿天星斗，蘇梓我好不容易回神過來，卻發覺自己被一名男生用束棒壓在心口，而且棒上斧頭更對準自己頸項！

「喂！你是誰啊，幹嗎突然想殺人滅口似的？」蘇梓我大聲呼救：「對了！娜瑪！娜瑪快來救我啊！」

「真難看，」利隆禮冷冷道：「這裡佈了聖魔術封印，你與惡魔的通訊不會有效。」

──你只要安靜領死就好！

好似斷到

冇野喇

聽日繼續
主角身分應該無人估到

差幾秒

特等f5咗幾次見冇文先斷，點知

我係出得比較慢既

係神既使者呀 要同聖女玩傅教士式啦

渣ga

神同惡魔生出來

但而家俾佢細佬打緊

無咁簡單，聖經人物黎
而且混血生出黎條橋已經係另一個故用過

唔通係跌耶穌嘅猶

睇落去就知，總之猛料

主角就係耶穌
穌指我=耶穌就係指我

有聖印同獸印，舊約人物 關色欲事

似大力士個個唔記得咩名嘅先知

就係翻睇緊等級1所以咁估

咁都諗到
雖然唔係答案，但諗法幾好

唔係好估到你講邊個，點為之似大力士

係咪參孫
or Samson

修改緊第三部，等睇書會仲正

又真係大力士
不過我好難 comment 太多，以免劇透
只可以話嗰個人物應該幾出名，唔睇聖經都大概聽過

第一眼見到主角個名已經咁諗，錯咗好失望

話說仲有無

落返少少糖就Perfect

會唔會係摩西 呢

你有咁既諗法已經好勁
雖然我改名都係有原因，只不過唔係呢個原因咁解

一日一篇，我寫文唔快
甜主要會加係支線劇情度

應該唔係，暫時亦都唔會開估住

好正啊

斷尾講故王 過檔後首次留名
今次有冇游大俠客串

歡迎
呢個故係神話背景，游大俠出現既話即係佢已經變成神

上次推理都已經係游大俠轉生啦，本來就是神

客串都ok，但真係出場既話呢個世界既後宮會好混亂

原來游如塵係你寫架 點客串呀 都唔同世界

係咪今日開估

淫塵仲出名過黑貓
只要佢成為神就可以 不過暫時唔理先

男主既身分應該無咁快會開估，隨住劇情推進會多d 伏線

亦神亦魔 無睇聖經都識
Lucifer?

又未至於咁大路既

７

「慢著！」利雅言連忙叫停：「那個人的右手有聖痕！」

『從今以後，我切願沒有人再煩擾我，因為在我身上，我帶有聖子的烙印。』

新約聖經迦拉達書 （６：１７）

聖子的烙印，亦稱為聖痕，是聖子因受難而承受的五處傷痕。該五傷包括被釘十字架時，雙手雙腳被鐵釘刺穿的傷，以及側腹被羅馬士兵確認死亡時以矛刺破的傷。

縱使五傷是聖子受難之苦，但在教會的歷史上亦有極少數人，他們身體如奇蹟般出現跟聖子一模一樣的的傷口。

第一個身上出現聖痕的人是亞西西的方濟各，他於山上領受五傷的恩寵並藉此感化人心。自此以後，聖痕被認為是聖主對聖徒的顯現，透過親身體驗聖子所受之難，聖徒便能夠傳遞出更加準確的聖意。

利隆禮聽見自己姊姊說蘇梓我身上擁有聖痕，便用腳踢開他的手掌，並看見蘇梓我手心確實有一個圓形傷痕。

「只不過是碰巧在手掌受傷，或者是偽造的聖痕吧。」

畢竟歷史上曾經出現過不少偽裝的聖痕，再加上蘇梓我平日多行不義，利隆禮打從心底不相信這個人會跟聖教沾上任何關係。

利雅言說：「可是我確實感受到在他的手上傷痕有著一點點的力量……雖然不太確定就是。」畢竟擁有聖痕的人少之又少，利雅言沒有經驗證實蘇梓我手上聖痕的真偽，便說：「也許要交由主教判斷，甚至只有教廷的樞機才有辦法辨別聖痕是否屬真。」

這時候蘇梓我只是默默地看著這兩個人爭論不休，雖然聽不明白，但被人用斧頭架頸還是少出聲比較穩妥。

「不值得為了這無恥之徒而驚動教廷吧？若果只是一場鬧劇我們利家一定會成為別人笑柄的。」

「可是我作為教會聖徒，有責任保護教會的名聲；而作為家人，我更不想讓自己的弟弟錯殺無辜。」

「這個人豈會是無辜？」利隆禮的話咄咄逼人，「剛才我在隔壁聽見他不斷打探教會和聖女的消息，肯定圖謀不軌。如果今天我們放過了他，他肯定帶同他的使役魔一起報復教會的。萬一發生什麼意外，這個罪我們難辭其咎。」

利隆禮的說話不無道理，況且眼前的蘇梓我不受除憶詛咒影響，今天的事情總要有一個了斷。

就在利雅言掙扎該如何處理蘇梓我的時候，忽然會客室的窗旁有一風鈴噹噹作響；可是窗戶緊閉，理應不是被風吹動的。

「有人入侵結界了。」利雅言望向風鈴說。

「是這個人的惡魔同黨嗎？」利隆禮把束棒的斧頭移近蘇梓我的頭顱，以防他乘亂逃走。

「不對，是普通人的氣息。為什麼在這時間會有人到訪沒有開門的學生會……？」

同時刻，還抱著課本的孔穎君一邊走在教會旁邊的小路，一邊自言自語：

「雖說多管閒事不太好，但蘇梓我是我班的學生，倘若他遇上什麼麻煩也會影響我作為班主任的評價吧……」

而且孔穎君又念在與蘇梓我認識多年，便心軟起來，「還是去幫幫他好了。」接著她就往學生會的方向走了。

豈料來到學生會的大門，門後面突然傳來嘈雜的爭吵聲，更有好像砸爛玻璃的聲音！孔穎君心中一慌，馬上推門入內──

卻見到只有蘇梓我一個人躺在會客室的地板，此時利雅言和利隆禮都已經消失得無影無縱。

「……蘇梓我同學，你在幹什麼？」

「君姐妳來得合時啊，差點我就被壞人殺死了！」

「你又在說什麼傻話？剛才我在屋外聽見雜聲，都是你一個人在搞鬼嗎？學生會的人呢？」

「就是學生會的人想殺我啊！總之快點離開這裡吧！」蘇梓我馬上爬起來跑到屋外。

之後就算蘇梓我怎樣解釋，孔穎君都認定他是撞邪了。因為他說自己因為手上聖痕而險些被學生會殺掉，但孔穎君來到的時候會客室根本沒有其他人，更看不到蘇梓我手上所謂的聖痕。看來聖痕跟獸印一樣要有什麼觸發點才會出現。

「就叫你不要看太多漫畫……」孔穎君很後悔自己居然會擔心這個蠢材，於是沒有再聽他解釋就轉身離開。

「我當時很危險，生命受威脅。於是我馬上使出七十二路擒拿手，先以左手奪去那混蛋的武器，再用右手推掌把他轟到窗外面！就這樣費盡我九牛二虎才能夠成功脫險呢。」

晚上回家，蘇梓我就把他的英勇事蹟告訴給娜瑪。

「別吹牛了，十之八九你是爬在地上逃走的吧。」娜瑪心中抱怨，「幹嗎這個人不乾脆被教會殺死就好。」

「哼，我說的都是實話。妳沒在現場錯過了我的表演……咦？不對啊！為什麼主人有難妳都不出來幫忙！」蘇梓我趁機抓著娜瑪的胸。

「你在幹什麼！」娜瑪連忙退後雙手掩胸，「剛才你自己不是說了學生會有聖魔術結界嗎？看來那對利氏姊弟都是教會的聖職人員啊，說不定還是黑品的聖徒。」娜瑪接著問：「那現在怎麼辦？要去跟他們報仇嗎？」

「不……中午那一招已經耗盡了我十六年的功力，現在再跟他們打也沒有勝算。」

「你別忘記有跟夏思思簽訂契約，要替她找出聖火聖女的秘密。假如你不照樣做，夏思思隨時可以控訴你違反契約的。無論如何你也是死路一條。」

「可惡的夏思思，居然騙我簽約！」蘇梓我又責備娜瑪：「妳快給我想辦法啊！究竟聖火聖女是何方神聖，妳這頭惡魔什麼都不知道嗎？」

「惡魔也不一定要知道天界的事情啊。」

「可是我如此英明都被夏思思設計陷害，想必她肯定知道內情。果然她比妳有用多了！」

「別把我跟她比較！」娜瑪不滿地反駁：「夏思思知道的話肯定是什麼有名的女神吧！反倒是你親自跟他們交手都沒有注意到什麼嗎？」

「妳在胡說什麼？當時情況危急，我以一敵二根本無法分神留意其他啊！」

「至少你應該知道對方用什麼聖魔術對付你吧！這可以是找出他們身分的線索啊笨蛋！」

「他們又沒有用什麼魔法！反而襲擊我的男生手中能夠隨意召來一把奇怪的武器，我也不懂得那個叫什麼。」

「你形容一下又不會死──好痛！別打頭！」

蘇梓我不屑地說：「就是一堆鐵枝綑綁在一起圍成圓筒形狀，而且中間又綁著一把斧頭，看起來非常沉重。我肯定妳也沒有見過──」

「不就是法西斯嘛。」娜瑪打斷了蘇樣我的話說：「即是束棒，是古羅馬時代的聖具，刀斧手的象徵。」

「什麼？那個人變出古羅馬的武器是玩角色扮演嗎？」

「聖具是不能選擇的，就好像之前你看見比夫龍拿著燭台一樣。換言之那個襲擊你的人跟古羅馬的束棒有關……聖火聖女……」娜瑪恍然大悟，「我知道聖火聖女的身分了！那是異教神維斯塔！」

首先開估聖火聖女既身分，聽日繼續

２ ｃｏｍｂｏ

好其待佢會點樣食哂啲女角佢

我都好期待

我都好期待點樣可以啪哂所有女角
下一個就係思思

都可能係第二個

人人有份 永不落空

惡魔少女，我諗起black Bible

留名睇甜

之前好似有人講惡魔高校，而家變 black bible，一部比一部邪惡

不知幾好睇

Bible Black第三個結局

原來連名我都調轉左，一睇就知我無睇過

第三個結局? 唔係season 2個結局咩？

８

娜瑪把以前在魔界學校讀過的歷史課本拿出來解說：

「維斯塔是羅馬多神教其中一位有名的處女神。雖然沒有留下任何神蹟故事，但由於她是家庭的守護神，古羅馬的每個家庭都一定會敬拜她。」

「慢著，」蘇梓我問：「為什麼聖教入面會有異教的女神出現？」

「這大概是歷史的因素吧。聖教在中東發祥後非常積極地入侵歐洲地區，結果更推翻了羅馬多神教成為羅馬帝國的國教。那時候失去勢力的羅馬眾神只有面臨兩個選擇，一是奮戰到底，二是歸順聖教。如果聖火聖女真的是維斯塔女神，這就代表維斯塔選擇了後者。」

蘇梓我嘆道：「原來眾神之間的權力戰爭也是跟人類差不多呢。」

「戰爭本來就不分種族嘛。我只是奇怪為何二千年後，維斯塔的神使會出現在東方的城市內。」

「妳真的沒有猜錯聖火聖女的身分嗎？聽起來維斯塔跟聖火好像沒有關係。」

「不，維斯塔除了守護羅馬的每個家庭之外，她還守護著羅馬整個國家。」娜瑪解釋道：「古羅馬王國其中一個最重要的建築物就是維斯塔神廟，廟內供奉著象徵羅馬的聖火。傳說只要維斯塔聖火熄滅，羅馬亦難逃滅亡的命運，因此廟內設有貞女嚴密地看守聖火。」

「貞女，即是處女吧？」

「為什麼你就只對處女兩個字有反應啊……」娜瑪沒好氣道：「就說維斯塔是處女神嘛，守護維斯塔聖火當然也要保持貞潔的女子來負責。」

娜瑪又解釋，那些看守聖火的貞女又稱「維斯塔貞女」。一般女孩被挑選做維斯塔貞女後便要花十年時間學習、十年時間奉仕、十年時間培育接任人，一共守貞三十年。

蘇梓我問：「童貞三十年後就能轉職做魔法師嗎？」

「她們原本就使聖魔術，擁有女神適性，可以把神力降臨到自己身上。正因如此，她們的社會地位非常崇高，所以通常三十年後失去適性就會嫁人呢。當時維斯塔貞女是整個羅馬入面最令人羨慕的結婚對像。」

接著娜瑪又補充說：「不過大概也有貞女無法守貞的例子呢。相傳古羅馬的開國君王就是維斯塔貞女與戰神馬爾斯所生之子，所以維斯塔貞女亦代表了羅馬王國的開端。」

最後娜瑪總結道：「但諷刺地當聖教成為後期羅馬帝國的國教後，狄奧多西一世親自下令撲熄維斯塔聖火，接著在他駕崩後羅馬帝國就分裂滅亡了。因此維斯塔可以說是見證了羅馬的興亡，是羅馬眾神中非常特別的一位。」

而蘇梓我就抓頭問：「那麼利家就是維斯塔女神的後代嗎？」

「怎可能呢，他們只是侍奉維斯塔的神使吧，大概是借助維斯塔的神力所以在教會佔有一席位。」

「原來如此。」蘇梓我忽道：「那不就結束了嗎？我們已經找到聖火聖女的真實身分啊！這樣就算完成夏思思給我的契約吧？嘿嘿。」

「蠢材，當然沒有這樣簡單。那個女人給你的契約條件可是要求你盜取證據啊，一個能夠證明聖火聖女身分的證據。」

「什麼證據啊？難道女神也有出身證明書？」

「都說得這麼明白你還沒有猜到嗎？當然就是維斯塔聖火。」娜瑪說：「雖然聖火應該在公元四世紀就已經被撲熄，但假如維斯塔女神願意皈依聖教，說不定她的聖火得以在某地方延續下去呢。這樣利家作為維斯塔的神使才有存在價值，就是守護聖火的存在價值。」

「妳說是守護聖火……我明白了！利雅言是守護聖火的維斯塔貞女嗎！」蘇梓我高興地大叫：「是貞女！太好了！」

「你這色狼就只對這些感興趣嗎……」娜瑪又嘆氣說：「順帶一提，古羅馬時代維斯塔貞女通常都有刀斧手保護，所以我猜利雅言的弟弟就是負責刀斧手的角色吧。束棒也是刀斧手的象徵。」

「哼，那個男人我才不管。」之後蘇梓我只是不斷重覆相同的話：「是貞女！是貞女！是貞女！」

「真是糟透了。我告訴你，維塔斯貞女是負責守護聖火的神使，而聖火又是守護一個國家命運的聖物。換言之假如你獸性大發，隨時換來一個國家的毀滅啊！」

但蘇梓我沒有理會娜瑪的話，只是重覆：「貞女萬歲！貞女萬歲！」

娜瑪又翻看歷史書說：「最好你別太過得意忘形。自古以來任何人想侵犯貞女都沒有好結果。好比聖教有一位貞女叫做阿格尼絲，她因受到羅馬帝國迫害淪為娼妓。但之後有一位嫖客想侵犯她時立即遭到天罰而雙目失明，自此所有嫖客都不敢對她出手，聖阿格尼絲亦得以保持童貞殉教。」

童貞女確實有特別的力量，所以當蘇梓我親身接觸利雅言的時候所有淫念都一掃而空，手中更顯現聖痕；相反現在他在娜瑪面前所有善念都一掃而空，手背獸印非常清晰，繼續連聲高呼貞女萬歲。

「唉，簡直不知廉恥。」娜瑪抱怨道：「順便說說我雖然是惡魔但也是貞女啊，也不見得你會來崇拜我──」

「對了！」蘇梓我突然醒覺，「話說今天在學校的事情還沒有跟妳算帳！竟敢誘惑其他男人來對付我，妳還有資格說廉恥嗎？看來妳終歸是調教不足……」

「等、等等！你眼神突然變得色瞇迷啊！別亂來！」

──砰！

蘇梓我走到門口把一大個紙盒拋到地上，並在箱內取出大量道具。

「這是我特意在網上買回來的『電動玩具』，今晚就來玩這個吧，嘿嘿！」

「嗚哇！不要！」

不顧自身已被教會盯上，蘇梓我一整晚都在跟娜瑪玩著調教遊戲直至夜深。

電動玩具
我是來推post的

可以陪我一齊寫

快啲破貞女

呢個故夠邪惡夠好睇

攻略難度比較高

我既目標係寫一個人見人愛既邪惡男主

如名

幾好睇
最鐘意睇呢啲自創世界觀既故
唔好爛尾呀

我都想創造一個龐大世界觀既故事
放心唔會爛尾

９

同夜，利家大宅。由於利主祭最近公務繁忙，要到晚上他才有時間聽取利氏兩姊弟的報告。

「雅言，妳的判斷很好。」利主祭說：「雖然教會的工作是消滅惡魔，但既然那位蘇同學手上擁有聖痕，又協助擊退其他惡魔，也許我們能夠引導他走回主道呢。隨便殺掉他就太過魯莽了，隆禮你要向姊姊學習一下。」

「十分抱歉。」利隆禮很恭敬地接受教訓。

利雅言說：「這不能怪責隆禮，他也是擔心對方會耍詐罷了。」

利主祭摸著桌子說：「當然隆禮的擔心同樣正確，因此我們有必要先發制人，盡快把蘇梓我帶回教會感化。」利主祭續道：「只是令我不放心的是那個人的使役魔。蘇梓我的的使役魔能夠擊退比夫龍，肯定同樣是爵位的惡魔。所以關於蘇梓我的事情還是由我親自負責吧，你們暫時先不用插手。」

「這、這怎可以？」利雅言說：「我也想為父親大人分擔工作──」

「不，我已經決定好了。你們回去休息吧，今天辛苦了。」

「我明白了……」利雅言很清楚她父親有時候莫名其妙地非常固執，唯有聽從他的意思跟利隆禮離開了父親的書房。

過了一會，利主祭便拉開書桌抽屜，從裡面暗架取出手機匯報。

「主教大人，很高興有一個好消息要告訴大人你……」

「抱歉，雖然之前給比夫龍逃跑了，但我們又發現有另一頭擁有爵位的惡魔，而且是使役魔……」

「沒錯，只要善加利用的話，香港教區快很就會淪陷……」

「是的。就算對方如何謹慎，都沒有想過北方會有如此龐大的惡魔軍團越河而來吧……」

「主教大人別取笑我了。即使我當上香港教區的主教，但始終及不上教省主教的大人你……」

「那麼一切就拜託主教大人了。」

放下手機，利主祭打開手提電腦就收到來自廣東教省的機密電郵，裡面還附上了兩位正教騎士的履歷。

「兩個剃光頭的正教騎士嗎？哈，外表跟聖教的差真遠，不說還以為他們是偽裝作異教和尚的間諜。」不過利主祭看見那兩位援兵身經百戰，應該能夠替他把蘇梓我的使役魔活捉回來。

翌日清晨五點半，蘇梓我的家中。

今天娜瑪比平常更早起床，因為除了要準備早飯外，她還要清潔昨晚被蘇梓我搗亂的客廳。

「昨晚又是非常糟糕的經驗，」娜瑪搖頭嘆息，「實在忍無可忍了，一定要想方法脫離那色狼的魔掌。」

把掃帚放在電視機旁，娜瑪就取出手機連上魔界的暗網貼文求救──可惜問了半個小時都沒有惡魔給到有用的回覆。

「果然還是不行嗎……難道我一生的前途都毀在那色狼手上。」

正當娜瑪打算放棄之際，忽然有一妖氣從屋外襲來！娜瑪打開露台的玻璃門，原來魔力的源頭正是幾日前交過手的比夫龍！

「比、比夫龍？為什麼你在這裡？而且你身上還沾滿血呢！」娜瑪連忙把他推回露台，「別進來客廳，客廳我才剛好打掃好！」

「妳變了很多呢……」比夫龍身上雖然沒有明顯傷口，但說話的聲音十分虛弱。

「遇上這種命運很難沒有改變啊。」娜瑪打量了比夫龍一下，問道：「但你傷得這樣重，該不會又來搶蘇梓我的靈魂吧？我可不想又被命令跟你大打出手。」

「不……而且我身上的傷是教會造成的。」比夫龍面有難色說：「大概教會已掌握了我的行蹤，我暫時需要離開此地了……咳咳、我來是想提醒妳，教會最近的行為非常詭異，妳自己也要小心一點別讓教會發現。」

娜瑪蹲下來抹走地板血跡，又說：「我也不想跟教會扯上關係啊，可是我身受契約束縛，很多事情都身不由己。」

「我實在不忍心看見同期被教會殺死，所以有東西要送給閣下，就當作是上星期的陪罪……」比夫龍把一把手掌大小般的鐮刀交到娜瑪手上。

「這是什麼？好像在鐮刀之上感到微弱的魔力。」

「這是『神的遺物』，克洛諾斯的鐮刀。」

神的遺物，又稱聖髑，即是被消滅的天神祂們在世時所用的武具法寶。相對於一般聖武具，由於聖髑已經失去了主神祝福，因此法力大減，價值亦比聖武具低。

只是娜瑪又驚又喜，「就算比不上聖武具珍貴，聖髑也是非常貴重的東西呢！我實在不敢收啊。」

「不，這把鐮刀在魔界是違禁品，但對於阿斯摩太閣下來說應該很有用才對。」比夫龍說：「克洛諾斯的事跡妳也聽說過吧？這件就是別稱『弒君之鐮』的法寶。」

克洛諾斯是古希臘第二代的主神，天空之神烏拉諾斯與大地之母蓋亞所生的兒子。可是祂的父親烏拉諾斯天性冷血，喜歡殘暴虐待子女，使得作為母親的蓋亞非常傷心。有見及此，蓋亞只好請求兒子勇敢站起來反抗烏拉諾斯，但結果只有最年輕的克洛諾斯答應了母親的請求。

蓋亞擔心克洛諾斯的能力不足，於是她就將一把用魔法礦精製而成的鐮刀交付他的手中，並設計安排克洛諾斯埋伏在睡房內。

結果埋伏了一個白天，到夜晚終於等到烏拉諾斯與蓋亞親熱的一刻。看見床上的烏拉諾斯性器勃起，克洛諾斯二話不說就衝出來，用魔法鐮刀把父親的性器砍下拋到海中！

元氣大傷的烏拉諾斯最終不敵自己兒子，克洛諾斯得以奪回大權，開創了希臘神話的黃金時代。只可惜這個黃金時代維持不久，克洛諾斯最終也重覆了父親的錯誤，殘忍對待子女導致後來親兒子宙斯的叛變。

「後來克洛諾斯被宙斯殺死，因此武具就變成聖髑，亦即是這把鐮刀呢。」娜瑪回想起希臘眾神的歷史後，馬上雀躍起來，「無論如何，這就當年克洛諾斯以下犯上的神器！用它來殺死自己的契約主也不會受到懲罰吧！」

「對。假如遇上危機妳就用這把鐮刀殺死蘇梓我。我聽聞教會將會調動大批白衣騎士圍剿香港的惡魔，此地已經不宜久留，妳得到自由之後就離開香港吧。」

「謝謝你，比夫龍！假如我能夠脫離蘇梓我的話我一定會好好報答你的！」

娜瑪綻放的笑容讓比夫龍感到尷尬。他只是支吾以對，再次語重深長地警告娜瑪避免跟教會接觸，然後就低著頭離開露台。

至於娜瑪就把克洛諾斯的鐮刀收到裙底，準備隨時引誘蘇梓我脫光衣服，並用這把鐮刀砍下他的子孫根！

「娜瑪妳在偷懶嗎！什麼事好像很高興似的？」

「哇！蘇梓我！別突然冒出來嚇人啊！」娜瑪又問：「為什麼今天你特別早起床？」

「因為我突然想到一個偷取聖火的好方法。」蘇梓我拿出粗麻繩笑道：「就是綁起妳送到利府作餌，嘿嘿！」

女僕惡魔既危機接踵而來
聽晚繼續

又係你，你好

係我就唔忍喇

點樣唔忍法先

貓兄，有問題

聖教指的就是天主教
正教是東正教
新教是甚麼教？
文中係咪無講過基督教？

羅馬同希臘的神話同天主教又有咩關係？

改名主要係強調虛構歷史，不過你既理解大致上無錯
關於故事入面既新教，你暫時可以當係基督教（本身都叫新教）同埋後期聖徒教會（即係摩門教）既混合體

至於各地神話，故事入面其實佢地既神都真實存在過，只不過以往宗教戰爭被打敗所以而家消聲匿跡
虛構歷史部份係假設十字軍東征大勝統一天下宗教
所以你當羅馬眾神俾聖教教徒打敗所以消失左就得

鐮刀果段故原本是咪講大地之母蓋亞叫啲仔。泰坦巨神 片左佢老豆 ？ 切j 原全係虛構？

正評

又出名又使役惡魔但又有神睇住，所羅門？

係，不過切j 都係神話一部分

Cronus was usually depicted with a harpe, scythe or a sickle, which was the instrument he used to castrate and depose Uranus, his father.

castrate 就係切j，而佢作為收穫之神手上把鐮刀除左收割野食，仲係割j 既

感謝支持

多謝幫推

補充一下，不過可能係切睪丸既
我有少少改過細節咁

所羅門 有道理

我記得樓主以前個武俠故
個時慢慢追開

今次背景唔同，核心差唔多

先切後變神話化

一切j 你就出現

黑貓俾人切完J都想做神

我話隻game既第3個結局

快d 黎供奉貓神

正皮

供奉左係咪有文

主子有何吩咐

新毒者live左

就黎儲夠100正評，又要有人犧牲色相

要我自己拜埋先得

你個名

歡迎一齊追 live

好凍，食完飯暖下個肚再出文

１０

「住、住手啊！」娜瑪大叫：「你還沒睡醒的話就爬回睡床吧！別亂來！」

蘇梓我笑道：「怎樣？妳也被我這個天才的詭計嚇了一跳嗎？既然無法潛入利家大宅盜取聖火，那本大爺就光明正大地走入去搶！」

「所以就用我做餌嗎？要是我被教會抓住的話很可能會被殺死啊！」

「那一點妳就自己努力避免，我不會因為妳的無能而改變我這個天衣無縫的計劃！」蘇梓我說：「看電影也常有類似的橋段吧？主角假裝挾持同伴闖入敵陣，讓敵人鬆懈起來，以便一網打盡。換句話說妳就是特洛伊的木馬！」

「我才不要當木馬！而且我的惡魔術不擅於戰鬥，把我棄置在敵陣當中真的會必死無疑啦！」

「對呢，忘記了妳的惡魔術。」於是蘇梓我捉住娜瑪的手，強行把她的阿斯摩太指環拿下。

娜瑪驚道：「你、你幹什麼！你這是把我最後的保命符拿走啊！」

「就是怕妳會用惡魔術自保。哪有人質會反抗的？到時給妳搞亂了我的大計不就麻煩。」

娜瑪淚目，「不是說笑，我真的會被教會殺死啊……」

「放心吧，偷了聖火之後我一定會回來救妳的。」

娜瑪起初相信，但越想就越可疑，「你什麼魔術都不會，怎樣在那些白衣騎士手中救回我？」

「那個嘛，」蘇梓我摸著下巴思考，「只要把聖火拿到手，我就算完成了夏思思的契約。到時候我就可以命令她前來助陣。」

「這是你剛剛才想到的答案吧！」

「放心啦，總之我不會讓妳白白死掉。」蘇梓我心想：「我還沒有正式跟妳做過呢。」

萬念俱灰的娜瑪只好放棄掙扎，心中祈求蘇梓我真的有周詳計劃盜取聖火。至於蘇梓我本人，他就滿心歡喜地用麻繩把娜瑪綁起來。

「不用綁啦……反正人類的麻繩都不能束縛到大惡魔。教會應該有專門封印惡魔的道具例如注連繩之類吧。」

「沒什麼，將妳五花大綁純粹是我的個人興趣，而且看起來更像人質嘛。」

娜瑪覺得羞澀，「只不過如果被路上警察看見的話，在去教會之前就會先被送往警察局。」

「那就含蓄一點，只是把妳的雙手綁上好了。」

如是者，蘇梓我就拖住穿校服的娜瑪一同返校找利雅言示好。

──叩叩、叩叩。

蘇梓我把娜瑪牽到聖火書院的學生會前，拍門大叫：「我知道你們知道我在拍門的，我把伴手禮帶來了！」

而娜瑪就在旁低聲說：「這裡果然佈有聖魔術的結界啊，我感到很不舒服。」

「有結界的話，利學姐應該會察覺到我們到來。」於是蘇梓我繼續拍門大叫：「英雄蘇梓我大人親自把惡魔帶來了，快給我開門！」

不出所料，連續拍了幾分鐘門之後終於利氏姊弟就來到眼前。然而利隆禮看見蘇梓我就好像見到仇人一般，只是靠著理性還有旁邊利雅言的制止他才把殺意收起。

利雅言輕輕點頭，嫣然道：「請問兩位找我們有事嗎？」

「當然有事，我把木馬帶來──不，是娜瑪才對，差點說漏嘴呢。」

娜瑪心想：「太悲慘了，把我的生命交給這個人可以嗎……」

至於利雅言就問：「她就是你的使役魔吧，你這樣做代表你願意歸順聖教嗎？」

「沒錯。昨天之後我面壁思過了一整晚，知道跟惡魔交易始終不道德，於是就把這頭惡魔帶來獻給聖教處置，以示我改邪歸正的決心！」

「哪有面壁思過！明明這個人欺負了我一整晚！」但娜瑪有口難言。

「這個……」利雅言柳眉雙鎖，半信半疑的。於是利隆禮就在她耳邊說：

「這個人非常狡滑，不能相信。他這樣做必定有什麼企圖。」

利雅言思考了一會，再回答說：「我們先把你的使役魔收下吧，我會把她交由教會處置。至於關於你的事情──」

「不行啊。」蘇梓我打斷了她的話，「我的使役魔凶殘成性，殺人不眨眼，吃人不吐骨！所以不能隨便交給你們。」

「那蘇同學你打算怎樣？」

「讓我親自把這頭惡魔押送給聖火堂的祭司吧！」

太可疑了，無需要利隆禮提示，蘇梓我這番話同樣引起了利雅言的懷疑。

因此利隆禮又對利雅言耳語：「我們乾脆就把惡魔帶到教會殺死，然後將蘇梓我囚禁在教堂吧。」

「不行……我們昨晚答應了父親大人不能插手此事。」習慣循規蹈矩的利雅言下不了決定，只好打電話通知父親利主祭詢問意見。

「父親大人。」接通電話後利雅言就把眼前情況告知利主祭。

「雅言，不要緊，妳就帶兩位客人前來見我。」聽筒對面的利主祭祥和地回答。

「可是把他們帶回家沒有問題嗎？」

「沒有問題，這件事情我會處理，辛苦妳和隆禮了。」

「嗯……好的，我明白了。」

今次到聖女

總覺得父親有事情隱藏自己，但利雅言不便追究，只好聽從父親的話對蘇梓我說：

「我已經知會了聖火堂的利主祭，請隨我來吧。」

蘇梓我心急地問：「去哪裡見你們的主祭？是後山的利氏大宅嗎？」

「話是沒錯……還是你有什麼特別的要求？」

「沒有！我也想去你們的家看看，嘿嘿。」

利隆禮看不下去，想開口提醒卻被利雅言搶先一步，「這是父親大人的決定，千萬不要對客人無禮。」

如是者，蘇梓我一行四人今早都沒有上課，而是一同前往利家大宅。各人有各自的想法，蘇梓我想趁機搶奪不知何處的維斯塔聖火，利雅言想替父親分憂而盡忠職責，利隆禮想保護利家而監視著蘇梓我；至於娜瑪最為被動，她只是像被販賣的牛羊一樣隨蘇梓我牽往屠宰場，並暗自祈禱奇蹟出現。

──同時刻，利家大宅。

掛掉電話後利主祭一個人對著書房鏡子大笑，「真是天助我也！為保險起見，立即把正教給我的兩個光頭騎士召來協助吧。只要把擁有爵位的使役魔活捉起來，就能讓她領導魔軍作亂！」

這時候在利主祭的書桌上正攤開著一份舊報紙，內文有一則兩個月前的新聞：廣東省某煤礦發生罕見爆炸，連同附近數條村落所有村民在一夜之間全部離奇死亡。

聽日星期日休息一天

劇情開始入肉

聖女無咁容易就範

可能預左寫長故，所以舖排比較長

最緊要唔爛尾同有甜

無問題

小毒毒啱啱睇完1st live返緊屋企，好正
其實我是來推post的

重甜唔該

下次去日本睇

劇情到既時候睇下邊個係第一個害受者

留名
主角係咪就快有得成長

無錯，機會黎喇

利隆禮做受害者

親讀者留名

Btw黑貓巴打 呢個故會唔會同等級1一樣咁長

THIS

暫時未知，而家都係一路諗一路寫
只可以答你係長故

要長過魔瞳

一更字有啲少
可唔可以多啲啲啲

有冇女角會比人女女女再殺

不過魔瞳其實無人知道有幾長

暫時到左極限，而家仲有少少感冒

咁重口味

一口氣

Take care，好好抖吓
但好返就

正 長故

睇黎今日都係訓係屋企算

休息下算啦，聽日係星期一

個男主可吾可以吾好咁on9?

吾你老母呀

男主 係比慾望浸過左聰明才智 如果佢控制到慾望 佢應該幾撚醒

咁休息下喇

瞓左一日感覺好返好多，聽日繼續，多謝各位關心

關於男主方面，其實只不過係大智若愚。如果唔係點呃隻女僕返黎

冇文睇瞓唔著

聽日會有

聽日先訓 今晚通下頂先

男主扮豬食老虎 擁有所羅門王的智慧

期待佢既改變

小心好似我咁病左

所羅門王最出名就係智慧
雖然細細個聲話將個仔劈開一半個故事只係覺得好搞笑

等佢變成神

幾時出文

可惜晚年色心起 因為女人而衰落

都係要夜晚，日頭休息多陣

呢個故會睇到歷史睇唔到既野

食完飯再返黎出文

好野

１１

大約兩個月前，廣東省內某煤礦場。

百多名工人一如以往，吃過早飯後就進入礦坑工作。當日最初的數個小時，採礦過程十分順利，負責監工的都相當滿意，沒有人想過正午時候就是惡魔的開始。

當太陽升到天空的最高點，現場突然失去光華，太陽彷彿被蝕掉一般！同一時間接連有淒厲喊聲從礦坑傳出，嚇得監工的頭子連忙叫停工作。

可惜為時已晚，其實當時礦坑裡的工人早已全部死亡，地盤外聽到的淒厲聲只不過是鬼魂的號泣罷了。而事發起端其實是數分鐘前，在礦坑深處盡頭發現的一個黑色水灘。

那個黑色水灘有標準泳池般大小，出現得莫名其妙，而且惡臭異常。原先發現的工人以為它只是普通的礦坑水，因為從岩壁湧出所以比較污濁；但過了一會，黑色水灘忽然冒出氣泡，而且每個氣泡一爆開，裡面就冒出一條長有人臉的黑色蝌蚪！

人臉蝌蚪在洞中亂飛亂撞，把工人嚇得語無倫次，立即拔腿逃跑。可是突然「啪」的一聲，礦坑內所有燈火熄滅，連同個人的照明工具都同樣失靈！

一瞬間整個地下礦坑變得伸手不見五指。工人只能聽見耳邊的同工悲喊求助、下一秒自己的手腳就被無數昆蟲撕噬，活活地把四肢扯斷！濃郁的腥臭在一瞬間充斥了整個礦洞，所有工人都只能在地底下迎接死亡。短短數分鐘，礦坑內的過百工人都被無數人臉蝌蚪碾成肉塊，礦坑每隔半米都有模糊血肉沾在牆上。

秒斷

由於礦場偏遠，直到政府通知正教的聖職人員到來時已經是晚上的事情。

「主教大人，前面就是封鎖區了。」一位地方官員說：「白天的時候裡面出現惡魔肆虐，整個煤礦無一生還。現時省政府已經命令軍隊封鎖了現場。」

被稱呼作主教的人年約六十，是一位頭髮花白的男性。不過與他年齡相反，這位廣東省教區的主教不但眼神凌厲，說話同樣中氣十足。他把礙事的官員推開，並道：「是否惡魔肆虐由我來判斷。」

接著該名主教與隨行的十數位正教騎士步近現場，只見黑霧人臉與血肉殘肢混成一團在上空徘徊，教主就對旁邊心腹抱怨道：

「在這個國家當聖職人員真麻煩。雖說表面是正教地區，但實際是無神論的人比比皆是，偏偏他們又相信鬼魂之說。我看世上沒有一個地方比起這個國家還要多鬼魂的了，而且我們自古以來還給魔界一個親切的名字，叫做黃泉。」

主教身旁那位年輕祭司說：「果然是誤掘到黃泉泉水，讓黃泉魁鬼游上來準備蛻變嗎？」

「嗯，而且規模之大是近年罕見，爬到現世的魁鬼之數接近七七四十九千。要是都給蛻變成餓鬼的話就麻煩了。」

魁鬼是餓鬼的幼兒形態，與蝌蚪相似；但只要牠們來到人類的世界吞食靈魂就能慢慢脫變，長出四肢變成餓鬼。

「五萬隻魁鬼？就算是下級惡魔，這個數目都很難應付！」

「沒辦法，無神論者在死後得不一到任何一方的照顧，死後靈魂很大機會化成野鬼。再加上這個國家的傳統文化都相信死後變鬼，又會拜鬼。」主教嘆道：「人多自然也鬼多，所以才說是個麻煩地。」

聽見主教好像一時三刻無法軀鬼，地方官員就問：「要不要先疏散附近村民？這兒周圍有好幾條村落，合共也有數百人。」

主教反問：「你是想把鬼魂的事情公諸於世嗎？那些百姓就由他們被鬼吃掉就好，你們的工作只是在戶籍上面刪走那些人，免得節外生枝。」

「可是……那些妖鬼怎麼辦？」

「要驅趕那種規模的惡靈可是需要一大筆資金呢，而且驅鬼的騎士肯定會有死傷。」主教想了一想，便說：「哈哈，不要的東西就送給別人好了。我想到一個方法可以把這邊的黃泉魁鬼送到聖教地區。」

「鄰近的聖教地區……你說是聖教在香港的教區嗎？」官員面色大變，「這是變相跟西方聖教開戰，我們擔當不起啊！」

主教笑道：「不用擔心。我在那裡有一位朋友，他應該很樂意替我們接收魁鬼的。」

兩個月後，正教騎士好不容易才把黃泉魁鬼驅逐至邊境，接著兩位光頭騎士就依照吩咐潛入香港教區，現時正藏身在新界郊外的荒廢小屋內。

其中比較高大的騎士拿出手機說：「收到這邊的緊急通知，可以準備給那個姓利的聖教祭司活捉大惡魔了。」

身材較矮的騎士在床下取出工具箱，回應道：「根據報告對方只是一隻落單的惡魔，而且出道不久，魔力較弱。也許只有我一個人都能夠把她活捉呢。」

「別太輕敵，對方始終是掌握神器的貴族惡魔。」

「我明白啦。」矮小騎士又說：「只是想不到香港會有笨蛋願意接收內地的黃泉魁鬼。」

「我們教省當然不想犧牲資源消滅那五萬隻魁鬼，可是這裡姓利的祭司就剛好相反，他恨不得利用魁鬼的力量在自己教區搗亂，再把罪名推給原本的香港主教。」高大騎士笑說：「這樣那混蛋就能出來打圓場領功，哈哈，最邪惡的始終都是人類。」

另一邊廂，娜瑪果然被利氏姊弟以特製的注連繩重新綑綁。

注連繩起源日本，是一種用稻草織成的繩子，有辟邪治鬼的作用。由於製作簡單，因此已被東方教會吸納成為對付惡魔的其中一種咒具。

「嗚……好難受……」被注連繩反綁雙手的娜瑪垂頭喪氣，再加上蘇梓我把阿斯摩太指環沒收了，娜瑪現時已經魔力大減，乍看之下沒有任何大惡魔的威勢。

蘇梓我就拉扯著注連繩說：「再忍耐一下吧，再走幾分鐘就是目的地了。」

雖說蘇梓我沒有見識過利家大宅，但他看見山上有一棟白色的建築鶴立雞群，大概猜到前面就是收藏聖火的地方；直至走到大門前，蘇梓我不禁嘆道：

「你們家外表看起來好像一座大教堂呢。」

蘇梓我沒有說錯，利家大宅確實仿照羅馬式的建築，以拉丁十字作為平面結構；大宅一端有塔樓，另一端則有半圓形的聖壇。這棟羅馬式建築正是利家昭顯自己忠於羅馬教廷之心，原本應當如此。

「利小姐、利少爺，早晨。」一位身穿西裝的男侍出門迎接，「請問小姐身後兩位就是主祭提及的蘇先生和他的隨從？」

利雅言回答：「沒錯。請幫忙通傳父親大人到客廳一聚。」

「遵命。」沒有繼續追問，在替利雅言等人打開大門後，男侍就回到屋內工作了。

於是蘇梓我一行四人穿過室內穹頂走廊，便來到牆壁掛滿宗教油畫的客廳坐下。等了五分鐘，利主祭終於推門而入，並滿面笑容跟蘇梓我打招呼：

「歡迎你們今天前來敝舍，如有什麼招呼不到的地方請同學原諒。」

蘇梓我馬上掛起笑臉回答：「不要緊，能夠得到主祭大人親自接見，小人感到無上光榮！」

「呵呵，蘇同學真懂得說話。」接著利主祭望見娜瑪獨自坐在一旁發抖，問道：「這位女性就是你的使役魔呢，你知道她的魔名嗎？」

「好像叫阿斯什麼──」

「阿斯摩太！」娜瑪搶答道。

「哦，阿斯摩太。」利主祭暗自歡喜，然後對蘇梓我說：「阿斯摩太是掌管色慾的大惡魔，在我們聖教當中屬於七樞罪之一，是非常凶險的惡魔。把她放任不管的話確實會危害社會，幸好你回心轉意，願意把她交給我們教會處置，聖主一定會感到欣喜。」

「這個當然沒有問題，但是……」蘇梓我有禮貌地說：「在把使役魔交給貴教之前，我有件事情想跟祭司大人你單獨商量。」

在場的利隆禮聽見後立即反駁，卻被利主祭阻止了。此時蘇梓我又補充說：

「為表誠意，我可以把使役魔先交由你們接管。這樣我就是一個手無寸鐵的、人畜無害的良好市民嘛。」蘇梓我環顧四周，續道：「利學姐堅貞無私，在我們談判期間如果把我的使役魔交由利學姐看守我也放心。」

「原來如此。」雖然比想像中麻煩，但利主祭目前只想盡快把阿斯摩太得到手，只好假裝答應蘇梓我的要求：「好吧，也許蘇同學有一些不可告人的苦衷，請移步到本人的書房再單獨詳談。」

蘇梓我嘴角揚起，這是奪取利家聖火的第一步。

感謝上面斷文推ｐｏ

同埋因為過左 100 正評，今個星期日應該會有文，睇下邊個係受害者

就性女啦

唔係性女

幾時到聖女

睇多幾日就知劇情點發展

加速

今晚啦

文呢？

１２

──啪。

利主祭把房門關上，此刻書房內就只有他和蘇梓我二人。

「蘇同學，未知道你有什麼──」利主祭剛剛轉身回望，蘇梓我立即反臉拿出美工刀指向利主祭的脖子，大笑道：

「死老頭上當了吧！我跟你沒什麼好說的，我只要跟你討一件東西。」蘇梓我又警告道：「別大聲呼救，驚動其他人的話我就先把你殺死！」

利主祭冷靜答道：「反而是你自己這麼大聲不怕會引來其他人注意嗎？」

「少囉唆。」蘇梓我低聲說：「我知道你們欺騙其他信徒供奉異教女神，但只要你願意把異教聖火交出來，我就當什麼事情都沒有發生。」

「如果我不交的話會怎樣？」

蘇梓我揮舞美工刀說：「你不交出來的話我就殺死你──」

語音未落，豈料手中武器已被迅速打甩！蘇梓我萬萬沒想到眼前這個四十出頭的文弱書生居然擁有如此身手，想連忙拾起美工刀，卻已經被利主祭用消音手槍指往自己。

「聽說你上星期錯手殺了一個流氓呢。但很可惜，你根本不是殺人的材料。」利主祭用拉開了手槍的保險桿，「下次如果要挾持對手，至少要用刀刃割穿他的皮膚才有阻嚇力。」

二人當中誰習慣殺人已經一目了然，蘇梓我為求保命立即駁道：「你、你身為教會祭司，如果客人在家中被殺，你以為自己能夠脫罪嗎？」

「我們這位聖教同學與惡魔簽訂契約，單是一條罪名就足夠你領死了。」

──說時遲那時快，「轟隆」一聲，利家大宅的屋頂突然爆炸起來！天花板掉落大量灰塵，書房的玻璃窗更是全部震碎，整個空間劇烈搖晃。

站隱陣腳後利主祭馬上抬頭察看，蘇梓我見狀就奮不顧身地撞開他奪門而逃──

啪啪！

連開兩槍，只見蘇梓我俯身逃跑，兩發子彈皆打偏在牆上，讓利主祭十分氣憤。可是他無暇理會蘇梓我，利主祭急忙走到窗前，竟發現外面天空已經被無數隻黑色魁鬼覆蓋。

「魔空間侵蝕？明明還沒有降服到大惡魔，怎麼『他們』偏偏在這時候把魁鬼送來？」

利主祭馬上拿起手機打算聯絡兩位正教騎士，但還沒有撥號，手機就收到一張死人照片──照片裡面兩個光頭騎士同樣身首異處。

「難道被教區揭發了？」

利主祭抹去額上冷汗，深呼吸坐了下來──所有這些細節都沒有逃過夏思思的雙眼。

「原來如此。」

夏思思並沒有直接參與這場教會內亂。她只是在學校天台隔岸觀火，利用自己的神器觀看千里之外的影像。

「回來吧，烏洛波羅斯。」她伸出右手，眼前原本巨大的銜尾蛇便放開了自己的尾巴，使蛇環斷開；環內影像如海市蜃樓般消失，毒蛇亦瞬間縮小成為手環般大小繞在夏思思的手腕上。

銜尾蛇──一條正在吞食自己尾巴的蛇，自古便有「無限循環」的意思；既是開首也是終結，既是此方也是彼方。因此只要烏洛波羅斯用口咬自己尾巴，便能連接不同時空；使夏思思能夠從蛇環裡預視未來，又或者從蛇環裡透視遙遠彼岸的當下。

「原本以為蘇哥哥和小娜娜這一趟是去送死，殊不知姓利的計劃早已被識破，看來香港教區的主教也不是個傻子。」夏思思續道：「而且想不到教區主教有跟大惡魔結成同盟呢……正在率領一眾野鬼攻向利家大宅的大惡魔梟首狼身，應該就是瑪門伯爵，七樞罪當中的貪婪。」

不過夏思思沒有太過意外，畢竟只要有錢就能夠使喚瑪門，算是思想最單純的惡魔。不過瑪門同時亦是一頭非常危險的惡魔，畢竟位列伯爵，魔力比起自己和娜瑪都要強大，能夠駕馭的惡魔數量亦多得很。看來這次利主祭要被教區先發制人、要被滅口了。

「但這也是個機會。烏洛波羅斯，我們一起去拜訪利家吧。」

夏思思口中的利家大宅，此刻已被無數人臉蝌蚪包成一團，包得密不透光。此時一位中年男侍急忙衝進書房報告：

「大宅外正有上萬隻魁鬼在結界外面叩門！請求主祭大人的指示！」

利主祭回答：「只是魁鬼的話，不可能隔著結界造成剛才的爆炸波。你們有發現領頭的惡魔嗎？」

「有的……在魁鬼集結之前有目擊情報見過梟首狼身，說不定是掌管貪婪的瑪門。」

聽見瑪門二字，利主祭暗自罵道：「想不到被教會捷足先登了，真是卑鄙！」
隨後利主祭馬上吩咐：「立即叫屋內所有人到禮拜堂唸經，鞏固結界，以爭取時間向教區求援！」

「這個……其實我們已經發出求救訊息了，可是教區都沒有反應，不知道訊息是否受到魔空間侵蝕的干擾……」

「不管怎樣都要繼續發訊求救！」利主祭心想，「待脫離險境之後，一定要用這些求救訊息來追究教區的責任。」

──轟隆轟隆！

又是震耳欲聾的巨響，而且聲音一次比一次接近，聽起來聖魔術結界快要被硬生生給瑪門砸爛。那是最惡劣的情況，假如沒有結界保護，利家上下恐怕支撐不了半分鐘。

這時候利隆禮亦趕來書房確認父親的安全，利主祭看見兒子便收起怒火回應：「不用擔心父親，相反你們那邊有沒有傷亡？」

「暫時還好。」利隆禮又問：「話說姓蘇的那位，現時人在哪裡？」

「咦？這個我也不清楚，剛才給他趁亂溜走了。」既然利主祭不能把自己叛變一事公開，他就索性把所有罪名推到蘇梓我身上，「也許惡魔來襲的事情跟你們的同學有關，若然見到他一定要把他捉住問個明白。」

「果然如此，所以我才說不能輕信此人。」

利主祭回應：「抱歉呢，當時沒有聽你的忠告。不過現在守護結界要緊，你趕快回去雅言身邊吧，我馬上就要到地下聖壇請求女神降臨到她身上。」

「這……！」利隆禮只是驚訝，不懂如何反應。縱然他侍奉女神多年，但從沒想過自己有機會親眼目睹維斯塔女神。原來人與神之間的距離是這麼接近的嗎？

與此同時，成功溜掉的蘇梓我沒有忘記此行目的，一邊避開宅內耳目，一邊鬼祟探索。不過坦白說，他連聖火是什麼樣子都不知道，要漫無目的地尋找實在好比大海撈針──

忽然蘇梓我的右手聖痕發亮，一陣暖流從地底湧上。蘇梓我喃喃道：「是地底！」

預告一下聽日主角終於要發威
聽晚繼續

感謝推 po

大劑啦
性女個處比淫塵再世食左啦

呢個係大團圓結局

到呢一刻 仲未係後宮 幾時先正式收後宮

就黎有第一個受害者

我要文呀

無甜嘅?

慢慢跟劇情發展就會有

今晚出

跟住呢？

之前係咪有個女同學暗戀佢既 個個去左邊 冇左影既 同佢係班房扑野個個

快d 啦 等主角發威

對上次追文已經係幽如bb

係咪回錯 po
我仲未寫過主角扑野

食埋飯出

幽如bb長存心中

１３

無法解釋的感覺，但蘇梓我此刻確實能夠捉得到暖流的軌跡；於是他用右手抓住飄浮空中的聖力一直走，就好像在茫茫大海之中捉到救生繩索般向著目標前進。

「咦？沒有路了嗎？」

來到一間昏暗的地下室，雖然空間非常寬敞，可是房內幾乎沒有擺設；只有在最盡頭供奉著一尊女神像，並且在女神像前放了一張擺有油燈和杯子的祭壇桌。油燈是房內唯一照明，因此蘇梓我在牆上的投影清晰可見。

正好在如此黑暗的空間，蘇梓我凝神靜聽，馬上發現純白聖力在眼前一直伸延至女神像的腳下。蘇梓我喃喃道：「原理就跟肉眼看見的魔力差不多，不過問題是如何走到地下聖力的源頭──」

忽然從門外有腳步聲接近！蘇梓我連忙想找地方躲起來，卻看見地下室只有四面牆壁，根本沒有隱匿的空間！危機之下他靈機一動，立即瑟縮一角，並嘗試召出黑霧包圍自己──

「可惡！為何黑霧就是不出來？」蘇梓我在牆角乾著急，可是他右手獸印被聖痕蓋過，現在根本無法如娜瑪指導一樣控制魔力。而且作為觸發色慾必需品的娜瑪又不在身邊。

迴響的腳步聲越走越近，蘇梓我卻無計可施。既然無法淫辱娜瑪本人，唯有淫辱她的隨身物好了。於是蘇梓我把阿斯摩太指環幻想成娜瑪的模樣，用手指大力一插──頓時獸印冒現，讓蘇梓我感到體內魔力不斷從手背湧出！

「不愧是大惡魔的神器！」

戴上指環後蘇梓我輕鬆召出黑霧包圍自己，這時候利主祭就正好急步走入地下間。看得出眼前的利主祭心煩意亂，他只是一直跑到祭壇桌用桌上刃物在自己手腕割出血痕，並且把鮮血盛到桌上杯中──

忽然女神像垂直一分為二，從底坐居然打開了一條通往地底的秘道！

利主祭頭也不回就走進秘道，此時蘇梓我看見女神像緩緩緊閉，於是他也趁秘道關上之前鑽到裡面，並一直放輕腳步跟隨利主祭的背影。

也許換作平日，利主祭應該不難發現有人跟蹤自己，不過此刻他非常焦急，直至走到秘道盡頭還是懵然不知。

看見利主祭在盡頭的牆壁停下腳步，蘇梓我便伏身躲在背後觀察，心想：「大概又要打開什麼秘道──」

──嘶！

不知怎的，突然有毒蛇爬過蘇梓我的腳板！蘇梓我連忙閃避，同時聲音亦傳到利主祭的耳中。

「是誰！」利主祭回頭發現蘇梓我，只好苦笑道：「原來是你啊，你是怎樣溜進來的？不過正好，省卻我找你殺死的功夫。」

蘇梓我不怕死的反問：「這裡是什麼地方？門後面的就是聖火所在嗎？」

「說回來你來這裡的目的好像就是為了聖火？既然如此，在死之前我就給你圓夢吧。畢竟我守了幾十年秘密其實非常累的，我一直很想知道假如其他人看見聖火的話會有什麼表情。」

大笑數聲後，利主祭就非常隨意的把牆上暗門打開；暗門左右緩緩移動，耀眼的藍光從門隙滲出，另外一個世界即將要呈現在蘇梓我的面前──

最先影入眼簾的是一位被釘在十字架上的，一絲不掛的少女。少女奄奄一息、面色蒼白，但臉龐似曾相識……跟利雅言長得一模一樣，亦跟聖火聖女相同。

但少女並不像在教堂一般受到信徒崇拜，她更不是什麼石像雕塑，而是有血有肉的軀體。能夠見到她手中釘孔不斷有紅色的血流出來，一滴一滴的滴到腳下，卻馬上被大火吞噬消失──

這時候才驚覺十字架下竟有一堆正在燃燒的木柴。以所謂的聖木燃點起蒼藍的火焰，熊熊大火，火舌無情地噬咬著少女的下半身，彷如中世紀歐洲獵巫的火刑。

諷刺的是，正是眼前的藍色火光把整個地下聖壇照亮。於是利主祭走近被焚燒的少女道：「嘿，這就是你渴望得到的『維斯塔聖火』。真不愧是女神族，怎樣焚燒都如此漂亮。」

蘇梓我目瞪口呆不敢相信眼前現實，可是手上聖痕的確感受到聖力從燃燒中的少女傳來。這就是「聖火」的真面目。

「居然強迫女人玩這種ＰＬＡＹ！無法原諒！」蘇梓我猛地握拳撲向利主祭──卻被利主祭的纏身聖力彈飛數米，重重跌到地上！

利主祭神氣道：「作為侍奉女神的使者，只要在聖火照亮的地方，你是不可能碰得到我的。」

蘇梓我大發雷霆，「你這個變態老頭，不會對利學姐做出相同的事情吧！」

「哈哈，我對雅言當然非常好，畢竟她是女神聖力的載體。只可惜最近聖火有點虛弱，是燒得太久的緣故嗎？單靠這程度還不足夠驅趕外面惡魔，唯有加大火力讓女神釋放更多的力量吧。」

利主祭揚手升起火勢，把火舌完全吞噬少女！就連木製的十字架都一同燒了起來，大火燒灼少女每一寸的身體，使她拼命張口大叫，卻喊不出聲。

──原來如此。

忽然有另一個人從秘道走來，「很久以前人類有焚燒活人祭神的活動，但這個祭壇剛剛相反呢，以焚燒活神來祭人。」說話的人正是夏思思，她把毒蛇抱在胸口前，身材比起平日在學校的明顯不同。她質問道：「二千年來，聖教就是這樣對待戰敗的異教神嗎？」

利主祭仔細打量著夏思思，「妳不像是普通人……是惡魔？」

「這裡的聖火由阿斯塔特收下了！」

霎時間從夏思思身上爆發出龐大的妖氣，並一直伸廷到正在燃燒的少女身上──可是黑色妖氣還沒有碰到聖火就已經被反噬焚毀，夏思思身體突感灼熱，馬上躍離開聖火。

見狀利主祭高聲大喊：「真是可笑！沒有任何人能夠搶走聖火的，你們都死心吧！維斯塔女神在位時被施下『聖封印』，墮魔時被施下『魔封印』，現在兩種封印在她身上互相衝突，誰都無法解開她的封印！」

蒼藍火焰在此刻依然焚燒著十字架上的女神，蘇梓我實在不忍心如此美女要被這個喜歡玩火的變態蹧蹋，於是奮不顧身地向著女神跑過去──

「哈哈，都說沒有用！」

不過利主祭只是笑到一半。只見蘇梓我若無其事地穿越聖火結界，踏上木堆，伸手一踫──十字架和聖木堆頃刻消失殆盡，維斯塔女神只是緩緩降臨在蘇梓我的懷裡。

二千年的束縛，就這樣結束了。

下集英雄登場
聽晚繼續

主角又多一個女女玩

究竟邊個會係第一個受害者

扑得啦終於

開光

性女

呢個位停

性女要報答主角

幾時有文

隆禮

聽日準時見

聖女係好神聖架

呢個留返俾你

幾鍾意黑貓今個故事同讀者的互動，好似淫塵故事嘅re-u咁

狼狼同黑貓一樣
都已經切左

呢個係係講故台出文最開心既地方

咁邊個先係真性女
假個個要拎去...

再唔加速，黑貓做第一個

難道主角第一個就係扑神先！？

女神師姐打孖上

打孖上啦 仲諗？ 定係思思

一個係女神，一個係神使

你想對主子做咩

變成神棍

今晚就知

今晚

一次收服2條女
即刻玩翻次4p

留名強推

正皮留名

有未

１４

聖火熄滅的一刻，聖壇變得變得昏暗無光，彷彿整個空間就只有蘇梓我和維斯塔女神一般。

蘇梓我對懷中的維斯塔說：「真可憐，以後就由我蘇梓我大人好好照顧妳吧！」

維斯塔微笑答道：「謝謝你的好意……不過恐怕我無法陪你一起……」

忽然維斯塔的身軀變成半透明狀，一顆顆的磷光從雪白肌膚升起，蘇梓我感覺到她越來越輕。

「我還沒有做過什麼啊，妳不會就這樣消失吧？妳不是女神嗎？」

「即使是神族也會有生命走到盡頭的一刻，而且我已經走了二千多年，是時候休息了……」說到中途，維斯塔望見蘇梓我雙眼竟想起故人。她稍作沉思，便終於明白原來這也是個聖意，於是擠出最後一口氣跟蘇梓我說：

「沒有國家的君王，你的前路將會遇上無窮劫難。我願意把最後的力量借助給你，從今以後你就是羅馬聖火的繼承者。」

蘇梓我聽得一頭霧水，但維斯塔已經無力再解釋，她便化成藍色火焰寄宿到蘇梓我的聖痕當中。蘇梓我頓時感到全身溫暖，渾身是勁，卻無從發洩。於是他回望利主祭罵道：

「就是你這個性虐狂把女神折磨死的吧！看我如何把你宰掉！」

頃刻，蘇梓我的右拳冒出蒼焰，並奮力轟向利主祭的鼻樑！利主祭想施展結界保護自己，奈何忽然使不出任何魔術，硬生生就被蘇梓我一拳打暈。

「嘖，真沒有用。」

蘇梓我收拳把蒼焰收回手中。與此同時，從地面上傳來猛烈的轟炸聲。這時候夏思思便搭話道：

「利家的聖火被你拿走，大宅的結界也失效了吧。我看地上的人現在很危險呢。」

不出夏思思所料，數分鐘前瑪門伯爵已在揮舞利爪把屋頂撕開，數萬野鬼蜂擁而上擠滿整間大宅。利隆禮見狀只好按照父親吩咐，把所有聖職人員集合到禮拜堂內，並堅守崗位至女神臨降的奇蹟出現──雖然他們不知道維斯塔女神已經消失。

正因為女神消失，聖火熄滅，在場的驅魔員聖力大減，形勢是一面倒地對惡魔有利。唯獨利隆禮的神器束棒力量來自羅馬諸神，他依然非常活躍地把禮拜堂內的人臉蝌蚪一堆一堆的擊退。只不過要是瑪門伯爵來到的話，他的力量在伯爵級的大惡魔面前還能夠用得著嗎？

「為什麼？」利雅言跪在女神像前焦急道：「為什麼我感受不到任何聖火的溫暖？」失去聖火力量的她只好抱著護身符繼續祈禱，除此之外什麼都做不了。

與她同樣無可奈何的還有被反綁雙手的娜瑪。娜瑪看見自己同族的惡魔快要支配聖教大宅，居然高興不起來。全因為她失去了指環，又被注連繩封印魔力，現時的她在那些小妖眼中只不過是弱小的糧食罷了。

「嗚……我不好吃的……」

娜瑪猛地低頭閉眼，並暗中抱怨道：「那色狼明明說好要帶人回來救我嘛，現在人呢？再不來我就死定啦！」

無啦？

會唔會將蘇梓我當神拜

──咳咳。

「好像忘記了些什麼？」另一邊廂蘇梓我自言自語：「嘛，大概都是芝麻小事吧。反而妳說我得到了聖火，這就算達成契約吧？思思，快來給我實現願望。」

「對呢，想不到你真的把聖火搶到手。」夏思思心道：「雖然始料不及，但從結論看也許算是不錯的成果。」

對於夏思思來說，這次她不但成功盜走聖教聖火，更查出二千年前戰敗的異教神下落，算是立了大功。尤其異教神的情報對於日後天界與魔界的決戰或許有決定性的作用──尤其最近兩邊的氣氛都越來越緊張。

「咦？」蘇梓我望見夏思思的身體，不知怎的雖然樣子沒變，但身材倒成長了不少。

「所以說這是我的惡魔形態嘛。」夏思思連說話的口吻也有點不一樣。接著她變出莎草契約，「之前偷聽到你和小娜娜的對話，你的確是想要求我去替你救人呢，我說得沒錯？」

「什麼？我哪有說過那些話！我從來的要求都只有一個啊。」蘇梓我激動道：「剛才那個女神從我手上消失，害得我有點不完全燃燒的感覺，所以現在要妳來補償我！」

夏思思有不好的預感，「該不會你現在就色慾發作嘛？」

「果然是妳最了解我！」蘇梓我把契約搶到手，高聲宣佈：「現在我就要求履約的報酬，夏思思，我要妳當我的女友跟我大幹一場！」

「唉，沒有辦法。」夏思思心想：「區區一個人類，應該無法滿足得到我吧。」

正當蘇梓我風流快活之際，利氏一家仍在禮拜堂奮力迎敵；不過戰了十數分鐘已有超過半數倒下，就連僅存的利氏姊弟以及幾個驅魔牧師都氣喘如牛，滿身傷痕，快要撐不下去──

突然禮拜堂刮起大風，甚至把壁上掛畫通通吹到地上，差點連女神像都要吹倒。娜瑪抬頭一看，一頭體型異常巨大的惡魔就飛到她的面前。

近看的話才發現，原來瑪門整頭惡魔的身高超過五米，牠如豺狼一樣坐在禮拜堂中間，所有空間都幾乎被瑪門佔下了。

如此威武的瑪門伯爵看見娜瑪瑟縮一角，便冷冷說道：「原來是阿斯摩太嗎？好像是第十二代的？數年前才正式繼承爵位，但就已經落到人類手中。」

娜瑪自身被教會人員反綁也沒什麼好解釋，只是請求說：「我變成這樣也是有苦衷的！瑪門大人，請你先把我救出來吧！」

旁邊的利隆禮害怕娜瑪叛變，便躍步上前打算親自把她處決──束棒上的斧頭刃光一閃，娜瑪居然完好無缺，相反利隆禮就被瑪門用手指輕輕一彈便轟到石牆上！

瑪門怒道：「妳看妳自己多丟臉？居然被如此軟弱的人類逮住！像妳這樣沒有出色的惡魔不適合繼續霸佔爵位！」

語畢，瑪門就用前足把她抓起來！雖然瑪門梟首狼身，但前足卻如人類的手一樣靈活；而且手掌差不多有娜瑪整個人的高度，只要他大力一握，沒有魔力保護的娜瑪大概就要粉身碎骨──

忽然一陣蒼焰劃過瑪門手腕，迫使瑪門鬆手放開娜瑪。

「可惡！居然趁我不在對我的奴隸出手！」

娜瑪立即往上望，那道快得不見影的蒼焰主人居然是那個變態色狼！只見蘇梓我高高在上站正女神像的頭頂，春風得意，又容光煥發，比起平日還要噁心十倍，這應該不是娜瑪的錯覺。

一路出文一路做緊其他野，出得有d 慢
聽日繼續
星期日補返甜

雖然今次失敗，但之後一定有機會

已經女神附體

我屌人地打晒大交，佢就去扑嘢

有無機會大加量
呢個長故唔通要寫到2018?

蘇哥做野唔駛你教

我只能夠做到穩定出文，好難突然寫好多，一日二千字已經極限

長過魔瞳既甜故

唔知我地主角會唔會精盡人亡

神魔合一又點會

神人魔戰

留名 會唔會見到淫塵crossover

長過魔瞳?

歡迎留名
淫塵出現要睇時機

未必指連載時間既

長過魔瞳但出文穩定過魔瞳

LM

輕輕一推

朕又留名了

感謝你地

武林 追到依家未上過水 依家上黎支持下先

新讀者留名

聖火都攞埋

個學生會長會對男主會點

個細佬會唔會殺佢

１５

在娜瑪眼中噁心的色狼，在利雅言眼中卻是有種神聖的感覺。沒有其他原因，畢竟蘇梓我手中的蒼焰正是維斯塔聖火，也是她作為聖火聖女應該侍奉的對象。

然而這神聖的存在對於七樞罪大惡魔的瑪門伯爵來說，肯定是非常討厭的。於是瑪門全身毛髮豎起，厲聲質問蘇梓我：

「你是什麼人？為何能夠在你身上嗅出古神的氣味？不僅如此，還有撒旦閣下的氣味……」

──他就是那個靈魂沾有撒旦之血的人類喔，瑪門伯爵。

瑪門看見嬌小的少女躲在蘇梓我背後，便回應道：「原來是阿斯塔特，很久沒見了。居然在這個小教堂就有三位大惡魔聚首，莫非是命運女神的作弄嗎。」

夏思思回答：「先不提阿斯摩太，其實我和伯爵閣下的目的一致，所以才會在這裡相遇。」

「那妳也會助我一臂之力，把這裡所有教會的人全殺清光？」

蘇梓我在女神像頭上暴跳如雷，大聲嚷道：「其他男人我才不管，但如果利學姐少一根汗毛，我就把你這頭畜生烤來吃！」

「哦？這倒要看看你有否如此本事。」瑪門只是靜靜坐下，等待蘇梓我出手。
同時蘇梓我也急不及待要在利雅言面前大顯身手，於是他奮力踏在神像頭頂，一躍半空──

「蘇哥哥！」夏思思還來不及制止他。只見蘇梓我打開手掌，在空中一連放出四個聖火球就轟下去！

聖火球猶如灼熱的翠火流星，掠過空氣都化成飛機雲，一直線的軌跡直奔往瑪門身軀──

砰砰砰砰！

全數火球均應聲擊中瑪門胸口，但這頭龐然巨物依舊安靜地坐在禮拜堂中間不動如山，連牠身上的毛皮都沒有半點燒焦。

「呼……」瑪門深吸一口氣，緩緩道：「原來如此，這是從神族直接得來的聖魔力。只可惜那位神族大概已是風中殘燭，打起上來不痛不癢呢。」

「住手啊你們。唉，蘇哥哥也是的。」

夏思思伸手把繫在手腕的毒蛇放出，毒蛇居然同時間變得跟瑪門一樣巨大！於是站在巨蟒頭頂的夏思思就把半空的蘇梓我拉回身邊，並直接跟瑪門談判：

「伯爵閣下，這位沾有撒旦之血的靈魂對我們非常有用，不如請閣下今日到此為止好嗎？所有責任我會一人承擔，三日後自然會給閣下一個解釋。」

「阿斯塔特……」瑪門有所猶豫，但他顧忌的並不是眼前這個剛剛繼承阿斯塔特名號的小惡魔，而是她腳下那頭巨蟒烏洛波羅斯。即使烏洛波羅斯只是一頭魔獸，又沒有爵位，但牠已經侍奉了阿斯塔特十代數百年，是一頭魔力極強的魔獸。

結果瑪門就讓步說：「既然是阿斯塔特妳主動求請，我今天就暫且放他一馬吧，反正教會給我的金錢還不足夠要我跟其他大惡魔交手。」

語畢，瑪門就四足一躍，便撞破禮拜堂的天花板逃走。連同瑪門手下的魁鬼都慌忙逃跑，結果在一瞬教堂內所有惡魔都被趕走了。

這時候歡聲四起。因為原本在場的聖職人員都以為自己死定了，豈料中途出現一個怪人跳到女神像的頭頂擊退大惡魔，實在是死裡逃生。他們沒有聽到夏思思與瑪門的談判，只是看見蘇梓我誇張地放出聖火魔法，於是所有功勞都要歸到蘇梓我身上。

教堂內只有利隆禮感到不是味兒，便馬上怒目盯著娜瑪。娜瑪感到危險，跌跌碰碰的跑到巨蟒之下跟剛好站回地面的蘇梓我求救──

「呀！」

蘇梓我給娜瑪來個握「胸」禮問候，「那些教會的人沒有對妳做什麼吧？」

「會對我做什麼的大概都是你啊！」但無奈現在蘇梓我是娜瑪唯一的依靠，只好繼續忍受蘇梓我的毛手毛腳，繼續依附在他身邊。

「蘇梓我！」利隆禮跑來質問：「剛才你究竟跑到哪裡去？又對父親做過什麼？為什麼你手上能操聖火魔術？」

利雅言在旁勸道：「先冷靜下來吧？蘇同學可是替我們擊退了惡魔呢。」

「不可以相信會跟惡魔做交易的人！而且見到蘇梓我就把他抓起來審問，這也是父親給我的命令。」

當然利雅言也覺得事有蹊蹺，同樣不太相信蘇梓我本人。可是他現在手上不只有聖痕，還有聖火了，這叫她怎麼辦？

──這、這發生什麼事？

「父親大人！」利雅言看見利主祭帶著一副被打腫的臉出現，連忙上前扶起他問：「父親大人你沒大礙吧？」

「我沒事……」利主祭緊張地追問：「但這裡怎樣了？剛才肆虐的惡魔呢？瑪門呢？」

「全部都被蘇同學以聖火之力擊退了。」

「妳說什麼？」利主祭難以置信。

keep going

這時候蘇梓我便走近利氏一家，得意洋洋地說：「沒錯，我已經繼承聖火之力，把所有惡魔通通打走！你這個老頭也可以安心了吧。」

「小心你的話！」利隆禮怒道：「而且什麼叫做所有惡魔？你自己帶來的兩頭女惡魔又怎樣解釋？」

「她們都已經被我馴服了，所以是好的惡魔。」

「天下間哪有如此荒謬之事？」利隆禮對父親問道：「剛才蘇梓我跟父親在書房談論了什麼？為何這個無恥之徒會把聖火搶走了？」

「別說得這麼難聽，是你父親看見我一表人才，於是才將聖火之力降臨在我身上給利家解困的。」蘇梓我露出魔鬼一般的笑容，反問利主祭：「我說得沒錯吧？嘿。」

利主祭心想：「假如被教區知道利家失去聖火，利家必然會被褫奪永久聖品的名譽，到時候我在教會也沒有容身之所……為了保住利家名聲，看來暫時要依靠這位姓蘇的小子。反正他好像很喜歡雅言，應該很容易利用……」

「蘇同學說得沒錯。」利主祭強笑道：「我的確委託了他幫助利家對抗惡魔。」

利隆禮非常不滿，「怎麼可以讓普通人插手我們聖火堂的事務？」

「那我就以主祭的身分任命蘇同學為聖火堂的白衣騎士，這樣就沒有問題吧？而且蘇同學手上有聖痕也非常合適。」

蘇梓我滿心歡喜，「聽起來很酷呢！但誰要當你們利家的──」

「以後蘇同學跟我們就是一家人了，雅言妳要好好照顧他。」

「我很樂意跟利學姐當一家人！」但蘇梓我一舉手，手背的獸名印記馬上出賣了他。

看見獸印利隆禮隨即反駁：「白衣騎士即是有聖品的人，怎可以把聖品交託給有獸名印記的人手中？況且擁有獸名印記即是撒旦的僕人，必然不能違反撒旦的命令，換言之他隨時都會背叛聖教的！」

「欸？」蘇梓我馬上擦拭自己手背，「這垃圾印記居然如此可怕？我才不要聽別人的命令啊！」

「這個嘛……」這下子利主祭也想不到其他借口替蘇梓我解圍。

於是蘇梓我捉住娜瑪肩膀質問：「喂，趕快把我手上的東西拿走啊！我蘇梓我是個大英雄不能夠當撒旦奴僕的！」

「哇哇哇！別搖我啊，我還沒有解綁──」

噹！

突然有一把鐮刀從娜瑪的裙底掉下來。蘇梓我見到就馬上拾起，質問娜瑪：

「妳該不會是想收起武器，然後趁機會砍掉我的寶劍造反吧？」

「哪、哪有這回事！對了！這把神器是要獻給主人你的！」

「哦，這把鐮刀有什麼特別嗎？」看見蘇梓我把鐮刀拿上手把玩，旁邊的夏思思就插話說：

「這是弒君之鐮，是一把能夠以下犯上的聖髑武具！有了這個蘇哥哥就不用害怕受到撒旦的控制呢。」

「「居然是這樣！」」蘇梓我和娜瑪都異口同聲嘆道。而且蘇梓我聽見後更大讚娜瑪了不起，果然是一隻會為主人著想的好女僕。

利主祭便附和說：「原來蘇同學也想加入討伐撒旦的行列，這樣甚好。隆禮，我明白你依然對蘇同學有意見，但從今開始大家都是聖火堂的弟兄，請各位好好相處。」

利隆禮一臉不悅地離開，而利雅言也感到奇奇怪怪的，只是輕輕對蘇梓我點頭問好。

但無論如何，利主祭都堅持讓蘇梓我加入教會，這個結果誰也無法推翻。

「這頭色狼加入教會的話……連同使役魔的我也會變成教會一份子？」娜瑪質問夏思思：「這樣真的好嗎？妳又有什麼企圖突然站到蘇梓我那邊了？」

但夏思思笑而不語，她只是心中暗道：「這還不是拜妳的指環所賜？但也是個不錯的經驗就算了，而且蘇梓我確實有用。」

果然所有人都在心裡面盤算著什麼。

（二章 完）

第二章符合標題，主角收服惡魔加入教會
所以係時候賣一下廣告，如果鐘意個故不妨正評同埋 like 黑貓既 FB 給予支持

我地聽日繼續

多謝一直支持

遲早會俾個細佬打
會長就唔知點算

同思思扑野果段呢

硬係覺得男主父母好有問題
有無機會係教會人仕

咁嘅格局，主角父母都無問題我切！

反而覺得孔穎君將會變悲劇人物
定係路人化呢

星期日補返

一開始講左主角父母都係狂熱信徒，而家去左環遊世界修行

第三章會出現返

收做後宮

到底男主幾時可以理智啲

黑貓我愛你

要睇男主既造化

俾d 時間佢成長

盡量加，其實今晚比平日多字架

Gayyyyyy

咁多囡囡都叫 gay

點解夏思思企主角嗰邊會關隻戒指事

live左
支持樓主快出故

星期日會補返原因

等今晚

同埋補番最刺激嗰part

淫塵第三本書幾時出？

其實一直趕緊稿，有好多細節都打算寫多d

三章 三千年的譜系

１

「究竟為什麼妳會在這裡？」

「思思已經決定好了，要一直追隨蘇哥哥。」

同日晚上，蘇梓我的家裡多出另一頭惡魔寄居，那正是娜瑪最討厭的人。娜瑪拿起掃帚質問夏思思：「究竟妳跟那頭色狼中間發生了什麼事情？他不是要求妳幫忙驅趕惡魔而已？之後妳和他應該各不相干吧！」

「呵呵，思思跟蘇哥哥的關係不止這樣呢？你說對吧？」夏思思像一雙發情的小貓想從背後抱緊蘇梓我，卻被他冷靜地閃避開了。

「別纏著我，我跟妳已經沒有關係了。」

「真過分！明明今早還嚷著要我當你的女朋友。」

「我們分手吧，我對妳這種小女孩沒有興趣。」

夏思思掩著自己的平胸說：「我都解釋過很多遍，這是我平凡人類的模樣啊。經常解放魔力也很累的，而且我比較喜歡現在這模樣。蘇哥哥你是只喜歡小娜娜那種巨乳妖怪嗎？」

「不是妖怪，是夢魔！」不過娜瑪倒是沒有否定巨乳的稱呼。

「不對，」蘇梓我解釋：「這已經不是大和小的問題，而是女孩和女人的分別。我才不是戀童的變態，等妳的胸部長回來我們才會考慮跟妳復合。」

夏思思沒好氣的跳到梳化上看漫畫，並對娜瑪說：「妳的主人簡直是個人渣呢，真替妳感到不幸。」

娜瑪答道：「我不是自願的！倒是妳要待在這裡直到什麼時候？我也不喜歡跟妳住在一起啊。」

「嘛，雖然不想告訴妳，但妳大概也猜到我的用意吧。」夏思思說：「天魔戰爭已經過去了接近三千年，我們惡魔族正是由於戰敗給天神族因而受到詛咒獲得壽命，往往活不到數百年就要接受靈魂的循環，彷如下等種的人類一樣。」

所謂靈魂的循環，其實是「世界」的一種自我平衡機制，以防止有任何生命能夠無限期壟斷權力。可是假如所有生命都不能繼承智慧的話，人類只會跟走獸一樣發展不出文明。於是「世界」就創造出不受靈魂循環束縛的天神族，並讓祂們在數千年的歷史裡授予人類知識，使人類懂得生火、耕種、建築、曆法。

不過世界非常遼闊，不同地方也有她們自己的火神、豐收神、工匠神、太陽神或者月亮神。於是自五千年前起，世界各地相繼出現不同的文明以及宗教。好比美索不達米亞文明有他們原始的偶像崇拜、古埃及有古埃及的眾神、希臘人亦有住在奧林帕斯山上的主神授予他們各種智慧。

本來各個文明相安無事，直至三千年前的天魔戰爭發生。

天魔戰爭是聖教的稱呼，因為除了聖教之外再沒有其他論述戰爭的史料。根據聖教的歷史記載，當時人類文明發展迅速，生活越來越奢華，連同供奉神的儀式亦變得越來越淫亂。對於那些墮落的天神，遠古聖教視他們為惡魔，這是惡魔一詞首次出現在人類歷史之上。

如是者，隨著不同的文明頻繁交流，天使與惡魔的衝突亦不斷升溫，無可避免引發了日後的天魔戰爭。

傳說天魔戰爭以天神族的勝利告終，可是天神族卻無法一併殲滅所有惡魔。因為惡魔族的首領利用人類邪念開啟了空間的異次元，讓所有惡魔都逃到一個荒涼的空間，後來他們稱之為魔界。

天神族得悉惡魔逃跑後相當氣憤，卻無法闖入魔界殺死他們，唯有下詛咒給予惡魔壽命。自此所有惡魔都逃不過生命的限期，過了三千年後的今天，惡魔的力量已經今非昔比。正如娜瑪和夏思思亦遠不及原來的所羅門七十二柱魔神，她們只不過是剛剛繼承其大惡魔名號的新生代罷了。

「所有見證當年天魔戰爭的惡魔都相繼離開，唯獨那位傳說中最強的惡魔首領依然擁有永生逃過靈魂的循環，那就是撒旦大人。」夏思思說：「撒旦大人在這幾千年來一直失去蹤影，魔界曾一度誤以為撒旦大人被聖教殺死，直至最近又再次露面造成了很大的騷動呢。」

娜瑪回答說：「這些我當然都知道，我們都希望可以迎接撒旦大人歸位，對教會的神祇作出報復。可是撒旦大人始終神龍見首不見尾，所以我才打算收割蘇梓我這頭色魔的靈魂，希望可以靠著他靈魂沾有的撒旦之血來追尋大人的下落。」

「初時還以為撒旦大人只不過想混淆視線而隨機找人類來釘下獸印，但現在看見蘇哥哥擁有異於常人的體質，也許大人並非隨機選擇目標呢。」

娜瑪反問：「妳的意思不是說那頭色狼是什麼關鍵人物吧？我才不相信呢！」

「無論如何，假若蘇哥哥可以憑藉異教女神的聖力而混入聖教的話，這對於我們收集失落三千年的情報有很大幫助。」夏思思說：「始終我們對於當年的天魔戰爭所知不多，而且戰爭之後消失的不只是惡魔，就連天神族都消聲匿跡了。祂們扶植教會作為代理，自己就隱居背後；現時三大教會已經成為了人類的唯一宗教，要找祂們報仇就難上加難了。」

面對教會的追捕，如今惡魔族只可以像瑪門伯爵那樣利用游擊的策略削弱教會勢力；但這種方法沿用了三千年，始終都無法攻擊到躲在教會背後的天神族。夏思思認為是時候改變惡魔族的策略了。

娜瑪意外地說：「妳比起我想像中更要深謀遠慮呢……」

「我可是頭腦派的惡魔，跟妳這種胸大無腦的歐派惡魔可是兩種類型。」

「可惡，妳有種就說多一遍！」娜瑪飛撲向夏思思，很快二人就在梳化上互相拉扯──

「妳們兩個別吵著我睡覺！」蘇梓我生氣地又關上睡房門。

娜瑪不禁反問夏思思：「妳覺得這個人真的有利用價值嗎？」

「嘛，蘇哥哥的所有行為都非常惡魔，這樣就好吧。」

聽晚補返上嗰章最後一幕，聽日繼續

sky bb

兩位好讀者

狼狼都好

LM
仲以為今晚有得睇點扑思思

新讀者留名
黑貓都叫新手
由淫同塵個時開始睇你

當我死？

所有甜類都擺星期日，當係外傳

連登新手

但你成日想切j

追故先 最鐘意睇黑貓啲後宮
藻兒

睇黎你鐘意S

鐘意傲嬌啫 傲嬌先正
可以好好馴服佢
利申 追完 好正

藻兒同淫塵係互相馴服

書幾時出第二集

第二部啱啱過年嗰陣出左，而家改緊第三部

係關心黑貓健康

等妳的胸部長回來我們才會考慮跟妳復合

今晚有甜？

遲啲買埋第二部

我全家都好健康

無錯 可以睇係仆街男主有幾仆街

外傳逸事 無法用常理解釋的人

時間回到蘇梓我在地下祭壇拯救維斯塔女神的當刻。雖然維斯塔女神最終成功擺脫被活生生焚燒的酷刑，但她的生命亦隨之走到了盡頭，只好將自己最後的神力寄託在蘇梓我的右手之上。

然而，就算蘇梓我運用聖火之力把利主祭一拳打倒，這樣做亦難以平息他心中的憤恨，於是便要求剛好出現的夏思思給予他補償。

夏思思有不好的預感，「該不會你現在就色慾發作嘛？」

「果然是妳最了解我！」蘇梓我把契約搶到手，高聲宣佈：「現在我就要求履約的報酬，夏思思，我要妳當我的女友跟我大幹一場！」

「唉，沒有辦法。」夏思思心想：「區區一個人類，應該無法滿足得到我吧。」

「嘿嘿，看妳這麼爽快，肯定也急不及待要嘗一口大英雄蘇梓我的滋味了吧？」但蘇梓我又感到不安，「還是說妳這淫娃其實是經驗豐富？」

「兩樣都不是。只不過貞女在教會是一種名譽，在魔界卻是一種恥辱，所以我才想趁這個機會擺脫貞女這身分而已。」夏思思非常淡然地回答。

蘇梓我笑淫淫的，「既然妳都這麼說了，我就不客氣啦！」

正當蘇梓我用兩秒鐘把自己衣褲脫下時，夏思思又反問道：

「可是你考慮清楚了嗎？我只會給你達成一個願望而已。現在你要跟我風流的話我就不會幫你去救人呢，坦白說小娜娜死了的話我也不會在意。」

說著的同時，二人頭頂又傳來數次爆炸聲，聽起來那群聖職會士跟惡魔在地面打得相當激烈。

「別說這些掃興話啦，」蘇梓我一邊做著熱身運動一邊說：「只要有我在，沒有事情是解決不了的。」

此刻夏思思對蘇梓我感到失望，覺得他果然只不過是精蟲程度的腦筋，為求快樂不顧後果──

「嗯！」

說時遲那時快，全身赤裸的蘇梓我已經把夏思思撲倒在祭壇前，拉高她的校服白恤衫，並肆意搓揉強吻她的胸部。

「對呢，越粗暴越好，」夏思思繼續冷淡地說：「就當作是例行公事。」

「這可不行，我可是一位好紳士，一定會照顧妳的感受。」

語音未落，蘇梓我的右手已經從她的背脊游到短裙之下，隔著一塊粉紅色的薄布溫柔撫摸，探索未經開發的秘境。看見夏思思大力呼氣，蘇梓我更索性摟著腰把她輕輕扶起，使她一味被蘇梓我用手指玩弄私處卻無法迴避。

「你、你看起來很熟練呢……」夏思思面紅耳赤，連聲線都變得敏感。

「嘿，因為我在娜瑪身上實習了很多遍。」

蘇梓我不想再說話，便用口塞在夏思思的唇上熱吻。二人纏綿扭成一團了好幾分鐘，蘇梓我終於忍不住要寬開夏思思的衣衫鈕扣，溫柔地將夏思思的內褲沿著雙腿脫下；夏思思躺在下面，垂頭看見蘇梓我的下半身是非常健康。

「思思，我好喜歡妳！」

還來不及反應，原來這是蘇梓我打算合體的口令；「啪」一聲蘇梓我把自己最引以為傲的寶具推到夏思思體內，二人一拍即合，便在祭壇下開始名為傳教士式的傳教運動。

「這感覺是什麼……？」隨著節奏律動，夏思思心中驚嘆：「為什麼每推一次，這個人的性器好像會越來越大？」

傳教來回十數次，夏思思居然搖頭開始求饒：「不行了！蘇哥哥你溫柔一點吧！蘇哥哥的東西太大了……」

但見蘇梓我緊閉雙眼看起來非常陶醉，什麼都聽不進耳。這時候夏思思才發現蘇梓我手上戴有阿斯摩太指環，那向來是夢魔族的神器，現在卻被蘇梓我完全駕馭──

「他到底何方神聖！」不久前就將女神降臨到自身，此一刻又把夢魔的力量發揮自如，這個人根本不合常理！

但夏思思頭腦已經一片空白，只懂嬌喘大喊。皆因蘇梓我藉著阿斯摩太指環竟然化身成半個夢魘，而夢魘最大的特色，莫過於就是那個比人類還要長一截的性器。

世上恐怕沒有其他生物比起夢魘更懂得吸食女性精氣，夏思思這下子被蘇梓我上了後更是上了癮，開始主動配合節奏扭動──

「第一發！」蘇梓我高聲疾呼，把所有悶氣都發洩出來。

夏思思則躺著喘道：「想不到第一次竟然給了夢魘、思思已經受不住了……」

「更舒服的陸續有來呢！第二節開始──不對！」蘇梓我突然停下手站了起來。

「蘇哥哥不是要繼續嗎？剛才只是說笑而已，思思還可以的喔。」夏思思全身發熱，一邊扭動身體一邊訴求。

但蘇梓我摸著手上戒指說：「該是英雄登場的時候了。」然後立刻穿回校服離開了夏思思的身體。

「欸？」夏思思非常生氣也爬了起來，「蘇哥哥你是男人的話就不要一發結束啊！喂，等等我！」

夏思思當時還不知道，蘇梓我這麼急趕正是要救出被瑪門盯上的娜瑪。這算是心有靈犀的力量嗎？無論如何蘇梓我在最關鍵的一刻成功救走娜瑪，同時更間接令到夏思思打破了自己一開始的承諾跟隨蘇梓我助陣。

最終結果對蘇梓我來說是完美落幕，夏思思不得不重新評價眼前這個怪人：

「縱然我能夠預視未來，但關於蘇哥哥的事情一次都沒有猜中呢。」

聽日繼續，感謝幫推

上紙言睇緊等級1第二部中 ，希望今晚睇得完

感謝
如果鐘意既話不妨買本書支持，有重寫唔少細節

多得我既關心先有咁健康

其實個故大概幾長？

咁我都得閒關心下你既健康

應該算係長故，至少要有個小結尾既話而家一半都未有
你鐘唔鐘意睇長故 ?

長故好啊

加速＆加甜

你地鐘意就好

成日幫推抵錫

我會盡量加

咁就叫甜㗎啦
我廚房罐生粉都甜過你篇文喎

慢慢黎

live 左

今晚嗰篇算長架
食完飯po

２

當晚蘇梓我做了一個非常古怪的夢。他夢見自己站在沙漠的城鎮當中，可是周圍一片頹垣敗瓦，屍體堆積如山。天使從高空降下，在號角聲中把他身邊的戰友逐一砍殺。

啊，原來屍體的山就是利用他們堆積而成的。

他看見一位黑布矇眼的天使用劍刺穿了自己愛人的心臟，少女臨死時只是對自己大叫：「蘇萊曼大人──」

蘇梓我忽然有想哭的感覺，這是他活了十六年第一次感覺到悲傷，但這是為什麼呢？她究竟是什麼人？

意識漸漸遠去……不知道過了多久，在朦朧之中，一團軟綿綿的觸感壓到蘇梓我臉上，把蘇梓我從夢鄉裡拉到現實──

「有奶香！」

看見娜瑪撲在自己身上，蘇梓我就把她當成抱枕抱緊。

「哇！你醒了！」娜瑪一臉尷尬的掙扎逃脫，爬到床下面，這時候床頭鬧鐘正顯示朝早六點半。

「嘿嘿，妳在做什麼？是想念主人的味道了嗎？」

「別胡說八道！」娜瑪又不好意思地低頭問：「……話說可以把我的指環還給我嗎？」

聽見後蘇梓我才記得他把娜瑪的戒指沒收，於是他想也沒有想，就很爽快地拒絕了她。

已經睇完等級1
斷

「為什麼呢？」娜瑪淚目問道：「那指環可是阿斯摩太的證明，兩天後我就要回到魔界報告，沒有指環我肯定會被責罰的啊！」

「這樣的話妳明早繼續爬到我身上偷指環吧，嘿嘿，我會醒著等妳來的。」

「你這個死變態！」娜瑪怒氣沖沖的又回到客廳準備早餐。

話說蘇梓我與娜瑪訂下的惡魔契約本應限制她咒罵蘇梓我，不過近日娜瑪就算當著臉罵他變態也沒有問題了，可以理解成為蘇梓我聽得高興嗎？抑或是有其他原因娜瑪沒有察覺？

「小娜娜早晨，早餐還沒煮好嗎？」坐在飯桌的夏思思故意拉長聲線、嬌聲問道。

「為、為什麼我連妳都要服侍啊！」

「因為我要做蘇哥哥的女朋友喔，這樣蘇哥哥也不用纏著妳，對妳也有好處嘛。」

「嘖，我去多拿一隻餐碟給妳就是。」也許娜瑪穿得女僕裝太久，開始接受了自己是一隻家事惡魔的事實，而且越做越順手。

──今天的早餐很好吃呢！還有我最喜歡的芒果布丁！

其後蘇梓我大讚娜瑪的手藝，更讓她感到飄飄然起來。

「嘻嘻……不對！」娜瑪醒過來氣得臉紅，「本小姐可是繼承阿斯摩太名號的大惡魔，別以為可以這樣馴服我！」

吃過早餐後三人一同步行上學，沿途吵吵鬧鬧；尤其娜瑪和夏思思她們更不時互相拉扯頭髮，讓外人摸不清她們的關係。

結果三人來到校園時已經差不多早會時間，錯過了向學生會打聽的機會，卻在操場上遇見班主任的孔穎君。

「蘇梓我，你今天總算肯來學校啊。」孔穎君抱著課本走過來，卻驚覺他身旁有兩位新來的女同學如影隨形，「你們三個……確實昨天都沒有出席呢，該不會是一起在做幹什麼壞勾當吧？」

「君姐妳想多了，像我這樣的人當然會受女同學歡迎，僅此而已。」

「最好是這樣。」孔穎君喃喃道：「真不明白為何現在的學生都這樣放蕩，明明我唸書的時候都很安份守己……」

不好了，回想學生時代的壞習慣又跑了出來，說得自己年紀很大似的。於是孔穎君趕緊打圓場說：

「反正學生會有代你們請了事假，是那位會長千金的主意我也不想理會了。」孔穎君又說：「另外會長千金還有叫你今天放學後，同樣在學生會內見面。我要說的就是這樣，小心別讓學生會的人『追殺』呢。」

正當孔穎君想掉頭離開之際，蘇梓我好奇問道：「話說昨天學校附近有發生什麼怪事嗎？譬如什麼爆炸之類。」

「你最近又在沉迷什麼漫畫？昨天沒有你在，學校這裡比起平日安靜得多。」

聽見孔穎君的答案，就算昨天在利家大宅打得天翻地覆，其他人果然無法察覺到任何異樣。這樣蘇梓我也安心繼續搗亂而不用給孔穎君知道。

如是者到了放學後的下午四點，蘇梓我又意氣風發地帶著兩頭惡魔走到學生會內，並看見利氏姊弟正在會客室等待自己。

坐在窗旁的利隆禮依舊仇視著蘇梓我等人，於是利雅言就作開場的寒暄：

「蘇同學、酆同學、夏同學，很高興你們三人都抽空來跟我們見面呢。」

「只要是利學姐的請求，無論上天堂抑或落地獄我都會馬上前來的。」蘇梓我大笑問：「所以今天利學姐叫我來有什麼事情嗎？」

「其實這不是我的意思，而是父親大人、即是聖火堂主祭的意思。」利雅言有禮貌地回應：「關於昨天父親大人希望你能夠加入我們的白衣騎士團，請問蘇同學已經考慮清楚了嗎？」

「考慮清楚、沒有問題！」蘇梓我笑著回答，這一切都是他的策略。他決定好只要利雅言吩咐做什麼他都會假裝應承，好讓她迷上自己，再找機會偷取聖女的童貞！

「聽見你這樣說，父親大人一定也會很高興的。」

「話說白衣騎士是要做什麼的？有多少工資？最近家裡多了其他人寄居開支變大了啊。」

利雅言回答：「白衣騎士雖然沒有工資，卻有比起工資更加珍貴的回報。因為所有新任命白衣騎士都會被賜予聖品最初階的『看門品』，換言之蘇同學的名字將會被寫入『聖品名錄』，跟其他聖人並列在聖教的歷史當中。」

「哦！即是我之後的稱呼就是『聖人君子・蘇梓我』之類的？聽起來很酷呢。」

繼

續

「聖品不是為了裝酷的。」利雅言糾正他的想法，「所有聖品人都有責任驅除邪惡，宣揚主的褔音。尤其是我們下三品俗稱『黑品』的白衣騎士，更有義務消滅惡魔、防止人類墮落。」

利雅言滿口仁義道德，看樣子她對於父親怎樣虐待她所崇拜的女神是全不知情。不過這樣也好，這樣蘇梓我才能夠要脅利主祭把女兒送給自己。

「沒錯，」這時候利隆禮插話道：「我們的職負是要殺死所有惡魔，尤其是七十二柱魔神那種大惡魔更不能放過。」

「隆禮，父親大人不是說過暫不追究蘇同學身邊的兩位使役魔嗎？」

利雅言又連忙替自己親弟向蘇梓我道歉，但是蘇梓我卻對利隆禮口中所講的七十二柱魔神感到興趣。利雅言見狀只好代為解釋：

「七十二柱魔神是大約公元前九百多年，以色列最後一位國王所羅門王的七十二頭使役惡魔。」

蘇梓我問：「所羅門王不是聖經裡面的王嗎？他怎麼會跟惡魔有關係。」

「所羅門王最有名的是請求聖主賜給他智慧。結果他的智慧確實為王國帶來繁榮，所羅門更在耶路撒冷建造了著名的『第一聖殿』來感謝聖主。」

根據利雅言所說，很可惜晚年所羅門背棄了神。他為了擴張領土而不惜違反教義，把大量相鄰部落的公主、女王納入後宮。其後所羅門更加貪得無厭，要求周邊鄰國每年進貢六百六十六塔倫特（約39,960磅）的黃金；換言之他不但犯下色慾罪，亦同樣犯了貪婪罪。

不過最觸怒神的莫過於他敬拜異教偶像。依照聖經記載，所羅門晚年共有七百妻、三百妾，多為異邦女子。然而，所羅門為了討好她們，居然容許妻妾在宮殿敬拜她們異邦的神。

「在《列王紀上》就有記載所羅門王崇拜異教女神阿斯她錄。」利雅言臉紅說著：「崇拜阿斯她錄的儀式非常淫邪……需要男女廟妓集體行淫。可是《列王紀下》的記述，所羅門王在國內興建了多座阿斯她錄神廟，當時的放蕩程度可想而知……」

此時夏思思就插口說：「順帶一提，阿斯她錄還有另一個稱呼，叫做阿斯塔特。」

蘇梓我自言自語：「這個名字好像最近在哪裡聽過呢……？」

「蘇哥哥，我就是第十代繼承阿斯塔特名號的惡魔嘛。」

利雅言繼續說：「正如夏同學所言，晚年所羅門王所崇拜的異教神其實早已墮落成魔。除了阿斯塔特之外，另一本聖典《塔木德》也有記載所羅門派士兵灌醉阿斯摩太，並活捉阿斯摩太當僕人興建第一神殿的事跡。」

「阿斯摩太即是妳呢，」蘇梓我指著娜瑪的頭說：「原來妳的祖先也是那麼笨，同樣被騙做使役魔，難怪。」

「嗚……」娜瑪想反駁卻又反駁不了。

利雅言總結道：「據中世紀的惡魔學研究所得，所羅門王晚年一共有七十二頭使役魔，包括阿斯塔特與阿斯摩太。這就是所羅門王七十二柱魔神的由來。」

我係斷後重生既黑貓
聽晚繼續

你最鐘意邊個呢

班同學如果知道主角食咗思思同娜瑪
佢哋會點

玩到咁大72條女
黑貓出唔出得哂72個女惡魔
會唔會精盡人亡

我諗寫到咁
可能分幾部去寫

遲d會講，不過主角唔會理班嘍囉

無話全部係女
比夫龍都係七十二隻之一，佢係男人

咁72隻，就算有一半係女都不得了

屋企會嘈到拆天

好想男主對娜瑪好啲

後宮正室

蘇萊曼土耳其人嚟喎
利申 物理5*

暫時最鍾意依個角色
見男主成日咁恰佢有啲心痛

幽如

話晒係點題女角，應該係第一女主角黎既

歷史上有好多個蘇萊曼既

無問題，我一定會好好對佢

幽如bb 好受歡迎

黑貓巴打，男主角幾時再成長呀 佢亦會幾時搵番以前嘅記憶 另外，個黑布蒙面天使係未Lucifer

將來既劇情有d 難答你

但我習慣就算未結局都好，每十幾萬字都會有個小結局
照咁計黎緊嗰兩、三章點都會成長一下既

今次可唔可以男主角以一人之力ko惡魔

藻兒 清瑤

大玉兔都算係動物家族

暫時女神既神力太虛弱，主角仲未可以同大惡魔打
不過遲d未知

見到你個名諗起青青

快啲俾多啲女我

矜兒

個個都咁鐘意

蘇哥

七十二魔神有啲好似係動物嚟
男主咁重口
頭盔 睇動畫學

主角會唔會係所羅門王嘅後代
利申：鳩估

惡魔學入面全部惡魔都怪物咁樣，梟首狼身蛇尾，個個都係獅身人面嗰d fd

唔知佢同所羅門有咩關係

再搵另一個神再借佢力量應該夠打

推post

咁你快啲加速啦 我想知答案

佢本身唔係所羅門王咩

主要係搵女神

過左咁多年所羅門王應該死左掛

可能降臨男主角嘅身體

睇落去就知

今晚可唔可以出多d，好似尋晚咁

應該唔及尋晚，但都唔算少

幾點出

都係八點幾

３

「這個話題到此為止吧。」利隆禮說：「一聽到惡魔的事情就想作嘔。」

「真是不懂得思思的好呢，你說對嗎蘇哥哥？」夏思思像棉花糖一樣黏在蘇梓我身邊。

利雅言連忙解釋：「雖然夏同學看起來也算友善，但畢竟七十二柱魔神曾經誘惑所羅門王導致以色列王國滅亡，因此聖教視之為極危險的惡魔。」

其實參考利隆禮對於娜瑪等人的態度便略知一二。於是利雅言又告訴蘇梓我：「父親大人也是冒了很大的險替你們保守秘密，並提攜你成為利家的白衣騎士。待會要到教區接受任命的時候，請蘇同學你要謹言慎行，千萬不能透露半點關於惡魔的事情。」

「哦？昨天妳父親不算已經任命了我嗎？」

「白衣騎士在形式上還需要教區的主教任命呢，這樣才可以把蘇同學的名字寫在聖品名錄上。」

「這樣的話，或許我手背的東西會有麻煩呢。」蘇梓我舉起右手，獸印清晰可見。

「這確實會引起教區的懷疑。」利雅言低頭沉思，「話說回來，為什麼蘇同學手上的獸印會神出鬼沒的？」

黏在蘇梓我身旁的夏思思答道：「大概是小娜娜的指環觸動了蘇哥哥的色慾，所以只要把戒指脫下就好。」

「那就不如把它歸還給我好嘛？」

「不行呢，戒指要留給蘇哥哥在晚上用。」

娜瑪看見夏思思表現親暱，心道：「究竟這兩個變態之間究竟發生了什麼事情……」

「嗯，娜瑪的東西就是我的東西。」蘇梓我把戒指放進襯衫口袋，手背獸印果然頓時消失。

利雅言覺得不可思議，「雖然不知道原理，但總算暫時把身上的惡魔氣息完全清除。這樣假如蘇同學準備好的話，我們就可以到教區座堂跟父親大人會合。」

「沒問題。」之後蘇梓我吩咐兩頭惡魔回家看門，自己就跟利氏姊弟前往座堂接受香港主教的任命。

位於香港島上的聖母聖心主教座堂擁有超過一百年歷史，屬於全石構的哥德式教堂，外牆一共有六十六條花崗柱，非常宏偉高貴。

而作為設有主教之座的大教堂，聖殿的主保聖人為聖母瑪利亞──在聖教教義裡面地位最崇高的聖女，跟異教神的聖火聖女可謂差天共地。

儘管如此，如果把聖母放到正教或者新教的教堂裡面，瑪利亞亦會變成單純蒙福的凡人聖女，不能跟聖靈相提並論。換言之「異教神」只不過是不同觀點之下的解釋而已。

「蘇弟兄！」來到座堂門前的園林，一身祭司袍的利主祭上前擁抱了蘇梓我，並親切地將一件白袍披到蘇梓我的身上。

「這件白衣騎士的外套，很適合蘇同學喔。」利雅言微笑說著。

「沒錯，蘇弟兄披上這件白袍之後就跟我來吧，不能讓主教大人等太久。」

縱然利主祭親切得叫人噁心，但蘇梓我不懂教會規矩，唯有按照利主祭的吩咐去辦。不過話說回來，穿起這件白袍的感覺其實不錯；四人踏入教會內部，當有聖職人員看見蘇梓我的白袍便點頭打招呼，看來白衣騎士在教會擁有一定的地位。

「這件白袍是我們等會與主教大人見面的正裝，請蘇弟兄務必記住這一點。」

斷？

說著的同時利主祭領著眾人走到座堂的裡殿，然後跟守護在聖母像旁的聖職人員打個招呼，那位聖職者便替眾人打開藏在聖母像身後的秘道。

蘇梓我對秘道有種似曾相識的感覺，「所有教堂都喜歡挖地下秘道的嗎？」

利主祭連忙解釋：「當然不是。不過每個教區的座堂必然有連接到地下的空間，用作統籌白衣騎士團的總部。畢竟白衣騎士團直接隸屬教區主教，哪怕是自由騎士，你們都要接受主教大人的任命就是這個原因。」

看見蘇梓我有點緊張，利雅言便溫柔地說：「關於白衣騎士團還有其他聖教的事情，我會之後耐心解釋給你聽的。今天蘇同學只要恭敬地接受主教大人的任命就可以了。」

「利學姐妳果然是最善良的人！」蘇梓我順勢捉住利雅言的纖手道謝，卻被她有禮貌地推開了。

「蘇、蘇同學你太過熱情呢。」不過碰到蘇梓我的掌心時，利雅言意外地並沒有反感，反而有一份莫名其妙的親切感。

利主祭看見這一幕，心裡只是盤算如何從蘇梓我手上奪回聖火的控制權。果然需要借助雅言的女神相性，讓維斯塔女神重新降臨到自己女兒身上嗎？

「父親大人你在煩惱什麼？」利雅言走前數步扶利主祭下樓梯，「我們來到白衣騎士團的總部了。」

只見地下空間非常寬敞華麗，兩邊牆壁均有大理石的聖人雕塑；雕塑人物都是穿上盔甲戰衣，又或者手持鑲有十字圖案的大盾，好比歐洲古堡裡面那些盔甲侍衛一樣相當有氣勢。

利雅言繼續為蘇梓我講解：「地上教堂所供奉的是宣揚福音的聖人，至於地下總部所供奉的則是討伐惡魔的聖殿騎士。」

聖殿騎士又稱紅衣騎士，直屬羅馬教廷，就像專門戍衛皇室的御林軍一般。以上這些資訊都是利雅言後來告訴給蘇梓我知道的，而這一刻，他們四人便走到白衣騎士團的總壇前拜見香港教區的主教兼騎士團長，潘牧修主教。

「潘主教你好，我實在很高興還活著見到潘主教呢。」利主祭上前握手並暗中嘲諷對方。

潘主教回答：「利主祭太客氣了，昨天被惡魔襲擊沒有大礙嘛？」

「託主教大人的福總算把那些惡魔擊退了，可惜最後也給領頭的瑪門逃脫。」利主祭又連忙介紹身後的人：「對了，我今天帶來了一位好青年給主教大人你認識。」

「這位就是昨天協助擊退瑪門大惡魔的少年嗎？」

頭髮花白的潘主教看上去精神奕奕，打量蘇梓我的眼神亦非常凌厲；單憑外面蘇梓我實在看不出潘主教的年紀。

「主教大人說得沒錯。」

「原來就是這位少年。」潘主教盯著蘇梓我的右手，又摸著下巴鬍子愧疚地說：「昨天實在很抱歉呢，明明我們應該接到聖火堂的求助，卻因為當值的聖職員失職而誤了通訊。都是我的不好，沒有好好管理下屬。」

利主祭當然知道潘主教根本才是幕後凶手，想借惡魔之力剷除利家。奈何他沒有證據控訴對方，只好趁機談協要求賠償好了。

「別這麼講，大人貴人事忙，下屬偶爾出錯與大人沒有關係呢。」利主祭說：「不過主教大人有沒有考慮過提攜後輩，讓年輕人分擔一下大人的教務？」

「利主祭所言甚是。我審視過之前你提交的報告，對於令千金晋升一事我可是非常贊成。如無意外，教區下星期就會提拔利雅言小姐成為教區的助祭。」

「主教大人果然知人善任。」

「至於這位青年任命作白衣騎士一事，我當然也沒有異議。向來利家忠心侍主，我對你們非常有信心，從不過問利主祭如何調配三個自由騎士的名額。」潘主教又補充：「下星期教區就會發公告，一併賜福給這位少年成為看門品。」

「感謝主教大人。」利雅言又輕碰蘇梓我的手，示意他一同感謝。

「哦？感謝主教大人。」

最後潘主教就笑著說：「那麼我就要失陪了，希望之後能夠見到兩位繼續為教會服務，直至惡魔消滅的一刻。」

於是蘇梓我第一次與主教的會面就這樣結束了。下一次會面，不知道蘇梓我又會以什麼身分見他。

「蘇同學，」臨行前利雅言對蘇梓我莞爾而笑，「請問你今個星期日有空嗎？」

聽日繼續，感謝三位巴打斷ｐｏ推文

娜瑪

男主角幾時有武器用

快上啊

總有一日要收伏到娜瑪

我諗今章應該會出現男主專屬既神器

上d咩

星期日扑利雅言

無咁容易得逞

呢到個蘇萊曼係咪即係鄂圖曼帝國個君王

小思思都好正

要好好咁對佢

唔係呢個蘇萊曼，係第二個蘇萊曼

但男主已經拋棄左佢

一定會

無咁易，咁就扑黑貓啦

幾時俾下一條女我屌？

你想對主人做咩

忍耐一下

最緊要型，勁，霸氣

男主角同娜瑪嘅契約係未冇效

仲有效。無效會契約莎草紙會有特效發光消失，好似思思一樣，娜瑪會知道

但男主角將來係神，咁契約係未先冇效

幾時扑小娜娜

佢細佬肯定「阻頭阻勢」
如果係兩人約會
利雅言會唔會偷偷跟蹤

而家出手契約就會完結，小娜娜可以沒收主角靈魂

故事既世界觀神唔係大晒，神都要遵守契約精神

細佬應該會殺左男主先

咁遲早男主角死硬

無波嘅小思思都好正架

理論上係

男主唔識貨

小娜娜幾時會對男主角改觀

我屌到佢服就得啦

後宮/奇幻

小娜娜係純情既惡魔

４

經過幾日風平浪靜。即使魔界知道蘇梓我與撒旦有關，但礙於他身邊有兩頭大惡魔都不敢輕舉妄動。

而且後來夏思思有親身跟瑪門伯爵等魔界幹部解釋，眾魔得悉她們混入教會當間諜也沒有異議，某程度來說她們更立下了戰功。

「正因如此，妳們今天也要跟來教會。」蘇梓我命令家中兩位惡魔說。

娜瑪嘆道：「太悲慘了……想不到我堂堂子爵惡魔居然要去主日崇拜，天理何在？」

「別忘記因為有我混入教會妳才沒有被魔界追究責任啊，這回妳還不感激我、以身相許？」

「就是因為我被你騙做使役魔才會被幹部盯上……！還有趕快把戒指還給我！」

「小娜娜別那麼生氣嘛，拿走妳的戒指也是為妳設想。」夏思思說：「教會裡面龍蛇混雜，我們不能太過張揚。像思思這樣能把魔力收起來還好，但小娜娜妳不知分寸，所以沒收妳的指環可以讓妳收歛一點呢。」

「只是再這樣下去我已經不肯定自己還是否算爵位惡魔了……」

蘇梓我感到氣憤，「別再自怨自艾啦，聽得我也不耐煩。妳以為我想參加什麼主日崇拜嗎。」

誰會猜到利雅言問自己有沒有空，是邀約去教會崇拜呢。

「蘇哥哥為了潛入教會不惜犧牲自己，十分偉大喔。」而且夏思思也想親身體驗一下敵人的宗教儀式。

「嘛，誰叫我是個英雄呢。再不出發要利學姐久等就不好了。」

娜瑪無奈地說：「真是單純的笨蛋。」之後亦被迫穿上女僕服跟隨蘇梓我和夏思思出門。

沒想過星期天也要回校，但聖火堂區的教堂正是學園內的禮拜堂，如今蘇梓我作為堂區的一份子、兼任自由白衣騎士，他也沒有藉口缺席聖教每個星期天的主日崇拜。

「好像有很多人……大家都肯定被教會荼毒了。」作為惡魔的娜瑪看見聖火教堂內坐滿數百信徒，自然心有不甘。

蘇梓我同樣感到意外，「明明還有十分鐘才開始，那些人扶老攜幼的已經坐在位子準備，也太過閒了吧。」

接著他周圍找剩餘的空位，剛好發現遠處彩繪玻璃下有一排空座，蘇梓我便牽頭走過去──

砰，突然有一小孩子撞在蘇梓我下腹，蘇梓我想一腳把那死小孩踢走卻被娜瑪制止了。

「對不起，非常抱歉──」一位短髮少女連忙躬身道歉，卻好像有點兒眼熟……

「杜夕嵐？」

「什麼？」杜夕嵐本能反應馬上退後數步，「為何會在這裡見到你？」

「杜姐姐我也在喔。」夏思思笑著跟她揮手。

「小夏！」杜夕嵐又連忙跑上來把夏思思拉走，「早幾天見到妳跟那變態一起上學，現在班上都傳言妳有把柄被那人抓住了！究竟發生什麼事？我不是警告過妳別接近那個男人嗎？」

「杜姐姐妳也太誇張了，」夏思思苦笑說：「蘇哥哥沒有對我做過什麼啦……哈哈……真的沒有喔。」

但杜夕嵐不相信，更望向娜瑪說：「連酆同學也有把柄被抓住了嗎？為什麼要在教堂裡穿女僕裙？」

「這、這個……我等會要去兼職打便預先換好衣服而已。」娜瑪面紅耳赤，很後悔這身打扮被自己的同班同學見到，以後都沒臉上課了。

小娜娜

俾我屌完之後就唔係

其實多想一層，為什麼堂堂子爵惡魔要上人類的課？

「杜姐姐，」夏思思扯開了話題問：「剛才那小學生是妳的弟弟嗎？好可愛喔。」

「啊，嗯……可是他太活躍了，明明吩咐他安靜坐下來他都不聽話。」然後杜夕嵐牽著弟弟的手叫他自我介紹。

「我叫杜晞陽，明年就升上聖火書院的中學部，可以跟兩位漂亮姐姐一起上學呢。」

看見杜晞陽口甜舌滑的，蘇梓我彷彿瞧到自己的影子，於是他就揚手趕狗一般：

「死小孩別靠過來，看你不是讀書料子肯定會一直留級直到死為止吧！」

杜晞陽立即收起笑臉，冷言冷語說：「原來中學部還有這樣的人啊，以前收生是不是太過隨便？」

「沒錯，這個人是人渣，晞陽你別靠他太近。」

這時候講台有位祭司唸出經文表示崇拜開始，杜夕嵐只好把弟弟拉到一旁坐下。至於蘇梓我，雖然他心有不甘想教訓那個死小孩，但始終被娜瑪拉住。

「別跟小孩子計較嘛。」

「哼，只不過別人讚妳漂亮妳就飄飄然的，還替他講好話，回到家看我怎樣調教妳。」

「──殊，其他人都望過來這邊了。」夏思思把二人拖到最後排的位子坐下，於是眾人只好安靜地參加有生以來的第一次主日崇拜。

「咦，是利學姐？」

一身白色長裙的利雅言步往台上，嫺雅端莊；不愧是利家的大家閨秀，比起平日在學校見到的感覺更加高貴。

她望向信徒點頭微笑，接著就坐在三角鋼琴前，為主日崇拜伴奏柔和的琴曲。

「利學姐真是多才多藝呢。」

此時台下眾人都閉上眼睛享受音樂，然後台上主持就開始唱詩，信徒一同附和合唱。

「究竟在唱什麼完全不知道。」蘇梓我呆坐在位子上看見其他人越唱越投入，甚至手舞足蹈，還以為自己在看什麼土著跳求雨舞。

娜瑪就回答：「投射螢幕、還有花崗柱上的液晶屏有把歌詞寫出來呢。」於是她也嘗試在旁哼唱。

「妳真的忘記自己是頭惡魔嗎？」

「欸？」娜瑪又臉紅起來，馬上住口。

唱詩之後是堂區弟兄姊妹的見證分享，然後又唱詩；接著是堂區報告、報告完又唱詩。之後在最沉悶的証道環節時蘇梓我已經睡著了，直至最後利主祭上台領禱，一共兩小時的崇拜終於結束，在坐信徒開始離開位子互相問好。

──為何會在這裡見到你？

即使是相同的問題，這把女聲卻能夠把蘇梓我整個人嚇醒過來。

「君、君姐？」蘇梓我連忙坐正，並反問道：「君姐才是啊，原來妳也是聖教信徒嗎？」

「當然了，你忘記我跟你們父母是怎樣認識的嗎？」孔穎君嘆氣說著，而她身後走來兩位中年夫婦，蘇梓我認得出他們二人。

「啊！孔世伯、孔媽、很久沒見了。」

雖然孔穎君和她的父母都同住在鄰家，但蘇梓我上下課的時間總是跟孔夫婦不一樣，所以最近見面的機會少了很多。

不過對於這對老夫婦蘇梓我也不太討厭就是了，畢竟自己雙親經常不在香港，以往蘇梓我確實受到孔家不少的照顧。

「梓我，你終於來教會啦。」孔先生非常高興，好比他鄉遇故知一樣笑說：「我等了這天差不多有十年了。」

「孔世伯，只不過沒有見面一陣子，原來你已經有病了啊？」

「蘇梓我別這麼沒禮貌！」但孔穎君也不知道自己父親在胡說什麼，便問娘親：「你們有要等蘇梓我來教會做什麼嗎？」

孔太太恍然大悟，附和道：「啊，我想起來了，的確是這樣。那時候梓我還是小學生呢，真令人懷念。」

娜瑪就在旁插口說：「很難想像這色狼小學生的時候是怎樣。」

「妳閉嘴。」蘇梓我繼續說：「我也沒想過自己會來教堂，你們走運了。所以你們滿意了嗎？」

「比起我們，你的父母應該會感到滿意吧。」孔先生說：「以前他們雖然周遊列國，卻偶爾還是會回來香港一會；現在已經幾乎沒有見到他們了。」

「我父母？我來教會跟我的笨蛋父母有何關係？」

「因為啊，很久以前令尊交代過兩件事情，他說如果梓我他朝會到教會崇拜的話就送你兩件東西……」但孔先生說到一半就停下來了。

「有東西要送我？」蘇梓我立刻上鉤，「說下去別賣關子嘛。」

「不是我想賣關子，而是過了十年我真的忘記呢，呵呵。好像你父親有把什麼東西寄存在我這邊的樣子……」孔先生怎樣回想都想不起來，而他太太亦都一樣；至於孔穎君也是頭一次聽見，當然沒有頭緒。

「你們兩個老糊塗，我父母交代送的兩件東西都沒有一件記得啊？」

「不，第二件禮物我倒是沒有忘記，也不可能忘記。」孔先生說：「還記得當時你母親拜託我，說如果我家穎君還是單身的話，不如就撮合你們二人吧。」

究竟蘇家俾左咩俾孔家呢，聽日繼續

除左精操之外，我諗唔到了

神器 身世秘密

男主阿媽仲可以俾貞操其他人，唔通真係童貞女聖母瑪利亞

有可能

唔係親生

神既兒子

俾咗個女我就得啦

push

上唔

你既設定係抗拒君姐

冇得屌先口裏說不
有得屌嘅身體就……

其實點解要抗拒，當佢親家姐？唔啱口味？

呀

主要覺得佢煩，有少少當埋佢係阿媽
其實計落男主好揀飲擇食

聽日

唔覺唔覺已經出左咁多，待Lived

君姐算唔算後宮？

君姐十劃都未有一撇喎

因為每日都有出

而家唔算，將來未決定

歡迎留名
話說今晚應該會開新po